{
  "fields": [
    "nom", 
    "idparking", 
    "idparkingcriter", 
    "commune", 
    "proprietaire", 
    "gestionnaire", 
    "idfournisseur", 
    "voieentree", 
    "voiesortie", 
    "avancement", 
    "annee", 
    "typeparking", 
    "situation", 
    "parkingtempsreel", 
    "gabarit", 
    "capacite", 
    "capacite2rm", 
    "capacitevelo", 
    "capaciteautopartage", 
    "capacitepmr", 
    "usage", 
    "vocation", 
    "reglementation", 
    "fermeture", 
    "observation", 
    "codetype", 
    "gid", 
    "lon", 
    "lat"
  ], 
  "layer_name": "pvo_patrimoine_voirie.pvoparking", 
  "nb_results": 1044, 
  "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/pvo_patrimoine_voirie.pvoparking.json", 
  "values": [
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 3, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 1, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P578", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8138567615265, 
      "lon": 4.75094032829904, 
      "nom": "Gendarmerie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Avenue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 2, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P579", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8179042434622, 
      "lon": 4.75061121540219, 
      "nom": "Le Barriot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Avenue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 3, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P580", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8236782743669, 
      "lon": 4.74853843788676, 
      "nom": "Boulodrome du Paillet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Bois Ragot", 
      "voiesortie": "Chemin du Bois Ragot"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 3, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 4, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P581", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.813792704569, 
      "lon": 4.75815284807135, 
      "nom": "Stade Moulin Carron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin des Peupliers", 
      "voiesortie": "Chemin des Peupliers"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 5, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P582", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8245229912895, 
      "lon": 4.74812740272385, 
      "nom": "Fort du Paillet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Fort", 
      "voiesortie": "Chemin du Fort"
    }, 
    {
      "annee": 2004, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 2, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 6, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P583", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8204460606233, 
      "lon": 4.76083464920456, 
      "nom": "Place Porte de Lyon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue du Camping Internationa", 
      "voiesortie": "Avenue du Camping Internationa"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 7, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P101", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7710813439845, 
      "lon": 4.82653237200354, 
      "nom": "Flesselles", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de Flesselles", 
      "voiesortie": "Rue de Flesselles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 8, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P584", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8180264956562, 
      "lon": 4.76118445229796, 
      "nom": "Lyc\u00e9e Rabelais/Gymnase Guillaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Dodin", 
      "voiesortie": "Chemin du Dodin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 9, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P268", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7467612062497, 
      "lon": 4.96314797692134, 
      "nom": "Place Louis Pradel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Vincent d'Indy", 
      "voiesortie": "Rue des Roberdi\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 135, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 10, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P258", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7334760870779, 
      "lon": 4.97414941038098, 
      "nom": "Complexe sportif Romain Tisserand", 
      "observation": "23h-6h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Tr\u00eaves", 
      "voiesortie": "Chemin du Tr\u00eaves"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 725, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 11, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P347", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6958410966377, 
      "lon": 4.8765779913586, 
      "nom": "March\u00e9 des Minguettes", 
      "observation": "jeudi matin + samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Edouard H\u00e9riot", 
      "voiesortie": "Rue Edouard H\u00e9riot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 46, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 12, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P620", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7421095685043, 
      "lon": 4.97061484995828, 
      "nom": "Roses Tremi\u00e8res", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Sports", 
      "voiesortie": "Rue des Sports"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "CHARLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 13, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P253", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.652123782672, 
      "lon": 4.79526663454969, 
      "nom": "Malpas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Malpas", 
      "voiesortie": "Rue du Malpas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 14, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P621", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7394495287392, 
      "lon": 4.95534798441874, 
      "nom": "Jardin chemin de l'all\u00e9e", 
      "observation": "6 emplacements en accotement", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Boulevard Kaufman", 
      "voiesortie": "Boulevard Kaufman"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 65, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 15, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P349", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6996738778397, 
      "lon": 4.88316111184757, 
      "nom": "Place L\u00e9on Sublet", 
      "observation": "mercredi matin + dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place L\u00e9on Sublet", 
      "voiesortie": "Place L\u00e9on Sublet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 6, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ferm\u00e9 pour travaux", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 16, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P348", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.690794540351, 
      "lon": 4.86985524989474, 
      "nom": "Martyrs de la R\u00e9sistance", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Martyrs de la R\u00e9sista*", 
      "voiesortie": "Rue des Martyrs de la R\u00e9sista*"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 17, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P346", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6970647774426, 
      "lon": 4.88369010777874, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 18, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P623", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6084846805103, 
      "lon": 4.78911283066876, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Estragnat", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Estragnat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 19, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P302", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.742589696705, 
      "lon": 4.72265666541548, 
      "nom": "Place de la Mutualit\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Verdun", 
      "voiesortie": "Rue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 20, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P350", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6982943757651, 
      "lon": 4.88457028903367, 
      "nom": "Parking provisoire Parc L. Dupie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 21, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P624", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6074068927489, 
      "lon": 4.78683703337723, 
      "nom": "Coll\u00e8ge Emile Malfroy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 22, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P276", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.82350257603, 
      "lon": 4.84023807704969, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Mar\u00e9chal Foch", 
      "voiesortie": "Rue du Mar\u00e9chal Foch"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 23, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P627", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.60760462287, 
      "lon": 4.78726488137956, 
      "nom": "Edmond Chervet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean Durand", 
      "voiesortie": "Rue Jean Durand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 24, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P336", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7134166403608, 
      "lon": 4.80924240860931, 
      "nom": "Diderot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Diderot", 
      "voiesortie": "Rue Diderot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 78, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "ETAT", 
      "gid": 25, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P284", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6775008311589, 
      "lon": 4.93194386252778, 
      "nom": "Prison de Corbas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETAT", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard des Nations", 
      "voiesortie": "Boulevard des Nations"
    }, 
    {
      "annee": 1992, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 411, 
      "capacite2rm": 40, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 55, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 26, 
      "idfournisseur": "LPA0732", 
      "idparking": "P12", 
      "idparkingcriter": 10, 
      "lat": 45.7598303567373, 
      "lon": 4.83116278653219, 
      "nom": "Parking C\u00e9lestins", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Gaspard Andr\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Charles Dullin"
    }, 
    {
      "annee": 1986, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 709, 
      "capacite2rm": 24, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 56, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 27, 
      "idfournisseur": "LPA0724", 
      "idparking": "P13", 
      "idparkingcriter": 4, 
      "lat": 45.7562862474991, 
      "lon": 4.83570730216301, 
      "nom": "Parking Antonin Poncet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Gailleton", 
      "voiesortie": "Quai Gailleton"
    }, 
    {
      "annee": 1992, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 641, 
      "capacite2rm": 174, 
      "capaciteautopartage": 6, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 118, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 28, 
      "idfournisseur": "LPA0729", 
      "idparking": "P2", 
      "idparkingcriter": 8, 
      "lat": 45.767593628642, 
      "lon": 4.83249335405674, 
      "nom": "Parking Terreaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Alg\u00e9rie", 
      "voiesortie": "Rue Ste Marie des Terreaux"
    }, 
    {
      "annee": 1992, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 176, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "SAJR", 
      "gid": 29, 
      "idfournisseur": "SAJR_1", 
      "idparking": "P5", 
      "idparkingcriter": 76, 
      "lat": 45.7495193982821, 
      "lon": 4.83095228152792, 
      "nom": "Parking R\u00e9camier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Gailleton", 
      "voiesortie": "Quai Gailleton"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 30, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P351", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6964061144018, 
      "lon": 4.86994532789209, 
      "nom": "Venissy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Aristide Bruant", 
      "voiesortie": "Rue Aristide Bruant"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 31, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P625", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6064258626746, 
      "lon": 4.78777177338832, 
      "nom": "Edouard Brenot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Gilbert Bernard", 
      "voiesortie": "Rue Gilbert Bernard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 32, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P256", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6525478418, 
      "lon": 4.79434240688328, 
      "nom": "Salle polyvalente", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Malpas", 
      "voiesortie": "Rue du Malpas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 34, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 33, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P254", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6483716177307, 
      "lon": 4.79466355807988, 
      "nom": "Jean-Baptiste Freney", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Baptiste Frenet", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Baptiste Frenet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 34, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P626", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6077885161563, 
      "lon": 4.78838435347396, 
      "nom": "Estragnat", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Avenue Jean Estragnat", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Estragnat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 35, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P628", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6087651734901, 
      "lon": 4.78035113196334, 
      "nom": "Parking sup\u00e9rieur de la M@ison de la formation", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Marcel Paul", 
      "voiesortie": "Rue Marcel Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 36, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P629", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6087663947483, 
      "lon": 4.77957703028557, 
      "nom": "Parking inf\u00e9rieur de la M@ison de la formation", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Arrondi\u00e8res", 
      "voiesortie": "Rue des Arrondi\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 37, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P595", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6994756662057, 
      "lon": 4.88203230439122, 
      "nom": "Paul Barbusse", 
      "observation": "mercredi matin et dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Marcel Paul", 
      "voiesortie": "Avenue Marcel Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 38, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P344", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6999576959837, 
      "lon": 4.88183847193697, 
      "nom": "Paul Picard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Marcel Paul", 
      "voiesortie": "Avenue Marcel Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 39, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P597", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7237436482049, 
      "lon": 4.89259511637104, 
      "nom": "Balmes/Deschamps", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b018 023 S du 15/05/2018", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Joseph Deschamps", 
      "voiesortie": "Rue Joseph Deschamps"
    }, 
    {
      "annee": 1997, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 40, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P383", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8979854198864, 
      "lon": 4.84271211008966, 
      "nom": "Poste Ranc\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Grande Verch\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue des Terreaux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 41, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P340", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7142044717548, 
      "lon": 4.80487190387523, 
      "nom": "Place Anatole France", 
      "observation": "mardi matin + jeudi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Voltaire", 
      "voiesortie": "Rue Voltaire"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1757, 
      "capacite2rm": 27, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 39, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 42, 
      "idfournisseur": "LPA0739", 
      "idparking": "P17", 
      "idparkingcriter": 1, 
      "lat": 45.7605958654495, 
      "lon": 4.86173563145473, 
      "nom": "Parking Gare Part Dieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Villette", 
      "voiesortie": "Rue de la Villette"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 43, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P419", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.710743184012, 
      "lon": 4.85220980105033, 
      "nom": "Police Municipale", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 44, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P422", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7101713311457, 
      "lon": 4.86092845969971, 
      "nom": "Centre Commercial Arsenal", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Robert Reynier", 
      "voiesortie": "Rue Robert Reynier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 45, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P424", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6950706102742, 
      "lon": 4.85574750618135, 
      "nom": "Valence", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de Valence", 
      "voiesortie": "Rue de Valence"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 46, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P412", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7058565728285, 
      "lon": 4.8564307582277, 
      "nom": "Pasteur", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pasteur", 
      "voiesortie": "Rue Pasteur"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 47, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P418", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7078534128641, 
      "lon": 4.85324905182466, 
      "nom": "Merle Rouge (ilot des Platanes)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 48, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P417", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7075559263917, 
      "lon": 4.85479697733116, 
      "nom": "Platanes - sud (provisoire)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Platanes", 
      "voiesortie": "Rue des Platanes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 46, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 49, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P435", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7111696401475, 
      "lon": 4.85500902654981, 
      "nom": "Jean Jaur\u00e8s", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 50, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P437", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7097355790543, 
      "lon": 4.85990577327061, 
      "nom": "Thirard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Tannerie", 
      "voiesortie": "Rue Thirard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 51, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P482", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7508578171491, 
      "lon": 4.76590517173003, 
      "nom": "Deperet Ala\u00ef", 
      "observation": "Horodateurs 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rond-point d'Ala\u00ef", 
      "voiesortie": "Rue du Professeur Deperet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 61, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 52, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P487", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7594000360633, 
      "lon": 4.77143300870329, 
      "nom": "Atrium", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue des Cosmos", 
      "voiesortie": "Avenue des Cosmos"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 53, 
      "idfournisseur": "SNCF_23", 
      "idparking": "P92", 
      "idparkingcriter": 74, 
      "lat": 45.7614454911193, 
      "lon": 4.75978467679336, 
      "nom": "Gare de Tassin", 
      "observation": "Lyon-L'Arbresle-Sain Bel", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "All\u00e9e des Tilleuls", 
      "voiesortie": "All\u00e9e des Tilleuls"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 77, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 54, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P484", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7658963024997, 
      "lon": 4.77827107053493, 
      "nom": "Valvert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du Vieux Moulin", 
      "voiesortie": "Ch. du Vieux Moulin/Bd Valvert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 2, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 55, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P480", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7603380276287, 
      "lon": 4.76064171929709, 
      "nom": "Poste annexe", 
      "observation": "Horodateurs 9h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du Professeur Deperet", 
      "voiesortie": "Rue du Professeur Deperet"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 56, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P479", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7606727784785, 
      "lon": 4.76046933288127, 
      "nom": "Beaux ombrages", 
      "observation": "Horodateurs 9h", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du Professeur Deperet", 
      "voiesortie": "Rue du Professeur Deperet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 57, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P481", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7599111354432, 
      "lon": 4.76100057694601, 
      "nom": "Deperet Bourg", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Professeur Deperet", 
      "voiesortie": "Rue du Professeur Deperet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 112, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 12, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 58, 
      "idfournisseur": "SNCF_14", 
      "idparking": "P94", 
      "idparkingcriter": 75, 
      "lat": 45.7655548334264, 
      "lon": 4.77933018167123, 
      "nom": "Gare d'Ecully-la-Demi-Lune", 
      "observation": "Lyon-L'Arbresle-Sain Bel", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de la Gare", 
      "voiesortie": "Place de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 105, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 59, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P477", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7630903781239, 
      "lon": 4.78292925193608, 
      "nom": "Horloge", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av. R\u00e9publique/Mt\u00e9e de Verdun", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 93, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 60, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P490", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8060755702902, 
      "lon": 4.72019764268713, 
      "nom": "Boulodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Lac", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Lac"
    }, 
    {
      "annee": 2003, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 61, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P387", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8984108243435, 
      "lon": 4.83834915071787, 
      "nom": "Place Colette Besson", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 62, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P587", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.732227447169, 
      "lon": 4.9088103999452, 
      "nom": "Square Grimaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Roger Salengro", 
      "voiesortie": "Rue Roger Salengro"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 63, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P589", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7425313393483, 
      "lon": 4.91937054238796, 
      "nom": "Place Jean Moulin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Pergaud", 
      "voiesortie": "Rue de Lessivas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 64, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P619", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8675983749672, 
      "lon": 4.83301526794479, 
      "nom": "Place Ringsheim", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du Trou \u00e0 Chat", 
      "voiesortie": "Chemin du Trou \u00e0 Chat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 180, 
      "capacite2rm": 6, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 16, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 65, 
      "idfournisseur": "SNCF_13", 
      "idparking": "P70", 
      "idparkingcriter": 33, 
      "lat": 45.8746087065412, 
      "lon": 4.8332032839359, 
      "nom": "Gare d'Albigny-Neuville", 
      "observation": "Lyon-M\u00e2con", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de la Gare", 
      "voiesortie": "Place de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 300, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 15, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "ETAT", 
      "gid": 66, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P590", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7203581398744, 
      "lon": 4.91601912448854, 
      "nom": "Parking Universit\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETAT", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de l'Europe", 
      "voiesortie": "Avenue de l'Europe"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 67, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P611", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6988826165163, 
      "lon": 4.88220297828524, 
      "nom": "Marcel Paul Ouest", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Marcel Paul", 
      "voiesortie": "Avenue Marcel Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 68, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P596", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.700340016306, 
      "lon": 4.88130524991594, 
      "nom": "Les Serres", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Marcel Paul", 
      "voiesortie": "Avenue Marcel Paul"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 69, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P612", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8411570695387, 
      "lon": 4.83604884809516, 
      "nom": "Rue du Mus\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Mus\u00e9e", 
      "voiesortie": "Rue du Mus\u00e9e"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 70, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P279", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8236269583779, 
      "lon": 4.84077610435043, 
      "nom": "Rue du Mar\u00e9chal Foch", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Mar\u00e9chal Foch", 
      "voiesortie": "Rue du Mar\u00e9chal Foch"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 71, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P615", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.84098952989, 
      "lon": 4.84152899487235, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de l'Epine", 
      "voiesortie": "Chemin de l'Epine"
    }, 
    {
      "annee": 2004, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 72, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P616", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8427032698365, 
      "lon": 4.83546070567244, 
      "nom": "Mardor\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Mardor\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Mardor\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "En travaux", 
      "capacite": 85, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 73, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P617", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8362685915348, 
      "lon": 4.83557505311899, 
      "nom": "Guinguettes", 
      "observation": "int\u00e9grer dans le projet Rives de Saone", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Plage", 
      "voiesortie": "Chemin de la Plage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 74, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P342", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.71431755414, 
      "lon": 4.80179751946315, 
      "nom": "Square Croix Tournus", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Camille", 
      "voiesortie": "Rue de la Camille"
    }, 
    {
      "annee": 2004, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 75, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P618", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8403185737734, 
      "lon": 4.83415760001755, 
      "nom": "Place du March\u00e9", 
      "observation": "ouverture occasionnelle", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Train Bleu", 
      "voiesortie": "Chemin du Train Bleu"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 76, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P200", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8651751682767, 
      "lon": 4.83122899278386, 
      "nom": "Centre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Etienne Richerand", 
      "voiesortie": "Rue Jean Chirat"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 783, 
      "capacite2rm": 28, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 30, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 77, 
      "idfournisseur": "LPA0731", 
      "idparking": "P11", 
      "idparkingcriter": 11, 
      "lat": 45.7601486397862, 
      "lon": 4.83663477940541, 
      "nom": "Parking R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Childebert", 
      "voiesortie": "Rue Childebert"
    }, 
    {
      "annee": 1995, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 345, 
      "capacite2rm": 32, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 23, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 7 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 78, 
      "idfournisseur": "LPA0740", 
      "idparking": "P30", 
      "idparkingcriter": 22, 
      "lat": 45.7461563573254, 
      "lon": 4.83641387474599, 
      "nom": "Parking Berthelot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Marseille", 
      "voiesortie": "Rue de Marseille"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 78, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "CNR", 
      "gid": 79, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P474", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6469778120933, 
      "lon": 4.81438161408218, 
      "nom": "Quai du Bassin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CNR", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "R. du Pont/Croix Verte/Forge", 
      "voiesortie": "Rue du Pont/Rue de la Forge"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 125, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 80, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P443", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.877548600635, 
      "lon": 4.83822958010825, 
      "nom": "Sa\u00f4ne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Christophe", 
      "voiesortie": "Rond point de Sa\u00f4ne"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 697, 
      "capacite2rm": 45, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 111, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 81, 
      "idfournisseur": "LPA0756", 
      "idparking": "P25", 
      "idparkingcriter": 19, 
      "lat": 45.7677404029688, 
      "lon": 4.84164300258176, 
      "nom": "Parking Morand Lyautey", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de S\u00e8ze", 
      "voiesortie": "Quai Sarrail"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 82, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P201", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8653548516131, 
      "lon": 4.8277954540325, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Mont\u00e9e du P\u00e8re Camus", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e du P\u00e8re Camus"
    }, 
    {
      "annee": 2018, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 150, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 83, 
      "idfournisseur": "LPA0369", 
      "idparking": "P18", 
      "idparkingcriter": 9, 
      "lat": 45.7596582580435, 
      "lon": 4.85517719712599, 
      "nom": "Cuirassiers 2 centre commercial", 
      "observation": "9-[PARKING_9]", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "17, Rue Docteur Bouchut", 
      "voiesortie": "17, Rue Docteur Bouchut"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 774, 
      "capacite2rm": 63, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 36, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 84, 
      "idfournisseur": "LPA0746", 
      "idparking": "P23", 
      "idparkingcriter": 14, 
      "lat": 45.7584674321758, 
      "lon": 4.82674434899088, 
      "nom": "Parking Saint Georges", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Fulchiron/Rue A. Max", 
      "voiesortie": "Quai Fulchiron"
    }, 
    {
      "annee": 1995, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 657, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 20, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 85, 
      "idfournisseur": "BON", 
      "idparking": "P55", 
      "idparkingcriter": 39, 
      "lat": 45.7650290389619, 
      "lon": 4.90979549164339, 
      "nom": "P+R Laurent Bonnevay", 
      "observation": "M\u00e9tro A et C3 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Av. M. Cerdan/Cours Zola", 
      "voiesortie": "Av. M. Cerdan/Cours Zola"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 86, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P203", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8659871887932, 
      "lon": 4.83209047079984, 
      "nom": "Place Pierre Borel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", 
      "voiesortie": "Avenue Gabriel P\u00e9ri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 87, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P300", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7443389308368, 
      "lon": 4.71430247181346, 
      "nom": "La Gatoli\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Verdun", 
      "voiesortie": "Rue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 88, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P504", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8041983191477, 
      "lon": 4.71937781802934, 
      "nom": "Tribunes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue du Casino", 
      "voiesortie": "Avenue du Casino"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 89, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P502", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8138322924045, 
      "lon": 4.71710203727712, 
      "nom": "Communaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de l'Hippodrome", 
      "voiesortie": "Avenue de l'Hippodrome"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 90, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P501", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8136980256679, 
      "lon": 4.71301121002934, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Cimeti\u00e8re", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Cimeti\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 91, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P499", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8134226454599, 
      "lon": 4.71539692843035, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de Verdun", 
      "voiesortie": "Place de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 92, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P498", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8143351021013, 
      "lon": 4.71503510324346, 
      "nom": "Marronniers", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 93, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P500", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8069345426727, 
      "lon": 4.72278685254566, 
      "nom": "Le Lac", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "All\u00e9e du Lac", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Lac"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 452, 
      "capacite2rm": 43, 
      "capaciteautopartage": 5, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 37, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 94, 
      "idfournisseur": "LPA0755", 
      "idparking": "P20", 
      "idparkingcriter": 28, 
      "lat": 45.7747342383909, 
      "lon": 4.83379370713907, 
      "nom": "Parking Gros Caillou", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Aim\u00e9 Boussange", 
      "voiesortie": "Rue Vaucanson"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 18, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 95, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P495", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8136999946298, 
      "lon": 4.71534309370181, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Eglise", 
      "voiesortie": "R. de l'Eglise/R. de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 88, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 96, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P271", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7443774510686, 
      "lon": 4.96836489201883, 
      "nom": "Centre nautique", 
      "observation": "22h-6h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini", 
      "voiesortie": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini"
    }, 
    {
      "annee": 1970, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 478, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 97, 
      "idfournisseur": "LPA0703", 
      "idparking": "P19", 
      "idparkingcriter": 23, 
      "lat": 45.7628576982727, 
      "lon": 4.85128490539689, 
      "nom": "Parking Les Halles", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Garibaldi", 
      "voiesortie": "Rue Garibaldi"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 98, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P512", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7409504418841, 
      "lon": 4.73730401493386, 
      "nom": "Grand Moulin d'Yzeron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Grand Moulin", 
      "voiesortie": "Chemin du Grand Moulin"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 649, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 13, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "Q PARK", 
      "gid": 99, 
      "idfournisseur": "Q PARK_1", 
      "idparking": "P6", 
      "idparkingcriter": 78, 
      "lat": 45.7471167972125, 
      "lon": 4.82604379864412, 
      "nom": "Parking Gare Perrache La Confluence", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Smith", 
      "voiesortie": "Rue Smith"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 100, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P964", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7460014468727, 
      "lon": 4.97203094625395, 
      "nom": "Place de la R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la Place", 
      "voiesortie": "Chemin du Mont Saint Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 101, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P492", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8138355630421, 
      "lon": 4.71723131454, 
      "nom": "Ecole - Salle d'activit\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de l'Hippodrome", 
      "voiesortie": "Avenue de l'Hippodrome"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 102, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P491", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8055465917023, 
      "lon": 4.72005720478639, 
      "nom": "Salle des f\u00eates Hippodrome", 
      "observation": "Ferm\u00e9. R\u00e9serv\u00e9 uniquement aux \u00e9v\u00e8nements et associations. 1 emplacement car", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue du Casino", 
      "voiesortie": "Avenue du Casino"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 103, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P493", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8139372511609, 
      "lon": 4.71882843117681, 
      "nom": "Passe Chanin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "All\u00e9e de Passe Chanin", 
      "voiesortie": "All\u00e9e de Passe Chanin"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 104, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P494", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8157364249685, 
      "lon": 4.71188203097432, 
      "nom": "Ancienne caserne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Paris", 
      "voiesortie": "Rue de Paris"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 105, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P506", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8014891285849, 
      "lon": 4.72199835946776, 
      "nom": "Sutin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rond-point de Sutin", 
      "voiesortie": "Rond-point de Sutin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 106, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P105", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7500729155262, 
      "lon": 4.82320221269801, 
      "nom": "Verdun", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "6 cours de Verdun", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 142, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "MONOPRIX", 
      "gid": 107, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P117", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7762249010699, 
      "lon": 4.83039079547855, 
      "nom": "Monoprix", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "MONOPRIX", 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "7 rue de Cuire", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 108, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P337", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7150837242534, 
      "lon": 4.80453290607437, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Voltaire", 
      "voiesortie": "Rue Voltaire"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 3.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 109, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P384", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8974285849716, 
      "lon": 4.84132980849195, 
      "nom": "Halle marchand", 
      "observation": "ferm\u00e9 le WE ; surface couverte", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de Verdun", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 110, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P385", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.897460169144, 
      "lon": 4.84076811093971, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": 1994, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 111, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P386", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8975994082801, 
      "lon": 4.84010199408731, 
      "nom": "Place des Libert\u00e9s", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Ecoles", 
      "voiesortie": "Rue des Ecoles"
    }, 
    {
      "annee": 1994, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 112, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P391", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8958925659233, 
      "lon": 4.84164604298664, 
      "nom": "Services techniques/Parc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Mignoti\u00e8res", 
      "voiesortie": "Rue des Mignoti\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": 1992, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "APRR", 
      "gid": 113, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P393", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8997511243382, 
      "lon": 4.8182513294891, 
      "nom": "P\u00e9age", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "APRR", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Tr\u00e9voux", 
      "voiesortie": "Route de Tr\u00e9voux"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 114, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P394", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8972253967157, 
      "lon": 4.84190363876654, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Place de Verdun", 
      "voiesortie": "Place de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 115, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P404", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8905403284022, 
      "lon": 4.83503922214726, 
      "nom": "Rue du Perron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Perron", 
      "voiesortie": "Rue du Perron"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 116, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P405", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8980197635633, 
      "lon": 4.83280535540785, 
      "nom": "La Grande Charri\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de la Grande Charri\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue de la Grande Charri\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 117, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P407", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8993525837909, 
      "lon": 4.84235183372099, 
      "nom": "Caserne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Route de Saint-Andr\u00e9 de Corcy", 
      "voiesortie": "Route de Saint-Andr\u00e9 de Corcy"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 118, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P429", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.897847740818, 
      "lon": 4.84141948372249, 
      "nom": "Place de Verdun", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de Verdun", 
      "voiesortie": "Place de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 119, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P406", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9013465217926, 
      "lon": 4.83957114412948, 
      "nom": "Proulieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de Proulieu", 
      "voiesortie": "Rue de Proulieu"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SATHONAY-VILLAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 120, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P373", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8334963681512, 
      "lon": 4.8769519777061, 
      "nom": "Clos Cassandra", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de Rivery", 
      "voiesortie": "Rue de Rivery"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SATHONAY-VILLAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 121, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P372", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8327584840215, 
      "lon": 4.87573537787788, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Cimeti\u00e8re", 
      "voiesortie": "Chemin du Cimeti\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 3, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SATHONAY-VILLAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 122, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P374", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8374398111295, 
      "lon": 4.87035796765886, 
      "nom": "Complexe sportif", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de Rivery", 
      "voiesortie": "Rue de Rivery"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SATHONAY-VILLAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 123, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P371", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.832481105981, 
      "lon": 4.87911048577876, 
      "nom": "Place Louis Danis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Tilleuls", 
      "voiesortie": "Rue des Tilleuls"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 124, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P223", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8519408564947, 
      "lon": 4.87091192548583, 
      "nom": "Parking 1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route des Proli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Route des Proli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 130, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 125, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P222", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8500812301001, 
      "lon": 4.86539372840963, 
      "nom": "Complexe sportif", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route des Proli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Route des Proli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 126, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P225", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8523674888324, 
      "lon": 4.87253867650801, 
      "nom": "Place du 8 mai", 
      "observation": "vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place du 8 mai", 
      "voiesortie": "Place du 8 mai"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 127, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P224", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8520171511648, 
      "lon": 4.87105714192533, 
      "nom": "Parking 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route des Proli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Route des Proli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 128, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P288", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8459505312685, 
      "lon": 4.83167005587708, 
      "nom": "Place de la Libert\u00e9", 
      "observation": "dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 129, 
      "idfournisseur": "SNCF_17", 
      "idparking": "P75", 
      "idparkingcriter": 34, 
      "lat": 45.848856188764, 
      "lon": 4.82967520322462, 
      "nom": "Gare de Couzon-au-Mont-d'Or", 
      "observation": "Lyon-M\u00e2con", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Aristide Briand", 
      "voiesortie": "Rue Aristide Briand"
    }, 
    {
      "annee": 1999, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 130, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P308", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8098254255701, 
      "lon": 4.75127347117775, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Avenue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 81, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 131, 
      "idfournisseur": "SNCF_16", 
      "idparking": "P74", 
      "idparkingcriter": 35, 
      "lat": 45.8295298648246, 
      "lon": 4.84632287918886, 
      "nom": "Gare de Collonges-Fontaines", 
      "observation": "Lyon-M\u00e2con", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pierre Pays", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Pays"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 132, 
      "idfournisseur": "SNCF_26", 
      "idparking": "P84", 
      "idparkingcriter": 70, 
      "lat": 45.7997392984186, 
      "lon": 4.7168203847547, 
      "nom": "Halte Ferroviaire de La Tour-de-Salvagny", 
      "observation": "Lyon-L'Arbresle-Sain Bel", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 133, 
      "idfournisseur": "SNCF_25", 
      "idparking": "P77", 
      "idparkingcriter": 71, 
      "lat": 45.7972939382474, 
      "lon": 4.760129286167, 
      "nom": "Halte Ferroviaire de Dardilly-les-Mouilles", 
      "observation": "Lyon-Lozanne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "REGION", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route d'Ecully", 
      "voiesortie": "Route d'Ecully"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 134, 
      "idfournisseur": "SNCF_18", 
      "idparking": "P87", 
      "idparkingcriter": 37, 
      "lat": 45.8039627657126, 
      "lon": 4.89241159462274, 
      "nom": "Gare de Cr\u00e9pieux-la-Pape", 
      "observation": "Lyon-Amb\u00e9rieu", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Iles", 
      "voiesortie": "Chemin des Iles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 135, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P273", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8224241491195, 
      "lon": 4.83985628983887, 
      "nom": "Ecole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 136, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P269", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7385243473016, 
      "lon": 4.96950241739392, 
      "nom": "Himbert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 137, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P304", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7421547377874, 
      "lon": 4.72424931747872, 
      "nom": "Pr\u00e9 au Cheval", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Bergeron", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Bergeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 138, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P298", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7478709242816, 
      "lon": 4.72131863949851, 
      "nom": "Gladel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Joachim Gladel", 
      "voiesortie": "Avenue Joachim Gladel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 139, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P266", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7378424603631, 
      "lon": 4.96880443223045, 
      "nom": "Place Franklin Roosevelt", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Progr\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue du Progr\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 140, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P270", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7438172511526, 
      "lon": 4.97242824482049, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 141, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P343", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6958081036664, 
      "lon": 4.93485562487571, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Mar\u00e9chal Leclerc", 
      "voiesortie": "Rue Mar\u00e9chal Leclerc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 142, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P263", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7394363041196, 
      "lon": 4.9708316918506, 
      "nom": "Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Louis Pergaud", 
      "voiesortie": "Rue Louis Pergaud"
    }, 
    {
      "annee": 2000, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 400, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 9, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 7 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 143, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P44", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7277545214279, 
      "lon": 4.8317990365695, 
      "nom": "Gerland", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10000, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "INDIGO", 
      "gid": 144, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P129", 
      "idparkingcriter": 109, 
      "lat": 45.7351552082992, 
      "lon": 4.94589348396018, 
      "nom": "Lyon Eurexpo", 
      "observation": "ouverture li\u00e9e \u00e0 celle d'Eurexpo", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "VINCI", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Eurexpo", 
      "voiesortie": "Eurexpo"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 145, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P130", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7386631178572, 
      "lon": 4.77313179799028, 
      "nom": "Eglise Saint-Maurice", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Chater", 
      "voiesortie": "Avenue du Chater"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1186, 
      "capacite2rm": 7, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 146, 
      "idfournisseur": "LPA0758", 
      "idparking": "P26", 
      "idparkingcriter": 18, 
      "lat": 45.7858901248479, 
      "lon": 4.85669505572418, 
      "nom": "Parking Cit\u00e9 Internationale P2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Quai Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 379, 
      "capacite2rm": 20, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 92, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 147, 
      "idfournisseur": "LPA0752", 
      "idparking": "P32", 
      "idparkingcriter": 25, 
      "lat": 45.7661695061511, 
      "lon": 4.87826077267863, 
      "nom": "Parking H\u00f4tel de Ville Villeurbanne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Racine", 
      "voiesortie": "Rue Michel Servet"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 408, 
      "capacite2rm": 76, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 72, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 148, 
      "idfournisseur": "LPA0751", 
      "idparking": "P15", 
      "idparkingcriter": 21, 
      "lat": 45.7558437442609, 
      "lon": 4.84167971239266, 
      "nom": "Parking Fosse aux Ours", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Quai Augagneur/Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Jean Larriv\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 981, 
      "capacite2rm": 10, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 32, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 149, 
      "idfournisseur": "LPA0765", 
      "idparking": "P22", 
      "idparkingcriter": 5, 
      "lat": 45.7605562642793, 
      "lon": 4.82850634125928, 
      "nom": "Parking Saint Jean", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Quai Romain Rolland", 
      "voiesortie": "Quai Romain Rolland"
    }, 
    {
      "annee": 2000, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 63, 
      "capacite2rm": 4, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 150, 
      "idfournisseur": "LPA0745", 
      "idparking": "P24", 
      "idparkingcriter": 80, 
      "lat": 45.7572150144579, 
      "lon": 4.82135952276246, 
      "nom": "Parking Saint Just", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Farges", 
      "voiesortie": "Rue des Farges"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 215, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "EFFIA", 
      "gid": 151, 
      "idfournisseur": "EFFIA_1", 
      "idparking": "P31", 
      "idparkingcriter": 60, 
      "lat": 45.7166762184387, 
      "lon": 4.80810950790911, 
      "nom": "Parking Arles Dufour", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Narcisse Bertholey", 
      "voiesortie": "Rue Narcisse Bertholey"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 180, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 152, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P106", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7628735640829, 
      "lon": 4.83397150729127, 
      "nom": "Central Parc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Tupin", 
      "voiesortie": "Rue de Tupin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 422, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 153, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P109", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7554632657319, 
      "lon": 4.84549713367454, 
      "nom": "Bonnefoi-Titanic", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Bonnefoi", 
      "voiesortie": "Rue Bonnefoi"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 108, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 52, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 154, 
      "idfournisseur": "DECC", 
      "idparking": "P42", 
      "idparkingcriter": 41, 
      "lat": 45.7702615171712, 
      "lon": 4.9527585659632, 
      "nom": "P+R D\u00e9cines Centre", 
      "observation": "T3 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Emile Bertrand", 
      "voiesortie": "Rue Emile Bertrand"
    }, 
    {
      "annee": 1996, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 521, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 100, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 155, 
      "idfournisseur": "VAI1", 
      "idparking": "P45", 
      "idparkingcriter": 55, 
      "lat": 45.7817384759829, 
      "lon": 4.8064126135131, 
      "nom": "P+R Vaise 1", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Saint Cyr", 
      "voiesortie": "Route de Saint Cyr"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 745, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 21, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 156, 
      "idfournisseur": "VEN", 
      "idparking": "P54", 
      "idparkingcriter": 48, 
      "lat": 45.705818567043, 
      "lon": 4.88896938522755, 
      "nom": "P+R V\u00e9nissieux", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "R. des Combats du 24 aout 1944", 
      "voiesortie": "R. des Combats du 24 aout 1944"
    }, 
    {
      "annee": 2000, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 389, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 157, 
      "idfournisseur": "ALP", 
      "idparking": "P51", 
      "idparkingcriter": 49, 
      "lat": 45.7179655184807, 
      "lon": 4.92684447841622, 
      "nom": "P+R Porte des Alpes", 
      "observation": "T2 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Cours du Pr Jean Bernard", 
      "voiesortie": "Cours du Pr Jean Bernard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 170, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 158, 
      "idfournisseur": "SNCF_15", 
      "idparking": "P85", 
      "idparkingcriter": 59, 
      "lat": 45.7174253360807, 
      "lon": 4.81288159802362, 
      "nom": "Gare d'Oullins", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place Valmy", 
      "voiesortie": "Place Valmy"
    }, 
    {
      "annee": 1995, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 778, 
      "capacite2rm": 6, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 159, 
      "idfournisseur": "LPA0737", 
      "idparking": "P111", 
      "idparkingcriter": 24, 
      "lat": 45.7617556249303, 
      "lon": 4.84844980073643, 
      "nom": "Bonnel-Servient", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETAT", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Bonnel", 
      "voiesortie": "Rue Servient"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 160, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P110", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7635332032584, 
      "lon": 4.84866464125097, 
      "nom": "Lafayette", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Cours Lafayette", 
      "voiesortie": "Cours Lafayette"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 500, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "HCL", 
      "gid": 161, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P100", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.781853063793, 
      "lon": 4.83268380833537, 
      "nom": "H\u00f4pital Croix-Rousse", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "HCL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Grande rue de la Croix-Rousse", 
      "voiesortie": "Grande rue de la Croix-Rousse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 190, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "ATAC", 
      "gid": 162, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P120", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7635089444831, 
      "lon": 4.79657833910969, 
      "nom": "CC de Champvert", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ATAC", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", 
      "voiesortie": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 163, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P118", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7665626158767, 
      "lon": 4.82653459712369, 
      "nom": "Saint-Paul (Vo\u00fbtes SNCF)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Saint-Paul", 
      "voiesortie": "Rue Saint-Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 156, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 164, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P122", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7731003505291, 
      "lon": 4.85080131322796, 
      "nom": "Duquesne", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Duquesne", 
      "voiesortie": "Rue Duquesne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 388, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 165, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P121", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7744268749426, 
      "lon": 4.8438841562871, 
      "nom": "Garage de l'Europe", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Vend\u00f4me", 
      "voiesortie": "Rue Vend\u00f4me"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 166, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P239", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7950522069652, 
      "lon": 4.79054347689722, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Marie Michel", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Marie Michel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 167, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P471", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7938765287062, 
      "lon": 4.79133269823289, 
      "nom": "L'Aqueduc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Marie Michel", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Marie Michel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 168, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P472", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7971161992497, 
      "lon": 4.77914138255824, 
      "nom": "Les Sportifs", 
      "observation": "6 places r\u00e9serv\u00e9es Taxi", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Coulouvrier", 
      "voiesortie": "Chemin du Coulouvrier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 44, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 169, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P241", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.798744292035, 
      "lon": 4.77909946695271, 
      "nom": "Stade Ren\u00e9 Rollet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du Coulouvrier", 
      "voiesortie": "Chemin du Coulouvrier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 170, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P248", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7782311368052, 
      "lon": 4.74425323891815, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin Saint Roch", 
      "voiesortie": "Chemin Saint Roch"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 171, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P464", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7863248570817, 
      "lon": 4.73547446293365, 
      "nom": "Bois de la Lune", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Chemin du Bois de la Lune", 
      "voiesortie": "Chemin du Bois de la Lune"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 172, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P247", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7784973282619, 
      "lon": 4.74377940304503, 
      "nom": "Place Bad Abbach", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Alexis Brevet", 
      "voiesortie": "Chemin Saint Roch"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 39, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 173, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P252", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7830285081234, 
      "lon": 4.74647595090577, 
      "nom": "Tennis Club", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Denis Delorme", 
      "voiesortie": "Avenue Denis Delorme"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 174, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P244", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7783033595517, 
      "lon": 4.7417691199132, 
      "nom": "La Bressonni\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Bressonni\u00e8re", 
      "voiesortie": "Chemin de la Bressonni\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 48, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 175, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P246", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7853694633556, 
      "lon": 4.73475503077946, 
      "nom": "Maison des Associations", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue des Thermes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 176, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P245", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7837451788068, 
      "lon": 4.73563796164523, 
      "nom": "Les Erables", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 177, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P243", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7849061083574, 
      "lon": 4.74442512516077, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Denis Delorme", 
      "voiesortie": "Avenue Denis Delorme"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 67, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 178, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P251", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7806527494494, 
      "lon": 4.73999046354936, 
      "nom": "Salle Sainte Luce", 
      "observation": "jeudi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Lamartine", 
      "voiesortie": "Avenue Lamartine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 106, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 179, 
      "idfournisseur": "SNCF_6", 
      "idparking": "P72", 
      "idparkingcriter": 69, 
      "lat": 45.7818129390569, 
      "lon": 4.73644835157035, 
      "nom": "Gare de Charbonni\u00e8res-les-Bains", 
      "observation": "Lyon-L'Arbresle-Sain Bel", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de la Victoire", 
      "voiesortie": "Avenue Lamartine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "CNR", 
      "gid": 180, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P475", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6484585492843, 
      "lon": 4.81623764349699, 
      "nom": "Salle des Sports", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CNR", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Quai du Bassin", 
      "voiesortie": "Rue de la Forge"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 181, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P265", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6520362080602, 
      "lon": 4.81274293754977, 
      "nom": "La petite enfance", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Pelet", 
      "voiesortie": "Chemin du Pelet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 182, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P466", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6462751101655, 
      "lon": 4.81127921902219, 
      "nom": "La Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Route de Givors", 
      "voiesortie": "Route de Givors"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 183, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P468", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6480635735817, 
      "lon": 4.81237383521805, 
      "nom": "Marius Dor\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Marion", 
      "voiesortie": "Rue Marion"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 184, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P469", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6504647922988, 
      "lon": 4.81654855164648, 
      "nom": "Port Perret", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Port Perret", 
      "voiesortie": "Rue Port Perret"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 185, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P476", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6521161954929, 
      "lon": 4.81273241295836, 
      "nom": "Square Cardinal", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du Pelet", 
      "voiesortie": "Chemin du Pelet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 186, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P657", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7631687138034, 
      "lon": 4.96728481563547, 
      "nom": "Carnot Pompiers", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Carnot", 
      "voiesortie": "Rue Carnot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 59, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 187, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P658", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7655996952763, 
      "lon": 4.96447139294512, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Repos", 
      "voiesortie": "Rue du Repos"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 188, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P659", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.770772318929, 
      "lon": 4.9666187262301, 
      "nom": "Parmentier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Parmentier", 
      "voiesortie": "Rue Parmentier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 3, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 189, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P445", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8772026345946, 
      "lon": 4.83864881310251, 
      "nom": "Verdun", 
      "observation": "Horodateur gratuit 45' puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rond point de Sa\u00f4ne", 
      "voiesortie": "Rue Rey Loras"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 190, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P446", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8754286949609, 
      "lon": 4.84143364139621, 
      "nom": "Vimy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Vimy", 
      "voiesortie": "Rue Vimy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 191, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P447", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8778110282755, 
      "lon": 4.8412573192925, 
      "nom": "Voute", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Voute", 
      "voiesortie": "Place de la Voute"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 192, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P448", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8855342106616, 
      "lon": 4.8504945995424, 
      "nom": "Boulodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de l'Etang", 
      "voiesortie": "Chemin de l'Etang"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 193, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P449", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8741304784194, 
      "lon": 4.84197153190074, 
      "nom": "Avenue du 11 novembre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du 11 novembre 1918", 
      "voiesortie": "Avenue du 11 novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Priv\u00e9", 
      "gid": 194, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P134", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8753870652098, 
      "lon": 4.84061533967643, 
      "nom": "Biron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Passage de Vimy", 
      "voiesortie": "Passage de Vimy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 195, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P420", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8724676311409, 
      "lon": 4.84335022165109, 
      "nom": "Corneille", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Corneille", 
      "voiesortie": "Rue Corneille"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 196, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P421", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8762046097609, 
      "lon": 4.84106039113813, 
      "nom": "Curie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Curie", 
      "voiesortie": "Rue Curie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 43, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 197, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P455", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8735065283136, 
      "lon": 4.84315760925133, 
      "nom": "Ecole Maternelle Pr\u00e9vert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pierre Dupont", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Dupont"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 198, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P456", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8784969427515, 
      "lon": 4.84123577229049, 
      "nom": "Gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF/GD LYON/COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Marie-Th\u00e9r\u00e8se Prost", 
      "voiesortie": "Avenue Marie-Th\u00e9r\u00e8se Prost"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 199, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P458", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8796326234537, 
      "lon": 4.83962953598399, 
      "nom": "Jacques", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jacques", 
      "voiesortie": "Rue Jacques"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 95, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 6, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 200, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P461", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8764699325917, 
      "lon": 4.8483448221111, 
      "nom": "Lyc\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rond point Pollet/Vosne", 
      "voiesortie": "Rond point Pollet/Vosne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 201, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P440", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8755635005644, 
      "lon": 4.83957523916742, 
      "nom": "Biblioth\u00e8que Jacques Brel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Villeroy", 
      "voiesortie": "Place Villeroy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 202, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P441", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8783169249207, 
      "lon": 4.83824203410365, 
      "nom": "Nymph\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Loras Rey", 
      "voiesortie": "Rue Loras Rey"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 203, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P459", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8793279340159, 
      "lon": 4.83673301244244, 
      "nom": "Jean Christophe", 
      "observation": "Ferm\u00e9 une semaine avant le 01/05, avant le jour de P\u00e2ques et avant le 14/07", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Christophe", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Christophe"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 204, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P460", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8781412791011, 
      "lon": 4.83788793930728, 
      "nom": "Charles de Gaulle", 
      "observation": "Ferm\u00e9 une semaine avant le 01/05, avant le jour de P\u00e2ques et avant le 14/07", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Place Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 46, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 205, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P427", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6887558196199, 
      "lon": 4.8573697533324, 
      "nom": "Ecole Jean Gu\u00e9henno", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Jach\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue de la Jach\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 206, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P442", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8749765646723, 
      "lon": 4.84122198616237, 
      "nom": "Poste", 
      "observation": "Horodateur 45' gratuite puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Pierre Dugelay", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Dugelay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 207, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P444", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8709650118829, 
      "lon": 4.8421994846624, 
      "nom": "Tati\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Bossuet", 
      "voiesortie": "Rue Bossuet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 208, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P294", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8407097825325, 
      "lon": 4.83074488411551, 
      "nom": "Square Saint-Denis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 209, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P291", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8492354553882, 
      "lon": 4.8305629916517, 
      "nom": "Jean-Baptiste Anjolvy 1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Baptiste Anjolvy", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Baptiste Anjolvy"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 210, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P292", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8490727910842, 
      "lon": 4.83150265655197, 
      "nom": "Jean-Baptiste Anjolvy 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Baptiste Anjolvy", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Baptiste Anjolvy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 211, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P290", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8480441113818, 
      "lon": 4.83179895452876, 
      "nom": "Gabriel P\u00e9ri", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Gabriel Peri", 
      "voiesortie": "Rue Gabriel Peri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 212, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P202", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8677218515008, 
      "lon": 4.82862509920143, 
      "nom": "Place Elie Guillon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Mont\u00e9e du Chanoine Roulet", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e du Chanoine Roulet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 213, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P204", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8655686797862, 
      "lon": 4.83449520527881, 
      "nom": "Porte des Monts d'Or", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Henri Barbusse", 
      "voiesortie": "Quai G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 188, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 214, 
      "idfournisseur": "SNCF_20", 
      "idparking": "P80", 
      "idparkingcriter": 65, 
      "lat": 45.5847995048113, 
      "lon": 4.76634678379212, 
      "nom": "Gare de Givors Ville", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Esplanade A. de St Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "Esplanade A. de St Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": 1999, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 212, 
      "capacite2rm": 22, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "EFFIA", 
      "gid": 215, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P116", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7627350540671, 
      "lon": 4.86107305673471, 
      "nom": "Bonnel Gare Part-Dieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Bonnel", 
      "voiesortie": "Rue de Bonnel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 216, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P309", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8190343113151, 
      "lon": 4.75035736889854, 
      "nom": "Eglise Saint-Claude", 
      "observation": "vendredi apr\u00e8s-midi 15h-20h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Pierre Blanche", 
      "voiesortie": "Chemin de Pierre Blanche"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 67, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 217, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P313", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8126236187453, 
      "lon": 4.75663553757798, 
      "nom": "Complexe sportif Moulin Caron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de Parsonge", 
      "voiesortie": "Chemin de Parsonge"
    }, 
    {
      "annee": 2020, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 218, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P311", 
      "idparkingcriter": 119, 
      "lat": 45.8241447271688, 
      "lon": 4.76282269079242, 
      "nom": "P+R Porte de Lyon", 
      "observation": "Ancienne aire de covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "RD306", 
      "voiesortie": "RD306"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 66, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 219, 
      "idfournisseur": "SNCF_21", 
      "idparking": "P82", 
      "idparkingcriter": 63, 
      "lat": 45.6071819399144, 
      "lon": 4.79542353238226, 
      "nom": "Gare de Grigny le Sablon", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Caraca", 
      "voiesortie": "Rue Caraca"
    }, 
    {
      "annee": 1991, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": 2, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 220, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P312", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8125167765572, 
      "lon": 4.75571520278266, 
      "nom": "Aqueduc M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la Liasse", 
      "voiesortie": "Chemin de la Liasse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 221, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P573", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8083140671211, 
      "lon": 4.75266015456427, 
      "nom": "Ecole des Noyeraies", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Liasse", 
      "voiesortie": "Chemin de la Liasse"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 222, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P574", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8072271486614, 
      "lon": 4.75325983830912, 
      "nom": "Le Bol d'Air", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Ecoliers", 
      "voiesortie": "Chemin des Ecoliers"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 84, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 223, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P102", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7696993424331, 
      "lon": 4.83075719593321, 
      "nom": "Terme", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Jardin des Plantes", 
      "voiesortie": "Rue du Jardin des Plantes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 48, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 224, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P575", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.805969624189, 
      "lon": 4.75359616895979, 
      "nom": "La Rocheli\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 225, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P576", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8060003883484, 
      "lon": 4.75262968563246, 
      "nom": "Placette du Charron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Poste", 
      "voiesortie": "Rue de la Poste"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 226, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P577", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8041134673913, 
      "lon": 4.75514209878177, 
      "nom": "Le Juvenat", 
      "observation": "place pour 1 car", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route d'Ecully", 
      "voiesortie": "Chemin des Trois Noyers"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 227, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P250", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7852198734307, 
      "lon": 4.73510248568601, 
      "nom": "Place des Platanes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 228, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P436", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8767876490266, 
      "lon": 4.84165838957086, 
      "nom": "Ancien Coll\u00e8ge", 
      "observation": "Horodateur 45' gratuite puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Victor Hugo", 
      "voiesortie": "Rue Victor Hugo"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 47, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 229, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P462", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8772608520562, 
      "lon": 4.84024426386575, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": "Horodateur 45' gratuite puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Victor Hugo", 
      "voiesortie": "Place de la Voute"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 222, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 230, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P463", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8763931658278, 
      "lon": 4.838348954096, 
      "nom": "March\u00e9", 
      "observation": "Vendredi matin ; Horodateur 1h30 gratuite puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Quai Pasteur", 
      "voiesortie": "Quai Pasteur"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 231, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P367", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8748964440851, 
      "lon": 4.84001569450889, 
      "nom": "Contre all\u00e9e de la Poste", 
      "observation": "Horodateur 45' gratuite puis payant la 1/2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Pierre Dugelay", 
      "voiesortie": "Rd point 11 novembre/Dugelay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 232, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P329", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6833915781085, 
      "lon": 4.87071719044265, 
      "nom": "Parking des Chasseurs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de V\u00e9nissieux", 
      "voiesortie": "Route de V\u00e9nissieux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 233, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P328", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6649743330605, 
      "lon": 4.84632049436608, 
      "nom": "Stade Jean Bouin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Jean Bouin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Bouin"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 234, 
      "idfournisseur": "HFVE", 
      "idparking": "P58", 
      "idparkingcriter": 87, 
      "lat": 45.6886787682737, 
      "lon": 4.86403605340086, 
      "nom": "P+R H\u00f4pital Feyzin V\u00e9nissieux", 
      "observation": "T4 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue du 11 Novembre 1918", 
      "voiesortie": "Avenue du 11 Novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 150, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 235, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P322", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6733858680686, 
      "lon": 4.85770472070262, 
      "nom": "Centre L\u00e9onard de Vinci", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Beauregard", 
      "voiesortie": "Chemin de Beauregard"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 58, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 236, 
      "idfournisseur": "SNCF_31", 
      "idparking": "P96", 
      "idparkingcriter": 86, 
      "lat": 45.6650664401542, 
      "lon": 4.85312508045557, 
      "nom": "Gare de Feyzin", 
      "observation": "Lyon-Vienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Dauphin\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue du Dauphin\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 44, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 237, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P397", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6666975542334, 
      "lon": 4.84624368872991, 
      "nom": "Ecole G. Brassens", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean Bouin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Bouin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 53, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 238, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P363", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8143328528594, 
      "lon": 4.81871068734512, 
      "nom": "Place de la R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 239, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P438", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8020160366679, 
      "lon": 4.81999577916971, 
      "nom": "Fayolle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Saint Fortunat", 
      "voiesortie": "Route de Saint Fortunat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 240, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P434", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8066560068205, 
      "lon": 4.82127975557287, 
      "nom": "Les Ormes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Auguste Gouverne", 
      "voiesortie": "Place Auguste Gouverne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 241, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P205", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8765753843581, 
      "lon": 4.83470889359403, 
      "nom": "Square Villevert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 130, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 242, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P211", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7379472844033, 
      "lon": 4.92266106240187, 
      "nom": "Halle des Sports (contre all\u00e9e)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand", 
      "voiesortie": "Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 243, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P217", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7315508251747, 
      "lon": 4.91434966008735, 
      "nom": "Place Louis Jouvet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Franklin Roosevelt", 
      "voiesortie": "Avenue Franklin Roosevelt"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 180, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 244, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P209", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7315217656515, 
      "lon": 4.91888072048372, 
      "nom": "Fort de Bron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Av. Mal de Lattre de Tassigny", 
      "voiesortie": "Av. Mal de Lattre de Tassigny"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 245, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P219", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7335347552647, 
      "lon": 4.91053364643699, 
      "nom": "Square R\u00e9publique", 
      "observation": "4 emplacements, au Sud hors PMR, r\u00e9serv\u00e9es pour le march\u00e9 le mercredi de 14h \u00e0 20h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Avenue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 240, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "CG69", 
      "gid": 246, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P212", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7198027040168, 
      "lon": 4.91154710313534, 
      "nom": "Hippodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG69", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Boulevard des Turfistes", 
      "voiesortie": "Boulevard des Turfistes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 247, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P207", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7296304806107, 
      "lon": 4.90195155202746, 
      "nom": "Place de la Lib\u00e9ration", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Paul Pic", 
      "voiesortie": "Rue Paul Pic"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 400, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 6, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 248, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P216", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7339453998226, 
      "lon": 4.90982380022064, 
      "nom": "Place de la Libert\u00e9", 
      "observation": "lundi matin + vendredi matin/ une partie en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Louis Ailloud", 
      "voiesortie": "Rue Louis Ailloud"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 249, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P220", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7416960840868, 
      "lon": 4.92619667299708, 
      "nom": "Stade L\u00e9o Lagrange", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Marcel Cerdan", 
      "voiesortie": "Rue Marcel Cerdan"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 250, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P206", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7276534328748, 
      "lon": 4.91078410043623, 
      "nom": "Boulodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jules Verne", 
      "voiesortie": "Rue Jules Verne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 251, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P218", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7259914516285, 
      "lon": 4.92294575686335, 
      "nom": "Saint-Exup\u00e9ry", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Colonel Chambonnet", 
      "voiesortie": "Rue du Colonel Chambonnet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 12, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "CG69", 
      "gid": 252, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P221", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7400109397029, 
      "lon": 4.90538966156787, 
      "nom": "Gymnase F\u00e9lix Charron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG69", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Jean Bouin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Bouin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CG69", 
      "gid": 253, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P214", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7254244873049, 
      "lon": 4.89541994412522, 
      "nom": "Parc de Parilly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG69", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard Emile Bolla\u00ebrt", 
      "voiesortie": "Boulevard Emile Bolla\u00ebrt"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CG69", 
      "gid": 254, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P213", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7245325663823, 
      "lon": 4.90857379418889, 
      "nom": "Parc de Parilly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG69", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard Emile Bolla\u00ebrt", 
      "voiesortie": "Boulevard Emile Bolla\u00ebrt"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 128, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 8, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 255, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P586", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7268046187444, 
      "lon": 4.91993112113951, 
      "nom": "Espace Albert Camus", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Albert Camus", 
      "voiesortie": "Rue Albert Camus"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 256, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P140", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7446175490575, 
      "lon": 4.72267709379952, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Bergeron", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Bergeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 257, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P338", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7133719377562, 
      "lon": 4.8090239258725, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Diderot", 
      "voiesortie": "Rue Diderot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 258, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P303", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7425070305281, 
      "lon": 4.72332621292408, 
      "nom": "Place du 19 mars 1962", 
      "observation": "6 places en zone blanche", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Jean Bergeron", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Bergeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 259, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P260", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7424247920271, 
      "lon": 4.97187025346734, 
      "nom": "Le Karavane th\u00e9atre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 260, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P341", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7153777981317, 
      "lon": 4.80990414845026, 
      "nom": "Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Diderot", 
      "voiesortie": "Rue Diderot"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 250, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 261, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P278", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8157560453745, 
      "lon": 4.84794458866139, 
      "nom": "Rue de la Plage", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Plage", 
      "voiesortie": "Rue de la Plage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 262, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P259", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7473257900609, 
      "lon": 4.97652247295144, 
      "nom": "Drelati\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Ren\u00e9 Vuillez", 
      "voiesortie": "Rue Ren\u00e9 Vuillez"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 263, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P305", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7465162631775, 
      "lon": 4.73249430669056, 
      "nom": "Ecole Soupault", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Ancienne route de Brindas", 
      "voiesortie": "Rue de la Tourette"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 264, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P255", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6504482730248, 
      "lon": 4.79607594684601, 
      "nom": "Mar\u00e9chal Leclerc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Mar\u00e9chal Leclerc", 
      "voiesortie": "Rue Mar\u00e9chal Leclerc"
    }, 
    {
      "annee": 1998, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 680, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 19, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 265, 
      "idfournisseur": "GOR", 
      "idparking": "P46", 
      "idparkingcriter": 54, 
      "lat": 45.766770225979, 
      "lon": 4.80327233807148, 
      "nom": "P+R Gorge de Loup", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pr Gu\u00e9rin/Rue Sgt Berthet", 
      "voiesortie": "Rue Sergent Berthet"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 57, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 266, 
      "idfournisseur": "DECG", 
      "idparking": "P43", 
      "idparkingcriter": 43, 
      "lat": 45.7746606370468, 
      "lon": 4.97657794939563, 
      "nom": "P+R D\u00e9cines Grand Large", 
      "observation": "T3 - Sans contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Francisco Ferrer", 
      "voiesortie": "Rue Francisco Ferrer"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 267, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P556", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6705999825943, 
      "lon": 4.89876963388003, 
      "nom": "Etienne Dolet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Passage Etienne Dolet", 
      "voiesortie": "Passage Etienne Dolet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 43, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 268, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P599", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6958229388648, 
      "lon": 4.88391672716683, 
      "nom": "M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 269, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P557", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6617320066211, 
      "lon": 4.89455268139328, 
      "nom": "Square du Midi", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Midi", 
      "voiesortie": "Rue du Midi"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 95, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 270, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P600", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6965701102959, 
      "lon": 4.88652463423494, 
      "nom": "Parking provisoire Houel/Ferry", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jules Ferry", 
      "voiesortie": "Rue Jules Ferry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 271, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P558", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6666993035486, 
      "lon": 4.90383108357015, 
      "nom": "Gendarmerie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Aviation", 
      "voiesortie": "Rue de l'Aviation"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 272, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P601", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6965283510051, 
      "lon": 4.89691272988346, 
      "nom": "Docteur Coblod", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Boulevard du Docteur Coblod", 
      "voiesortie": "Boulevard du Docteur Coblod"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 273, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P272", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8289699747369, 
      "lon": 4.83993850344297, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Moyrand", 
      "voiesortie": "Chemin de Moyrand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 274, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P602", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6939613034687, 
      "lon": 4.88996769573702, 
      "nom": "La Pestorale", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Corbas", 
      "voiesortie": "Route de Corbas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 275, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P559", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6754026742309, 
      "lon": 4.89941803843816, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Champ Blanc", 
      "voiesortie": "Rue du Champ Blanc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 276, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P261", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.741191054339, 
      "lon": 4.96146588420749, 
      "nom": "Les Tarentelles", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue des Eglantines", 
      "voiesortie": "Avenue des Eglantines"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 277, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P598", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7249890281022, 
      "lon": 4.85839174695395, 
      "nom": "Ennemond Romand", 
      "observation": "mardi apr\u00e8s-midi (jusqu'\u00e0 22h)", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Professeur Roux", 
      "voiesortie": "Rue Ernest Renan"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 278, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P603", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7031731493894, 
      "lon": 4.88291229207745, 
      "nom": "Ecole du Centre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard Laurent G\u00e9rin", 
      "voiesortie": "Boulevard Laurent G\u00e9rin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 279, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P560", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6649432882127, 
      "lon": 4.89452985189602, 
      "nom": "Rue des Fr\u00eanes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Fr\u00eanes", 
      "voiesortie": "Rue des Fr\u00eanes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 280, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P561", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6793680960563, 
      "lon": 4.89482688561815, 
      "nom": "Route de Lyon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 128, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 281, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P138", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6597329094891, 
      "lon": 4.90229670911989, 
      "nom": "Centre Commercial des Epis d'Or", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 282, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P562", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6649887339774, 
      "lon": 4.89748684798797, 
      "nom": "Fr\u00e8re Lumi\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 283, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P563", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6639167918851, 
      "lon": 4.89877809428362, 
      "nom": "Fr\u00e8re Lumi\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 95, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 284, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P267", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7394259253214, 
      "lon": 4.97132042440958, 
      "nom": "Place Jean Fleury Coponat", 
      "observation": "mercredi matin + samedi matin - 25 places en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Pergaud", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 135, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 285, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P139", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6649143466727, 
      "lon": 4.895158971442, 
      "nom": "Centre Commercial des Balmes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "R. Lumi\u00e8re/R. Lilas", 
      "voiesortie": "R. Lumi\u00e8re/R. Lilas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 286, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P604", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8574908713811, 
      "lon": 4.80256943579243, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Nerbey", 
      "voiesortie": "Chemin de Nerbey"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 287, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P281", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.670803208738, 
      "lon": 4.89860289279634, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": "vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Avenue Salvador Allende"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 288, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P606", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8539190697005, 
      "lon": 4.79950185969525, 
      "nom": "Mus\u00e9e Amp\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route d'Amp\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route d'Amp\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 289, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P607", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8619275689649, 
      "lon": 4.79984896888056, 
      "nom": "Combes et Feyssoli\u00e8res", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Ch. des Combes et Feyssoli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Ch. des Combes et Feyssoli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 290, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P285", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6723057422186, 
      "lon": 4.89860758215505, 
      "nom": "Rue Centrale 1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Rue Centrale"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 291, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P605", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8562859724874, 
      "lon": 4.80038850014852, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Rivi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route de la Rivi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 292, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P274", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8257356040684, 
      "lon": 4.83053349477972, 
      "nom": "Le Haut Collonges", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Vieux Collonges", 
      "voiesortie": "Rue du Vieux Collonges"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 293, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P608", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8561216795056, 
      "lon": 4.8006722877977, 
      "nom": "Ecole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de la Rivi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route de la Rivi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 294, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P433", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8075765794624, 
      "lon": 4.82136427281852, 
      "nom": "La Crois\u00e9e des Ormes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 295, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P431", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8170160587387, 
      "lon": 4.81871290489334, 
      "nom": "Ancienne Source", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Pasteur", 
      "voiesortie": "Rue Pasteur"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 296, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P430", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8160490560641, 
      "lon": 4.81774623592752, 
      "nom": "La Source", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Jean et Catherine Reynier", 
      "voiesortie": "Rue Jean et Catherine Reynier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 297, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P451", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8216940603312, 
      "lon": 4.81974856018502, 
      "nom": "Ermitage", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de l'Ermitage", 
      "voiesortie": "Chemin de l'Ermitage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 48, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 298, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P450", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8228734747145, 
      "lon": 4.82044768033592, 
      "nom": "Esplanade du Mont Cindre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rte Mont Cindre/Rte des Cr\u00eates", 
      "voiesortie": "Rte Mont Cindre/Rte des Cr\u00eates"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 299, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P366", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8137103671073, 
      "lon": 4.81612172062353, 
      "nom": "Gambetta", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Gambetta", 
      "voiesortie": "Avenue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 300, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P364", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8146165710574, 
      "lon": 4.81979016799309, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place du Chanoine Chatard", 
      "voiesortie": "Place du Chanoine Chatard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 301, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P370", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8158067060829, 
      "lon": 4.81791526364794, 
      "nom": "Parc de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jean et Catherine Reynier", 
      "voiesortie": "Rue Jean et Catherine Reynier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 302, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P369", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8158447882206, 
      "lon": 4.81835273698256, 
      "nom": "La Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jean et Catherine Reynier", 
      "voiesortie": "Rue Jean et Catherine Reynier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 303, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P368", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8149155434548, 
      "lon": 4.81891922425394, 
      "nom": "Touchagues", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Louis Touchagues", 
      "voiesortie": "Rue Louis Touchagues"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 304, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P432", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8147564887109, 
      "lon": 4.81791633553327, 
      "nom": "Vieilles Tours", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Ecoles", 
      "voiesortie": "Rue des Ecoles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 305, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P439", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8184070453433, 
      "lon": 4.81431971824243, 
      "nom": "Place Lassalle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Place Lassalle", 
      "voiesortie": "Place Lassalle"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 306, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P378", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8383097463118, 
      "lon": 4.82435791557736, 
      "nom": "Charroi", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Charroi", 
      "voiesortie": "Rue du Charroi"
    }, 
    {
      "annee": 1995, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 307, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P380", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8386157989506, 
      "lon": 4.82211773605063, 
      "nom": "Le Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Charroi", 
      "voiesortie": "Rue du Charroi"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 308, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P289", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8395724292023, 
      "lon": 4.8307935487912, 
      "nom": "Quai de Char\u00e9zieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai de Char\u00e9zieux", 
      "voiesortie": "Quai de Char\u00e9zieux"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 1, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 309, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P377", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8355811256883, 
      "lon": 4.8221807625563, 
      "nom": "Basses Seguines", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route du Mont Thou", 
      "voiesortie": "Route du Mont Thou"
    }, 
    {
      "annee": 1987, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 310, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P379", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8377589103182, 
      "lon": 4.82555742962601, 
      "nom": "Le Lavoir", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": 1999, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 311, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P381", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8372833632578, 
      "lon": 4.82297698928087, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Charri\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue de la Charri\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 1, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 312, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P478", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7608800990409, 
      "lon": 4.7578044390383, 
      "nom": "March\u00e9 Bourg", 
      "observation": "mercredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "R. Audras/ Ch. du Gouttet", 
      "voiesortie": "Place de Tassin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 313, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P485", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.763594194057, 
      "lon": 4.76895739690278, 
      "nom": "11 novembre Terracol", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du 11 novembre 1918", 
      "voiesortie": "Avenue du 11 novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 314, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P426", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7083158056807, 
      "lon": 4.86219523640216, 
      "nom": "Carnot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "R Vaillant Couturier/Casanova", 
      "voiesortie": "R Vaillant Couturier/Casanova"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 315, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P425", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7072489175475, 
      "lon": 4.85702835291449, 
      "nom": "Durel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Paul Bert", 
      "voiesortie": "Rue Marcellin Berthelot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 42, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 316, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P423", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6891997142664, 
      "lon": 4.85957381358857, 
      "nom": "Frison Roche", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Midi", 
      "voiesortie": "Rue du Midi"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 317, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P452", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6940420190786, 
      "lon": 4.85625396176943, 
      "nom": "Place des Palabres", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Avignon", 
      "voiesortie": "Rue de la Rochette"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 83, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 318, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P414", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7091316693359, 
      "lon": 4.8560331161604, 
      "nom": "Raspail", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Raspail/Rue Louis Blanc", 
      "voiesortie": "Rue Raspail/Rue Louis Blanc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 319, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P413", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7085532923351, 
      "lon": 4.85791229142296, 
      "nom": "Madier de Montjau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Madier de Montjau", 
      "voiesortie": "Rue Madier de Montjau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 320, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P411", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.706478897413, 
      "lon": 4.85462760764285, 
      "nom": "Ernest Renan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Ernest Renan", 
      "voiesortie": "Rue Ernest Renan"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 321, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P410", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7083632073971, 
      "lon": 4.85205561324744, 
      "nom": "Paul Langevin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jules Guesde", 
      "voiesortie": "Rue Jules Guesde"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 12, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 322, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P409", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7090673520505, 
      "lon": 4.8529852004323, 
      "nom": "Roger Salengro", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Charles Plasse", 
      "voiesortie": "Rue Charles Plasse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 323, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P408", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7041551415331, 
      "lon": 4.85688294824984, 
      "nom": "La Gravi\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Ren\u00e9 Fernandez", 
      "voiesortie": "Rue Ren\u00e9 Fernandez"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Priv\u00e9", 
      "gid": 324, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P131", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7072976318294, 
      "lon": 4.85952103839629, 
      "nom": "Aristide Briand", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Paul Bert", 
      "voiesortie": "Avenue Aristide Briand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Priv\u00e9", 
      "gid": 325, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P132", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7075900070515, 
      "lon": 4.85992682387853, 
      "nom": "Paroisse du p\u00e8re Chevrier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Aristide Briand", 
      "voiesortie": "Avenue Aristide Briand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 326, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P457", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7118425473563, 
      "lon": 4.85465148747489, 
      "nom": "R\u00e9publique", 
      "observation": "parking provisoire", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 88, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 327, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P353", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7005988517435, 
      "lon": 4.78792003803032, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Fr\u00e8re Benoit", 
      "voiesortie": "Rue Fr\u00e8re Benoit"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 328, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P428", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7055445201184, 
      "lon": 4.85802496745598, 
      "nom": "Dolet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Parmentier", 
      "voiesortie": "Rue Parmentier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 329, 
      "idfournisseur": "SNCF_3", 
      "idparking": "P95", 
      "idparkingcriter": 62, 
      "lat": 45.6456188103101, 
      "lon": 4.81309596752223, 
      "nom": "Gare de Vernaison", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 2000, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 330, 
      "idfournisseur": "FEY", 
      "idparking": "P57", 
      "idparkingcriter": 38, 
      "lat": 45.786484997563, 
      "lon": 4.88194494495361, 
      "nom": "P+R Feyssine", 
      "observation": "T1 - Sans contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Technologie", 
      "voiesortie": "Rue de la Technologie"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 63, 
      "capacite2rm": 12, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 331, 
      "idfournisseur": "LPA0762", 
      "idparking": "P3", 
      "idparkingcriter": 83, 
      "lat": 45.7707832674414, 
      "lon": 4.83254556062879, 
      "nom": "Parking Tables Claudiennes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Tables Claudiennes", 
      "voiesortie": "Rue des Tables Claudiennes"
    }, 
    {
      "annee": 1981, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 332, 
      "idfournisseur": "LPA0717", 
      "idparking": "P4", 
      "idparkingcriter": 82, 
      "lat": 45.7696482715076, 
      "lon": 4.83390440546335, 
      "nom": "Parking Rozier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de l'Abb\u00e9 Rozier", 
      "voiesortie": "Rue de l'Abb\u00e9 Rozier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 798, 
      "capacite2rm": 18, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 18, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 7 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 333, 
      "idfournisseur": "LPA0754", 
      "idparking": "P125", 
      "idparkingcriter": 27, 
      "lat": 45.7293748687162, 
      "lon": 4.82297435102922, 
      "nom": "Parking Tony Garnier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jonas Salk", 
      "voiesortie": "Rue Hubert Curien"
    }, 
    {
      "annee": 1993, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1155, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "INDIGO", 
      "gid": 334, 
      "idfournisseur": "[PARKING_17]", 
      "idparking": "P28", 
      "idparkingcriter": 17, 
      "lat": 45.784945304865, 
      "lon": 4.85260714971569, 
      "nom": "Parking Cit\u00e9 Internationale P1", 
      "observation": "706 places disponibles (444 d\u00e9l\u00e9gu\u00e9es GL)", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Quai Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 954, 
      "capacite2rm": 20, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 20, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 335, 
      "idfournisseur": "LPA0749", 
      "idparking": "P123", 
      "idparkingcriter": 16, 
      "lat": 45.784043424955, 
      "lon": 4.85015107659516, 
      "nom": "Parking Cit\u00e9 Internationale P0", 
      "observation": "Parking non conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Quai Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 315, 
      "capacite2rm": 6, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SAS Parc Opera", 
      "gid": 336, 
      "idfournisseur": "[PARKING_13]", 
      "idparking": "P103", 
      "idparkingcriter": 13, 
      "lat": 45.7689949715108, 
      "lon": 4.83746761135869, 
      "nom": "Parking Op\u00e9ra-Tolozan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SAS Parc Opera", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Tolozan", 
      "voiesortie": "Place Tolozan"
    }, 
    {
      "annee": 2000, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 154, 
      "capacite2rm": 6, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 337, 
      "idfournisseur": "LPA0747", 
      "idparking": "P29", 
      "idparkingcriter": 84, 
      "lat": 45.7652391494482, 
      "lon": 4.84656695729916, 
      "nom": "Parking Vend\u00f4me", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Vauban", 
      "voiesortie": "Rue Vauban"
    }, 
    {
      "annee": 1990, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 500, 
      "capacite2rm": 47, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 338, 
      "idfournisseur": "LPA0730", 
      "idparking": "P7", 
      "idparkingcriter": 81, 
      "lat": 45.7638832636673, 
      "lon": 4.83677604442291, 
      "nom": "Parking Bourse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Bourse", 
      "voiesortie": "Rue de la Bourse"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 361, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 8, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "Q PARK", 
      "gid": 339, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P115", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7612984225288, 
      "lon": 4.86230324211442, 
      "nom": "Francfort-Gare (Q Park)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Aubigny", 
      "voiesortie": "Rue d'Aubigny"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 340, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P34", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7606023570659, 
      "lon": 4.85935649557802, 
      "nom": "Parking Gare Part-Dieu parc minute Vivier Merle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Boulevard Vivier Merle", 
      "voiesortie": "Boulevard Vivier Merle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 86, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 341, 
      "idfournisseur": "SNCF_7", 
      "idparking": "P76", 
      "idparkingcriter": 68, 
      "lat": 45.8172255414515, 
      "lon": 4.76160946520311, 
      "nom": "Halte Ferroviaire de Dardilly-le-Jubin", 
      "observation": "Lyon-Lozanne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "REGION", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Dodin", 
      "voiesortie": "Chemin du Dodin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 342, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P282", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6752083977533, 
      "lon": 4.90063857156572, 
      "nom": "Place du 19 mars 1962", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Champ Blanc", 
      "voiesortie": "Rue du Champ Blanc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 49, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 343, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P283", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6712209856621, 
      "lon": 4.89916589334313, 
      "nom": "Place du Costel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Salvador Allende", 
      "voiesortie": "Avenue Salvador Allende"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 166, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 344, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P280", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6622261474535, 
      "lon": 4.91130580955053, 
      "nom": "Complexe sportif des Taillis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue des Taillis", 
      "voiesortie": "Avenue des Taillis"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 78, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 345, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P257", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7408978969529, 
      "lon": 4.98020397676093, 
      "nom": "Gymnase du Raquin", 
      "observation": "23h-6h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard du Raquin", 
      "voiesortie": "Boulevard du Raquin"
    }, 
    {
      "annee": 2003, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 346, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P585", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8028490413538, 
      "lon": 4.73009827000966, 
      "nom": "La Beffe", 
      "observation": "place 1 car", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Beffe", 
      "voiesortie": "Chemin de la Beffe"
    }, 
    {
      "annee": 1992, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 310, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 6, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 347, 
      "idfournisseur": "PAR", 
      "idparking": "P53", 
      "idparkingcriter": 47, 
      "lat": 45.7201138840451, 
      "lon": 4.88567778867422, 
      "nom": "P+R Parilly", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Sans contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jules Guesde", 
      "voiesortie": "Rue Nelson Mandela"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 250, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 348, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P352", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8187184220946, 
      "lon": 4.90155149492488, 
      "nom": "Bottet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SEDA", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de Madrid", 
      "voiesortie": "Rue de Madrid"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 349, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P275", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8193235916289, 
      "lon": 4.84078003796441, 
      "nom": "Maison de retraite", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue C\u00e9sar Paulet", 
      "voiesortie": "Rue C\u00e9sar Paulet"
    }, 
    {
      "annee": 2003, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 83, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 350, 
      "idfournisseur": "SNCF_10", 
      "idparking": "P89", 
      "idparkingcriter": 32, 
      "lat": 45.8877634831557, 
      "lon": 4.80377015695605, 
      "nom": "Gare de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
      "observation": "Lyon-M\u00e2con", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Vincenot", 
      "voiesortie": "Rue Vincenot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 351, 
      "idfournisseur": "SNCF_24", 
      "idparking": "P73", 
      "idparkingcriter": 72, 
      "lat": 45.7772366271626, 
      "lon": 4.75370875863812, 
      "nom": "Halte Ferroviaire Les Flach\u00e8res", 
      "observation": "Lyon-Lozanne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Ch. de la Halte des Flach\u00e8res", 
      "voiesortie": "Ch. de la Halte des Flach\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 150, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 352, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P505", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8032318937139, 
      "lon": 4.71958109722202, 
      "nom": "Tribunes (graviers)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue du Casino", 
      "voiesortie": "Avenue du Casino"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "En projet", 
      "capacite": 33, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 353, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P503", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8164247082806, 
      "lon": 4.71724783514038, 
      "nom": "Contal", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Contal", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Contal"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 145, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SIVU Aquavert", 
      "gid": 354, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P508", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.751254012399, 
      "lon": 4.77019065145394, 
      "nom": "Aquavert", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la client\u00e8le du parc", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SIVU Aquavert", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Cytises", 
      "voiesortie": "Chemin des Cytises"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 350, 
      "capacite2rm": 30, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 355, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P112", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7630187740726, 
      "lon": 4.84401045280932, 
      "nom": "Lafayette-Corneille", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pierre Corneille", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Corneille"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1500, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "Unibail-Rodamco", 
      "gid": 356, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P108", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.740729214003, 
      "lon": 4.81638158400359, 
      "nom": "P\u00f4le commerces et loisirs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "Unibail", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Cours Charlemagne", 
      "voiesortie": "Cours Charlemagne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 357, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P242", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7821519057042, 
      "lon": 4.73884996919105, 
      "nom": "Chemin du Barth\u00e9l\u00e9my", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Chemin du Barth\u00e9l\u00e9my", 
      "voiesortie": "Chemin du Barth\u00e9l\u00e9my"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 358, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P240", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7960212307151, 
      "lon": 4.79086442691172, 
      "nom": "Place Ludovic Monnier", 
      "observation": "jeudi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de Lanessan", 
      "voiesortie": "Avenue de Lanessan"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 359, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P249", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.782074122923, 
      "lon": 4.73731403737154, 
      "nom": "Place de l'Oiseli\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LA POSTE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Lamartine", 
      "voiesortie": "Avenue Lamartine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 360, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P264", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7433978467252, 
      "lon": 4.97201417978032, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 361, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P277", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8165868240677, 
      "lon": 4.84000328928046, 
      "nom": "Place de la Tour", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de Tr\u00eaves P\u00e2ques", 
      "voiesortie": "Rue de Tr\u00eaves P\u00e2ques"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 51, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 362, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P295", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7457680839218, 
      "lon": 4.72371955976508, 
      "nom": "Centre", 
      "observation": "samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Rue Centrale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 363, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P297", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7459617193176, 
      "lon": 4.72524011955723, 
      "nom": "Curtil", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Rue Centrale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 364, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P299", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.743193337243, 
      "lon": 4.72289595890316, 
      "nom": "Place Charles de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Jean Bergeron", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Bergeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 1, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 365, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P301", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.746583099679, 
      "lon": 4.72357976187231, 
      "nom": "Place Andr\u00e9e Marie Perrin", 
      "observation": "mercredi et samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Place Andr\u00e9e Marie Perrin", 
      "voiesortie": "Place Andr\u00e9e Marie Perrin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 366, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P365", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8142001395867, 
      "lon": 4.81742934789667, 
      "nom": "Place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Victor Hugo", 
      "voiesortie": "Rue du Mont d'Or"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 367, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P415", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7076644314103, 
      "lon": 4.85475301086303, 
      "nom": "Platanes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue des Platanes", 
      "voiesortie": "Rue des Platanes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 368, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P416", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7076013224632, 
      "lon": 4.85416295950936, 
      "nom": "Platanes - sud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue des Platanes", 
      "voiesortie": "Rue des Platanes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 369, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P133", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7109456690639, 
      "lon": 4.85483962703237, 
      "nom": "Bourrelier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Priv\u00e9", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du Bourrelier", 
      "voiesortie": "Rue du Bourrelier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 370, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P470", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6466455141984, 
      "lon": 4.81223565643591, 
      "nom": "De Gaulle", 
      "observation": "zone gratuite r\u00e9glement\u00e9e : dur\u00e9e limit\u00e9e par horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "R. des Mariniers/Pl. du 11 nov", 
      "voiesortie": "Place du 11 novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 59, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 371, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P473", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6473611656676, 
      "lon": 4.81276900916194, 
      "nom": "11 novembre", 
      "observation": "mercredi matin+samedi matin ; zone gratuite r\u00e9glement\u00e9e : dur\u00e9e limit\u00e9e par horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du Pont", 
      "voiesortie": "Rue du Pont"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 372, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P486", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7637570162554, 
      "lon": 4.77319484372803, 
      "nom": "Place des 3 renards", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Impasse Route de Paris", 
      "voiesortie": "Place des 3 renards"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 373, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P496", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8145491258483, 
      "lon": 4.71618017381107, 
      "nom": "Place de la Mairie (ancien march\u00e9)", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de l'Eglise"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 374, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P497", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.814929418655, 
      "lon": 4.7173731615246, 
      "nom": "Rue de Lyon", 
      "observation": "2 emplacements taxis", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de l'Hippodrome", 
      "voiesortie": "Av. Hippodrome/R. de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 452, 
      "capacite2rm": 13, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "EFFIA", 
      "gid": 375, 
      "idfournisseur": "[PARKING_3]", 
      "idparking": "P10", 
      "idparkingcriter": 3, 
      "lat": 45.7497377743402, 
      "lon": 4.82763042403148, 
      "nom": "Parking Perrache 1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Cours de Verdun", 
      "voiesortie": "Cours de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 410, 
      "capacite2rm": 16, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "Q PARK", 
      "gid": 376, 
      "idfournisseur": "Q PARK_2", 
      "idparking": "P27", 
      "idparkingcriter": 79, 
      "lat": 45.7669006828554, 
      "lon": 4.8590346800453, 
      "nom": "Parking Brotteaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Brosset", 
      "voiesortie": "Rue Juliette Recamier"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 474, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 142, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 377, 
      "idfournisseur": "SOI", 
      "idparking": "P52", 
      "idparkingcriter": 40, 
      "lat": 45.7600570015286, 
      "lon": 4.92190702943209, 
      "nom": "P+R Vaulx en Velin La Soie", 
      "observation": "M\u00e9tro A et T3 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Maurice Moissonnier", 
      "voiesortie": "Rue Maurice Moissonnier"
    }, 
    {
      "annee": 1972, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 778, 
      "capacite2rm": 11, 
      "capaciteautopartage": 4, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 84, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 378, 
      "idfournisseur": "LPA0702", 
      "idparking": "P9", 
      "idparkingcriter": 6, 
      "lat": 45.7646420719977, 
      "lon": 4.83723017543172, 
      "nom": "Parking Cordeliers", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Sal\u00e8s/Rue Claudia", 
      "voiesortie": "Rue Sal\u00e8s/Rue Claudia"
    }, 
    {
      "annee": 1974, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 57, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 379, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P388", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8982385591526, 
      "lon": 4.83690111630023, 
      "nom": "Place Docteur Chauvir\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 1974, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 380, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P392", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8981902499649, 
      "lon": 4.84985586777217, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": null, 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de la Grande Verch\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue de la Grande Verch\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": 1973, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 381, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P390", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.898376989883, 
      "lon": 4.84228788590699, 
      "nom": "La Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Poste", 
      "voiesortie": "Rue de la Poste"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 382, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P389", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8964881225981, 
      "lon": 4.83703175614048, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": null, 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Ecoles", 
      "voiesortie": "Rue des Ecoles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 106, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 383, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P742", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7559825928822, 
      "lon": 4.81911282166149, 
      "nom": "Place de l'Abb\u00e9 Larue", 
      "observation": "4 places bus", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Farges", 
      "voiesortie": "Rue des Farges"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 384, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P743", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.757183251105, 
      "lon": 4.81575155835565, 
      "nom": "Place P\u00e8re Fran\u00e7ois Varillon", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Trion", 
      "voiesortie": "Rue Jean Pr\u00e9vost"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 385, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P744", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7628835479257, 
      "lon": 4.81322356361467, 
      "nom": "Place du 158\u00e8me R\u00e9giment d'Infanterie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Cardinal Gerlier", 
      "voiesortie": "Rue Cardinal Gerlier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 43, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 386, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P745", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7602971805446, 
      "lon": 4.81876006954486, 
      "nom": "Mus\u00e9e Gallo-Romain", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Roger Radisson", 
      "voiesortie": "Rue Roger Radisson"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 387, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P746", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.758703733161, 
      "lon": 4.82117129025212, 
      "nom": "Amphith\u00e9atre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Antiquaille", 
      "voiesortie": "Rue de l'Antiquaille"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 3, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 388, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P747", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7577389897605, 
      "lon": 4.82101184849816, 
      "nom": "Place des Minimes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Antiquaille", 
      "voiesortie": "Rue de l'Antiquaille"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 389, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P142", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7626669313686, 
      "lon": 4.82218957127863, 
      "nom": "Basilique de Fourvi\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e Nicolas de Lange"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 85, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 390, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P748", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7719531757688, 
      "lon": 4.84766946326107, 
      "nom": "Place Zo\u00e9 Roche", 
      "observation": "vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "R. F. Jacquier/R. Boileau", 
      "voiesortie": "R. F. Jacquier/R. Boileau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 391, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P749", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7654473808665, 
      "lon": 4.85084866310753, 
      "nom": "Place de l'Europe", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Garibaldi", 
      "voiesortie": "Rue Garibaldi"
    }, 
    {
      "annee": 1999, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 302, 
      "capacite2rm": 22, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 392, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P143", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7572592960125, 
      "lon": 4.86093327706267, 
      "nom": "Gare de la Part-Dieu", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9 aux voitures de location", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Paul Bert", 
      "voiesortie": "Rue Paul Bert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 2000, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 12, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 393, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P144", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7159653034682, 
      "lon": 4.87762337954865, 
      "nom": "CC Carrefour V\u00e9nissieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Boulevard Joliot Curie", 
      "voiesortie": "Boulevard Joliot Curie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3400, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 26, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.45, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 394, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P145", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7872430460926, 
      "lon": 4.77707154531075, 
      "nom": "CC Perollier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av. Bon Pasteur/Ch. JM Vianney", 
      "voiesortie": "Av. Bon Pasteur/Ch. JM Vianney"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1120, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 20, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 395, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P147", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7345978729718, 
      "lon": 4.77427010374823, 
      "nom": "CC Taffignon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av. Taffignon/Rte Lib\u00e9ration", 
      "voiesortie": "Av. Taffignon/Rte Lib\u00e9ration"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1400, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 11, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "LIMONEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 396, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P149", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8205200470673, 
      "lon": 4.76745949113771, 
      "nom": "CC Porte de Lyon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "RD306/Bretelle A6", 
      "voiesortie": "RD306/Bretelle A6"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1800, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 33, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 397, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P150", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8032447547503, 
      "lon": 4.85940206895717, 
      "nom": "CC Caluire 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av. Gal Leclerc/Ch. J. Petit", 
      "voiesortie": "Av. Gal Leclerc/Ch. J. Petit"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1800, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 398, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P148", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7479237407591, 
      "lon": 4.93153175970416, 
      "nom": "CC Sept chemins", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue des 7 chemins", 
      "voiesortie": "Rue des 7 chemins"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3500, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 399, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P151", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7198440280729, 
      "lon": 4.92806711975985, 
      "nom": "CC Porte des Alpes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Boulevard Andr\u00e9 Boulloche", 
      "voiesortie": "Boulevard Andr\u00e9 Boulloche"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 2000, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 400, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P152", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6812746568773, 
      "lon": 4.79019069143169, 
      "nom": "CC St Genis 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Vourles/Charly/De Gaulle", 
      "voiesortie": "Vourles/Charly/De Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 2154, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 20, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 401, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P153", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5843426989274, 
      "lon": 4.75027941009024, 
      "nom": "CC Givors 2 vall\u00e9es", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de la Paix", 
      "voiesortie": "Rue de la Paix"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 850, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 7 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 402, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P751", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7248964877748, 
      "lon": 4.82943958994892, 
      "nom": "Palais des Sports", 
      "observation": "parking Plan pollution", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Jean-Pierre Chevrot", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Pierre Chevrot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 8 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 403, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P753", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.743838142945, 
      "lon": 4.86331784298632, 
      "nom": "Saint-Nestor", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Saint Gervais", 
      "voiesortie": "Rue Saint Nestor"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 8 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 404, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P754", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7427676894852, 
      "lon": 4.86748991286714, 
      "nom": "Saint Maurice", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Saint Maurice", 
      "voiesortie": "Rue Saint Nestor"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 68, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 8 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 405, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P755", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7349443076886, 
      "lon": 4.87337545978859, 
      "nom": "Mairie du 8e", 
      "observation": "heures d'ouverture de la mairie", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jean Mermoz", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mermoz"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MONTANAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 406, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P759", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8785805765217, 
      "lon": 4.85884919565309, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Rue Centrale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 407, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P756", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7983948124349, 
      "lon": 4.83018392874991, 
      "nom": "Mairie St Rambert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue de Saint Rambert", 
      "voiesortie": "Grande Rue de Saint Rambert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 408, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P757", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7989140900756, 
      "lon": 4.83196958797628, 
      "nom": "Place Saint Rambert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue de Saint Rambert", 
      "voiesortie": "Grande Rue de Saint Rambert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 409, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P758", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8032365175453, 
      "lon": 4.83439294323822, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re de Saint Rambert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Mont\u00e9e des Balmes", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e des Balmes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 410, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P318", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7750494511411, 
      "lon": 4.78039044758032, 
      "nom": "Place Stengelin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "All\u00e9e des Tullistes", 
      "voiesortie": "All\u00e9e des Tullistes"
    }, 
    {
      "annee": 1989, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 411, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P403", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8634501217544, 
      "lon": 4.84588667256458, 
      "nom": "Espace Fleurieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Stade", 
      "voiesortie": "Rue du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 412, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P334", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8634342515209, 
      "lon": 4.84452547896948, 
      "nom": null, 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 413, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P333", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8609206310748, 
      "lon": 4.84575970658188, 
      "nom": "Le Mas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 414, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P332", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8627605559164, 
      "lon": 4.84522037944624, 
      "nom": "Place Guimet", 
      "observation": "mercredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 350, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "HCL", 
      "gid": 415, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P113", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7432875975769, 
      "lon": 4.88010634732402, 
      "nom": "H\u00f4pital Edouard Herriot", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "HCL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place d'Arsonval", 
      "voiesortie": "Place d'Arsonval"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 260, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 8 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "St-Jean de Dieu", 
      "gid": 416, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P126", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7245847500317, 
      "lon": 4.85365868717667, 
      "nom": "H\u00f4pital Saint-Jean de Dieu", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "St-Jean de Dieu", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Vienne", 
      "voiesortie": "Route de Vienne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Dimanche + jours f\u00e9ri\u00e9s", 
      "gabarit": 2.05, 
      "gestionnaire": "LECLERC", 
      "gid": 417, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P127", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7614817522027, 
      "lon": 4.80384109621689, 
      "nom": "Leclerc Champvert", 
      "observation": "r\u00e9serv\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LECLERC", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": null, 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av. Buyer/Av. Apollinaire", 
      "voiesortie": "Av. Buyer/Av. Apollinaire"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 2, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 418, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P515", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7562245909299, 
      "lon": 4.72548669667963, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": "3 places en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Mairie", 
      "voiesortie": "Place de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 419, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P516", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.755174776326, 
      "lon": 4.72544224931544, 
      "nom": "Place Masson-Cretin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Piccandet", 
      "voiesortie": "Rue Andr\u00e9 Sartoretti"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 420, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P517", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7678127522932, 
      "lon": 4.73182904571151, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de M\u00e9ginand", 
      "voiesortie": "Rue de M\u00e9ginand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 421, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P518", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7569960275886, 
      "lon": 4.72534090938228, 
      "nom": "Poizat", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Piccandet", 
      "voiesortie": "Rue Piccandet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 422, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P519", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7573238234087, 
      "lon": 4.72482099902364, 
      "nom": "Lib\u00e9ration", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON/OPAC", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Lib\u00e9ration", 
      "voiesortie": "Rue de la Lib\u00e9ration"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 423, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P520", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7577373523667, 
      "lon": 4.72273298161554, 
      "nom": "Ecole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Lib\u00e9ration", 
      "voiesortie": "Rue de la Lib\u00e9ration"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 424, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P521", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7561070001288, 
      "lon": 4.72463435734016, 
      "nom": "Charles de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Piccandet", 
      "voiesortie": "Rue Piccandet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 425, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P522", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7558260080766, 
      "lon": 4.724240288432, 
      "nom": "La Vuldy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Vuldy", 
      "voiesortie": "Rue de la Vuldy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 426, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P523", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7571613673323, 
      "lon": 4.72610620513951, 
      "nom": "Place Pompidou", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Lib\u00e9ration", 
      "voiesortie": "Rue de la Lib\u00e9ration"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 427, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P524", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7550304324205, 
      "lon": 4.72582793079292, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pierre Rib\u00e9ron", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Rib\u00e9ron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 428, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P339", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7131985491856, 
      "lon": 4.80213962037727, 
      "nom": "La Camille", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Camille", 
      "voiesortie": "Rue de la Camille"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 429, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P566", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6765721639412, 
      "lon": 4.89978336510778, 
      "nom": "Fun\u00e9rarium", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Dauphin\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue du Dauphin\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 187, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 430, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P141", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6049825536236, 
      "lon": 4.78251898314733, 
      "nom": "Intermarch\u00e9 et Bricomarch\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Rue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 431, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P631", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5975195331874, 
      "lon": 4.78205350276359, 
      "nom": "Berthelot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Berthelot", 
      "voiesortie": "Avenue Berthelot"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 432, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P632", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.608531580391, 
      "lon": 4.79149753937588, 
      "nom": "Place Henri Barbusse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du 11 Novembre", 
      "voiesortie": "Rue du 11 Novembre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 433, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P633", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.608342764535, 
      "lon": 4.79205491203843, 
      "nom": "Ecole Roger Tissot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Bouteiller", 
      "voiesortie": "Rue de Bouteiller"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 434, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P634", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.608633056181, 
      "lon": 4.78787608585617, 
      "nom": "Guy Raffin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Guy Raffin", 
      "voiesortie": "Rue Guy Raffin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 435, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P635", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6088434658889, 
      "lon": 4.78654460816572, 
      "nom": "Stade Jean Zay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Durand", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Durand"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 436, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P636", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6074904249814, 
      "lon": 4.78405126874264, 
      "nom": "Espace Michel Favier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 437, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P638", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6094960005803, 
      "lon": 4.78967929775245, 
      "nom": "Lib\u00e9ration", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av. Estragnat/Rue Sabatier", 
      "voiesortie": "Av. Estragnat/Rue Sabatier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 438, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P639", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6131207914474, 
      "lon": 4.80007858276744, 
      "nom": "Stade nautique Lucien Bonnard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Adrien Dutartre", 
      "voiesortie": "Rue Adrien Dutartre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 439, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P637", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7385459373574, 
      "lon": 4.76466904917509, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Rue de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 440, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P640", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7698410358373, 
      "lon": 4.95195183280392, 
      "nom": "Jean Jaur\u00e8s Tramway Pair", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 441, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P641", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7700783480214, 
      "lon": 4.95207017758435, 
      "nom": "Jean Jaur\u00e8s Tramway Impair", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "R. A. France/R. E. Bertrand", 
      "voiesortie": "R. A. France/R. E. Bertrand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 442, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P642", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7684721849065, 
      "lon": 4.95604083723714, 
      "nom": "La Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 56, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 443, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P644", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7636359667189, 
      "lon": 4.9640969901068, 
      "nom": "Alexandra", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 96, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 444, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P645", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7693631361007, 
      "lon": 4.94736512773222, 
      "nom": "Place de la Lib\u00e9ration", 
      "observation": "vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 445, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P646", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.767494881428, 
      "lon": 4.96984245198713, 
      "nom": "Place du Prainet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue L\u00e9on Blum", 
      "voiesortie": "Avenue L\u00e9on Blum"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 446, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P647", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.770931415059, 
      "lon": 4.95927194557856, 
      "nom": "Place Fran\u00e7ois Mitterrand sud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 447, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P648", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7690971741447, 
      "lon": 4.95694183641125, 
      "nom": "Place Roger Salengro", 
      "observation": "mardi et jeudi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av. R. Mac\u00e9/R. Maret", 
      "voiesortie": "Av. R. Mac\u00e9/R. Maret"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 448, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P649", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7682155324417, 
      "lon": 4.93771700296273, 
      "nom": "Place Stepanavan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Normandie Ni\u00e9men", 
      "voiesortie": "Avenue Normandie Ni\u00e9men"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 449, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P650", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7529194354441, 
      "lon": 4.94362131878109, 
      "nom": "Reclus-Bruy\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue des Bruy\u00e8res", 
      "voiesortie": "Avenue des Bruy\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 23, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 450, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P651", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7532267871708, 
      "lon": 4.94525657202362, 
      "nom": "Ecole Beauregard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Elis\u00e9e Reclus", 
      "voiesortie": "Rue Elis\u00e9e Reclus"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 123, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 451, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P652", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7640165220486, 
      "lon": 4.95217442257132, 
      "nom": "Gymnase Zola et Centre Nautique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Emile Zola", 
      "voiesortie": "Rue Emile Zola"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 150, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 452, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P653", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7649365659318, 
      "lon": 4.95628517614158, 
      "nom": "Troussier", 
      "observation": "mardi matin et jeudi apr\u00e8s-midi", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 453, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P654", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7633669024647, 
      "lon": 4.96459307641143, 
      "nom": "Place Henri Barbusse", 
      "observation": "dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 454, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P655", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7628646203394, 
      "lon": 4.96564883903129, 
      "nom": "Maison des Soci\u00e9t\u00e9s", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Antoine Lumi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue Antoine Lumi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 455, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P656", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7636133938837, 
      "lon": 4.96595640781252, 
      "nom": "Carnot Egalit\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Egalit\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de l'Egalit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 456, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P844", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.725737060936, 
      "lon": 4.80787185577731, 
      "nom": "D\u00e9pose minute \u00e9cole maternelle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Fr\u00e8re Benoit", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Fr\u00e8re Benoit"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 457, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P845", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7262058622858, 
      "lon": 4.80742739581514, 
      "nom": "Piscine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Verdun", 
      "voiesortie": "Rue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 145, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 458, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P660", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7752027390653, 
      "lon": 4.96588556169642, 
      "nom": "Place Mend\u00e8s France", 
      "observation": "samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av. E Herriot/R. G. Bizet", 
      "voiesortie": "Av. E Herriot/R. G. Bizet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 459, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P661", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7621564728541, 
      "lon": 4.95612564655399, 
      "nom": "Placette Mac\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 460, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P664", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7673763620319, 
      "lon": 4.95329428761934, 
      "nom": "Boulodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Paul Bert", 
      "voiesortie": "Rue Paul Bert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 461, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P662", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7669641196304, 
      "lon": 4.95621665898157, 
      "nom": "Bert Mac\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 462, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P663", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7676385660947, 
      "lon": 4.95606616161155, 
      "nom": "Mac\u00e9 Alsace", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 463, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P665", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7691112639152, 
      "lon": 4.94211018758196, 
      "nom": "All\u00e9e Gay-Lussac", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av. Chardonnet/Av. R\u00e9aumur", 
      "voiesortie": "Av. Chardonnet/Av. R\u00e9aumur"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 464, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P666", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7710845978744, 
      "lon": 4.94251390209273, 
      "nom": "Stade Djorkaeff", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Bernard Palissy", 
      "voiesortie": "Avenue Bernard Palissy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 465, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P667", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7743851105584, 
      "lon": 4.9545557013961, 
      "nom": "Fraternit\u00e9 SAD", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Fraternit\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de la Fraternit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 466, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P668", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7752223329132, 
      "lon": 4.96554715410617, 
      "nom": "Gymnase Berthaudi\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Edouard Herriot", 
      "voiesortie": "Avenue Edouard Herriot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 467, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P669", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7715036434032, 
      "lon": 4.96751700323368, 
      "nom": "Mollard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Rue de l'Egalit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 468, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P670", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.772347951144, 
      "lon": 4.97659281566866, 
      "nom": "Angle Jaur\u00e8s/Jonage", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Jonage", 
      "voiesortie": "Route de Jonage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 469, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P671", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7777080859742, 
      "lon": 4.975692095837, 
      "nom": "Ferrer", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Francisco Ferrer", 
      "voiesortie": "Rue Francisco Ferrer"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 122, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 470, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P672", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5847165895671, 
      "lon": 4.77130018595938, 
      "nom": "Salengro", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Roger Salengro", 
      "voiesortie": "Rue Emile Zola"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 137, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 471, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P673", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5838062213438, 
      "lon": 4.77328741615486, 
      "nom": "Faure", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Joseph Faure", 
      "voiesortie": "Rue Joseph Faure"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 103, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 472, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P674", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5809282336609, 
      "lon": 4.77612545603229, 
      "nom": "Egalit\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Egalit\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de l'Egalit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 473, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P676", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7443946108825, 
      "lon": 4.72596187391095, 
      "nom": "Jeu de Boules", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Impasse des Terres Plates", 
      "voiesortie": "Impasse des Terres Plates"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 94, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 474, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P677", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7452315273912, 
      "lon": 4.72517004626331, 
      "nom": "Rebuffat", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Claude Martin", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Claude Martin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 76, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 475, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P678", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.694207117171, 
      "lon": 4.7913247115844, 
      "nom": "Cordier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Mar\u00e9chal Foch", 
      "voiesortie": "Avenue Mar\u00e9chal Foch"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 52, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 476, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P679", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6925263821292, 
      "lon": 4.79443587075588, 
      "nom": "11 Novembre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du 11 Novembre", 
      "voiesortie": "Rue du 11 Novembre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 89, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 477, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P680", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6974287880377, 
      "lon": 4.79444924704739, 
      "nom": "Poste et M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Georges Cl\u00e9menceau", 
      "voiesortie": "Avenue Georges Cl\u00e9menceau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 478, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P681", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6967144047811, 
      "lon": 4.79228288715669, 
      "nom": "Maison Champ", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Charles Luizet", 
      "voiesortie": "Rue Charles Luizet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 479, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P682", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6953869114137, 
      "lon": 4.79562851092555, 
      "nom": "Place du Clocher", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Froide", 
      "voiesortie": "Rue Froide"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 66, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 480, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P683", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6926027793448, 
      "lon": 4.80632147514217, 
      "nom": "Place des Collonges", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Collonges", 
      "voiesortie": "Rue des Collonges"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 481, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P684", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6941261999233, 
      "lon": 4.79819236255519, 
      "nom": "Mouton", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Collonges", 
      "voiesortie": "Rue des Collonges"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 482, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P685", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6943442662475, 
      "lon": 4.79284258730185, 
      "nom": "Place Marc\u00e9hal Joffre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Avenue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 483, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P686", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6953232589139, 
      "lon": 4.79259430848157, 
      "nom": "Place Mathieu Jaboulay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pierre Fourel", 
      "voiesortie": "Avenue Georges Cl\u00e9menceau"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 484, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P687", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6962358943099, 
      "lon": 4.79319427116242, 
      "nom": "Luizet Archer", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Charles Luizet", 
      "voiesortie": "Rue Charles Luizet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 61, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 485, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P690", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6840385163507, 
      "lon": 4.7895845964462, 
      "nom": "Gymnase d'Aubar\u00e8de", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route de Vourles", 
      "voiesortie": "Route de Vourles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 486, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P688", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6954966743517, 
      "lon": 4.79170609741586, 
      "nom": "Martyrs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue des Martyrs", 
      "voiesortie": "Rue des Martyrs"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 487, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P609", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8558508160824, 
      "lon": 4.80065605194839, 
      "nom": "Garderie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de la Rivi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route de la Rivi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 488, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P610", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6982463212354, 
      "lon": 4.88184554313643, 
      "nom": "Antoine Billon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Antoine Billon", 
      "voiesortie": "Rue Antoine Billon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 500, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "Particulier", 
      "gid": 489, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P104", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7503154205387, 
      "lon": 4.82958735786805, 
      "nom": "Duhamel", 
      "observation": "locatif", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "Particulier", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Duhamel", 
      "voiesortie": "Rue Duhamel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 190, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 490, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P588", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7694853058722, 
      "lon": 4.88791798371017, 
      "nom": "Rapha\u00ebl de Barros", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue P. Lenoir/Rue A. France", 
      "voiesortie": "Rue P. Lenoir/Rue A. France"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 491, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P591", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7711602764356, 
      "lon": 4.87955136498869, 
      "nom": "L\u00e9on Chomel", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE/GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue L\u00e9on Chomel", 
      "voiesortie": "Rue L\u00e9on Chomel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 492, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P592", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7718896865683, 
      "lon": 4.87653228304496, 
      "nom": "Salle des Gratte-Ciel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Francis de Pressens\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Francis de Pressens\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 9, 
      "capacitevelo": 11, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 493, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P208", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7431612176061, 
      "lon": 4.90664448809404, 
      "nom": "Centre nautique Andr\u00e9 Sousi", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de la Marne", 
      "voiesortie": "Rue de la Marne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 187, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 9, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "CG69", 
      "gid": 494, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P210", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7411955881151, 
      "lon": 4.90568346025874, 
      "nom": "Stade Pierre Duboeuf", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG69", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Jean Bouin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Bouin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 47, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 495, 
      "idfournisseur": "SNCF_8", 
      "idparking": "P775", 
      "idparkingcriter": 66, 
      "lat": 45.7345111095506, 
      "lon": 4.76915521252098, 
      "nom": "Gare de Francheville", 
      "observation": "Lyon-Brignais", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 66, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 496, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P382", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7383422301917, 
      "lon": 4.77512131961379, 
      "nom": "Les Cigales", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Chantegrillet", 
      "voiesortie": "Chemin de Chantegrillet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "SATHONAY-CAMP", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 497, 
      "idfournisseur": "SNCF_1", 
      "idparking": "P91", 
      "idparkingcriter": 36, 
      "lat": 45.8202476660436, 
      "lon": 4.87495235398883, 
      "nom": "Gare de Sathonay-Rillieux", 
      "observation": "Lyon-Bourg-en-Bresse", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Carnot", 
      "voiesortie": "Avenue Carnot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 498, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P514", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7317024109725, 
      "lon": 4.77072398265287, 
      "nom": "Complexe sportif", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 89, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 499, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P360", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7376120549106, 
      "lon": 4.77100495199294, 
      "nom": "Les Trois Orangers", 
      "observation": "12 places en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 500, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P511", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7307781694301, 
      "lon": 4.73979217874414, 
      "nom": "Fort du Bruissin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Ch\u00e2teau d'eau", 
      "voiesortie": "Rue du Ch\u00e2teau d'eau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 52, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 501, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P362", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7411894620778, 
      "lon": 4.77233293034449, 
      "nom": "Salle Vacheron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue du Chater", 
      "voiesortie": "Avenue du Chater"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 502, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P510", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7331998848271, 
      "lon": 4.75122911019726, 
      "nom": "Nouveau cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route du Bruissin", 
      "voiesortie": "Route du Bruissin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 503, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P357", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7371206226705, 
      "lon": 4.76453811913776, 
      "nom": "Ancienne Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Mairie", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e de la Cure"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 76, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 504, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P513", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7327427487638, 
      "lon": 4.77052173392672, 
      "nom": "Salle de Sport", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 505, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P509", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7357686609704, 
      "lon": 4.75712671463705, 
      "nom": "Ancien Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route du Bruissin", 
      "voiesortie": "Route du Bruissin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 44, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 506, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P358", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7377056009173, 
      "lon": 4.76185771540338, 
      "nom": "Place du Repos", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Eglise", 
      "voiesortie": "Rue de la Douline"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 507, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P355", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7357025395943, 
      "lon": 4.76493931544553, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Robert", 
      "voiesortie": "Rue du Robert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 111, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 508, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P361", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7382944706314, 
      "lon": 4.77428635223686, 
      "nom": "Place de l'Europe", 
      "observation": "Vendredi matin - 37 place en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Chantegrillet", 
      "voiesortie": "Chemin de Chantegrillet"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 18, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE TASSIN", 
      "gid": 509, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P488", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7504393504664, 
      "lon": 4.76555046367594, 
      "nom": "Ecole d'Ala\u00ef", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE TASSIN", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la Poterie", 
      "voiesortie": "Chemin de la Poterie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 510, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P593", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7695560971735, 
      "lon": 4.9505890697945, 
      "nom": "Angle Paul Bert/Jean Jaur\u00e8s", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Paul Bert", 
      "voiesortie": "Rue Paul Bert"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 511, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P345", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6976587189436, 
      "lon": 4.88336684091002, 
      "nom": "Gambetta", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 512, 
      "idfournisseur": "SNCF_2", 
      "idparking": "P81", 
      "idparkingcriter": 64, 
      "lat": 45.5951635328769, 
      "lon": 4.77156726867371, 
      "nom": "Gare de Givors Canal", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue du 11 Novembre 1918", 
      "voiesortie": "Avenue du 11 Novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 513, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P525", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7570541473515, 
      "lon": 4.73721586267259, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Mourrons", 
      "voiesortie": "Rue des Mourrons"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 81, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 514, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P526", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7652185930777, 
      "lon": 4.99739093673173, 
      "nom": "Esplanade Itzhak Rabin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue L. Buisson/Rue R. Fusier", 
      "voiesortie": "Rue Ren\u00e9 Fusier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 515, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P527", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.767225586164, 
      "lon": 4.99579391096439, 
      "nom": "Place Claudia Carteron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Carreau", 
      "voiesortie": "Avenue du Carreau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 48, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 12, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 516, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P530", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7663616449972, 
      "lon": 5.00105692771439, 
      "nom": "Place Andr\u00e9-Marie Burignat", 
      "observation": "zone bleue 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "All\u00e9e Joann\u00e8s Gonon", 
      "voiesortie": "All\u00e9e Joann\u00e8s Gonon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 517, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P531", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7675439196787, 
      "lon": 5.00213061432723, 
      "nom": "Square Fleury Patton", 
      "observation": "zone bleue 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du 8 mai 1945", 
      "voiesortie": "Rue du 8 mai 1945"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 518, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P528", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7671430048667, 
      "lon": 4.99723049927266, 
      "nom": "Angle Lebrun-R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Henri Lebrun", 
      "voiesortie": "Rue Henri Lebrun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 519, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P529", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7667055553187, 
      "lon": 4.99914123780514, 
      "nom": "42 rue de la R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 57, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 520, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P532", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7667214137186, 
      "lon": 5.00249060743091, 
      "nom": "Place Charles de Gaulle", 
      "observation": "zone bleue 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Saulnier/Rue R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue Saulnier/Rue R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 521, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P533", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.764583170391, 
      "lon": 5.00283192485201, 
      "nom": "G. Raphanel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Saulnier", 
      "voiesortie": "Rue Louis Saulnier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 522, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P534", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7642563572314, 
      "lon": 5.00273146914015, 
      "nom": "26 rue Louis Saulnier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Saulnier", 
      "voiesortie": "Rue Louis Saulnier"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 523, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P536", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7641535807632, 
      "lon": 5.00537189811822, 
      "nom": "Angle Dauphin\u00e9-Aquitaine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Aquitaine", 
      "voiesortie": "Rue d'Aquitaine"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 524, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P535", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7635877172836, 
      "lon": 5.00279611329342, 
      "nom": "Angle Saulnier-Aquitaine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Aquitaine", 
      "voiesortie": "Rue d'Aquitaine"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 525, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P537", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7660430407287, 
      "lon": 5.0064337176513, 
      "nom": "Angle Aquitaine-R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 64, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 526, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P538", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7659354418294, 
      "lon": 5.00330208917398, 
      "nom": "Place Jean Monnet", 
      "observation": "zone bleue 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Louis Saulnier", 
      "voiesortie": "Rue Louis Saulnier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 527, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P539", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7650489067556, 
      "lon": 5.00387757328559, 
      "nom": "M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": "zone bleue 2h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Louis Saulnier", 
      "voiesortie": "Rue Louis Saulnier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 49, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 528, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P540", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7650207529297, 
      "lon": 5.005514374921, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue d'Aquitaine", 
      "voiesortie": "Rue d'Aquitaine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 529, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P541", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7665233565234, 
      "lon": 5.00450080334368, 
      "nom": "Antenne justice", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 132, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 530, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P542", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7759105810993, 
      "lon": 4.99543330446392, 
      "nom": "Place Roger Matray", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Pommier", 
      "voiesortie": "Chemin de Pommier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 531, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P543", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.777772587823, 
      "lon": 4.99436399525449, 
      "nom": "Place des Droits de l'Homme", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "R des Violettes/R des Castors", 
      "voiesortie": "R des Violettes/R des Castors"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 473, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 120, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 532, 
      "idfournisseur": "MEYZ", 
      "idparking": "P49", 
      "idparkingcriter": 45, 
      "lat": 45.7684903868901, 
      "lon": 5.03342664220346, 
      "nom": "P+R Meyzieu ZI", 
      "observation": "T3 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Henri Schneider", 
      "voiesortie": "Avenue Henri Schneider"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 103, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 102, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 533, 
      "idfournisseur": "MEYG", 
      "idparking": "P48", 
      "idparkingcriter": 44, 
      "lat": 45.7715100170704, 
      "lon": 4.99824665389745, 
      "nom": "P+R Meyzieu Gare", 
      "observation": "T3 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 534, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P234", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.799948490163, 
      "lon": 4.84793444553045, 
      "nom": "Parking de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jean Moulin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Moulin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 535, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P237", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8090545631832, 
      "lon": 4.85719818913363, 
      "nom": "Place du Vernay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Pierre Bourgeois", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Bourgeois"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 536, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P231", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8007498932204, 
      "lon": 4.84855442783076, 
      "nom": "Parking des Pavillons", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Impasse des Pavillons", 
      "voiesortie": "Impasse des Pavillons"
    }, 
    {
      "annee": 1997, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 537, 
      "idfournisseur": "CUI", 
      "idparking": "P41", 
      "idparkingcriter": 52, 
      "lat": 45.7861073448362, 
      "lon": 4.83128008638449, 
      "nom": "P+R Cuire", 
      "observation": "M\u00e9tro C - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Gare de Cuire", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare de Cuire"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 128, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 538, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P227", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7989081659818, 
      "lon": 4.84872706908785, 
      "nom": "Parking des AFN", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av.P. Terrasse/R. des AFN", 
      "voiesortie": "Av.P. Terrasse/R. des AFN"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 539, 
      "idfournisseur": "SNCF_4", 
      "idparking": "P90", 
      "idparkingcriter": 56, 
      "lat": 45.6870200943954, 
      "lon": 4.93405230710903, 
      "nom": "Gare de Saint-Priest", 
      "observation": "Lyon-Grenoble", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "PIERRE-BENITE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 540, 
      "idfournisseur": "SNCF_5", 
      "idparking": "P86", 
      "idparkingcriter": 58, 
      "lat": 45.7063526940675, 
      "lon": 4.82433075439569, 
      "nom": "Halte Ferroviaire de Pierre-B\u00e9nite", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Stalingrad", 
      "voiesortie": "Rue Stalingrad"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 541, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P815", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6068910881359, 
      "lon": 4.78352371986045, 
      "nom": "Charles de Gaulle A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Rue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 542, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P816", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6008971466917, 
      "lon": 4.77491286186253, 
      "nom": "Square Garon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Pressens\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de Pressens\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 42, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 543, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P817", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6114699764888, 
      "lon": 4.78572183433899, 
      "nom": "Croix des Rampeaux B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Avenue de la Libert\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue de la Libert\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 544, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P818", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6114066397189, 
      "lon": 4.78547783754762, 
      "nom": "Croix des Rampeaux A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Avenue de la Libert\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue de la Libert\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 545, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P819", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6106569439184, 
      "lon": 4.79165832433019, 
      "nom": "Emile Eveill\u00e9 A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Emile Eveill\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Emile Eveill\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 546, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P820", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6104727808599, 
      "lon": 4.79158565787291, 
      "nom": "Emile Eveill\u00e9 B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Emile Eveill\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Emile Eveill\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 547, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P821", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.613608120163, 
      "lon": 4.80043902397118, 
      "nom": "SMIRIL", 
      "observation": "places non marqu\u00e9es", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Adrien Dutartre", 
      "voiesortie": "Rue Adrien Dutartre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 548, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P822", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6127038476191, 
      "lon": 4.78702807386107, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Coteaux du Lyonnais", 
      "voiesortie": "Rue des Coteaux du Lyonnais"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 549, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P823", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6074783596386, 
      "lon": 4.78323730883477, 
      "nom": "R\u00e9publique A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 550, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P824", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.607716940907, 
      "lon": 4.78229539756063, 
      "nom": "R\u00e9publique B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 551, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P825", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6012570583172, 
      "lon": 4.78000397340912, 
      "nom": "Angle Ferry-Langevin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Jules Ferry", 
      "voiesortie": "Rue Jules Ferry"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 552, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P826", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5989742488701, 
      "lon": 4.78345014048628, 
      "nom": "Fa\u00efenciers", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Fa\u00efenciers", 
      "voiesortie": "Rue des Fa\u00efenciers"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 553, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P827", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7372381731208, 
      "lon": 4.97248639818565, 
      "nom": "Verch\u00e8res", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Route de Genas", 
      "voiesortie": "Route de Genas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 554, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P828", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7395507257571, 
      "lon": 4.97042987102684, 
      "nom": "Arcades Pergaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Louis Pergaud", 
      "voiesortie": "Rue Louis Pergaud"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 555, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P829", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7430909377526, 
      "lon": 4.97257662913004, 
      "nom": "Vivaldi", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Auguste Delage", 
      "voiesortie": "Rue Auguste Delage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 556, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P830", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7383746814772, 
      "lon": 4.96761925463892, 
      "nom": "Gendarmerie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 557, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P831", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.738432602495, 
      "lon": 4.96717652959846, 
      "nom": "Les Serres", 
      "observation": "4 places+1 PMR en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 558, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P832", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7631195668433, 
      "lon": 4.77982650778696, 
      "nom": "Centre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SERL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Georges Perret", 
      "voiesortie": "Rue Georges Perret"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 559, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P833", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7626695454896, 
      "lon": 4.78188379386768, 
      "nom": "Pomme", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la Pomme", 
      "voiesortie": "Chemin de la Pomme"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "En travaux", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 560, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P834", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8602386701802, 
      "lon": 4.83209726611801, 
      "nom": "Voie nouvelle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Voie nouvelle", 
      "voiesortie": "Voie nouvelle/Rue Chirat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 561, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P837", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7250637170331, 
      "lon": 4.81365523585782, 
      "nom": "D\u00e9chant", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue St\u00e9phane D\u00e9chant", 
      "voiesortie": "Rue St\u00e9phane D\u00e9chant"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 562, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P835", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8642680789965, 
      "lon": 4.83274978667687, 
      "nom": "Parc des Monts d'Or", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Chirat", 
      "voiesortie": "Rue Chirat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VERNAISON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 563, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P467", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6489293267041, 
      "lon": 4.80636254500867, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Cimeti\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue du Cimeti\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 166, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 564, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P836", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7294321628638, 
      "lon": 4.81523126602206, 
      "nom": "Aquarium", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue St\u00e9phane D\u00e9chant", 
      "voiesortie": "Rue St\u00e9phane D\u00e9chant"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 565, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P852", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.693879908688, 
      "lon": 4.93987032627822, 
      "nom": "Place Daniel Balavoine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Michel Petrucciani", 
      "voiesortie": "Rue Michel Petrucciani"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 566, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P853", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6949882997341, 
      "lon": 4.93583294940313, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville (petit parking)", 
      "observation": "11 place r\u00e9serv\u00e9es (\u00e9lus et services de la ville)", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue L\u00e9on Perrier", 
      "voiesortie": "Rue L\u00e9on Perrier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 105, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 567, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P854", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.690872245275, 
      "lon": 4.93768703799151, 
      "nom": "Place Roger Salengro", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Mar\u00e9chal/France/Gallavardi", 
      "voiesortie": "Rue Mar\u00e9chal/France/Gallavardi"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 86, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 568, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P855", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6921708932353, 
      "lon": 4.93931290948878, 
      "nom": "Henri Mar\u00e9chal", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Henri Mar\u00e9chal", 
      "voiesortie": "Rue Henri Mar\u00e9chal"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 569, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P860", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6979298345111, 
      "lon": 4.92638072439901, 
      "nom": "Stade Jean Bouin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 570, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P856", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.688675487184, 
      "lon": 4.93564382043128, 
      "nom": "Salle Concorde", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 571, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P857", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.690550547071, 
      "lon": 4.93638962420608, 
      "nom": "Maison des Associations", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Aristide Briand", 
      "voiesortie": "Rue Aristide Briand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 171, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 572, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P858", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.696288597685, 
      "lon": 4.94162735109667, 
      "nom": "Place Ferdinand Buisson", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Henri Mar\u00e9chal", 
      "voiesortie": "Rue Henri Mar\u00e9chal"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 573, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P859", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7014115868938, 
      "lon": 4.94172413350135, 
      "nom": "Place Emile Zola", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 574, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P861", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7001436161636, 
      "lon": 4.94267707959931, 
      "nom": "Jean-Jacques Rousseau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean-Jacques Rousseau", 
      "voiesortie": "Rue Jean-Jacques Rousseau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 575, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P862", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6974269950351, 
      "lon": 4.94457236946793, 
      "nom": "Place Favard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Puit Vieux", 
      "voiesortie": "Rue du Puit Vieux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 47, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 576, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P863", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.69557797444, 
      "lon": 4.94220533850085, 
      "nom": "Ch\u00e2teau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Bessay", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Parc du Ch\u00e2teau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 577, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P864", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6984308555872, 
      "lon": 4.94080121822374, 
      "nom": "Place Jacques Reynaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Charles Ravat", 
      "voiesortie": "Rue Charles Ravat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 578, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P865", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7064578215664, 
      "lon": 4.9771680676802, 
      "nom": "Place Honor\u00e9 de Balzac", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Lamartine/Verlaine", 
      "voiesortie": "Rue Lamartine/Verlaine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 579, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P866", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7010882472855, 
      "lon": 4.97985021053344, 
      "nom": "Place de Manissieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jules Verne", 
      "voiesortie": "Rue Jules Verne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 580, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P867", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6972892970687, 
      "lon": 4.9800992365706, 
      "nom": "Ancien cimeti\u00e8re de Manissieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e des Cervettes", 
      "voiesortie": "All\u00e9e des Cervettes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "ETAT", 
      "gid": 581, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P869", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6971386639466, 
      "lon": 4.97949902453471, 
      "nom": "All\u00e9e des Cervettes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETAT", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e des Cervettes", 
      "voiesortie": "All\u00e9e des Cervettes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 74, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 582, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P870", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7014521407292, 
      "lon": 4.98237348281158, 
      "nom": "Stade de Manissieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de Savoie", 
      "voiesortie": "Rue de Savoie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 583, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P868", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6909745634492, 
      "lon": 4.95030815906666, 
      "nom": "Jean Cocteau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du 8 mai 1945", 
      "voiesortie": "Rue du 8 mai 1945"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 53, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 584, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P871", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6940740265033, 
      "lon": 4.94372884232887, 
      "nom": "Gymnase Condorcet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Edmond Rostand", 
      "voiesortie": "Rue Edmond Rostand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 33, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 585, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P872", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6927986044535, 
      "lon": 4.94626666617456, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re de l'Egalit\u00e9", 
      "observation": "2 places taxis", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de l'Egalit\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de l'Egalit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 150, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 586, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P873", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7687483115926, 
      "lon": 4.87877393130299, 
      "nom": "Gratte-Ciel", 
      "observation": "jeudi et dimanche matin - horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Servet/Rue Racine", 
      "voiesortie": "Rue Servet/Rue Racine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 190, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 587, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P874", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7770972143795, 
      "lon": 4.87320399033848, 
      "nom": "Schmidt", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Doua/Rue Bruxelles", 
      "voiesortie": "Rue Doua/Rue Bruxelles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 0, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 588, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P838", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7278561643113, 
      "lon": 4.81612072474222, 
      "nom": "Aquarium (quai de la Lib\u00e9ration)", 
      "observation": "6 places (cars et bus uniquement)", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Quai de la Lib\u00e9ration", 
      "voiesortie": "Quai de la Lib\u00e9ration"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 589, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P839", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7288275058369, 
      "lon": 4.8092371704926, 
      "nom": "Place Jean Moulin", 
      "observation": "seulement 20 places marqu\u00e9es", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Verdun", 
      "voiesortie": "Rue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 5, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 590, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P840", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7276540175886, 
      "lon": 4.80619628766543, 
      "nom": "Le Tabagnon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Chassagnes", 
      "voiesortie": "Rue des Chassagnes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 591, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P841", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7265719973907, 
      "lon": 4.80504798367945, 
      "nom": "Tennis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Cadi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Chemin de la Cadi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 592, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P842", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7193876049735, 
      "lon": 4.81769599682977, 
      "nom": "Gabriel P\u00e9ri", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Gabriel P\u00e9ri", 
      "voiesortie": "Rue Gabriel P\u00e9ri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 593, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P843", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.719101959552, 
      "lon": 4.818385549681, 
      "nom": "Pierre S\u00e9mard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Pierre S\u00e9mard", 
      "voiesortie": "Quai Pierre S\u00e9mard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 594, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P881", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8043589576119, 
      "lon": 4.82313665575818, 
      "nom": "Place Pierre Puget", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Docteurs Cordier", 
      "voiesortie": "Rue des Docteurs Cordier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 595, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P882", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8027176542102, 
      "lon": 4.8245861007147, 
      "nom": "Place Maurice Bariod", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Albert Camus", 
      "voiesortie": "Rue Albert Camus"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 596, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P846", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7256291410995, 
      "lon": 4.81618948664632, 
      "nom": "Place Leclerc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Balanciers", 
      "voiesortie": "Rue des Balanciers"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 597, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P847", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7293101187012, 
      "lon": 4.80919588462037, 
      "nom": "Place D\u00e9sir\u00e9 Trait", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Lattre de Tassigny", 
      "voiesortie": "Rue de Lattre de Tassigny"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 598, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P848", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7296863520424, 
      "lon": 4.80915427645424, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de Lattre de Tassigny", 
      "voiesortie": "Rue de Lattre de Tassigny"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 599, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P849", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7454451034905, 
      "lon": 4.75559361219099, 
      "nom": "Bel-Air", 
      "observation": "parking provisoire", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Chemin des Aub\u00e9pines", 
      "voiesortie": "Chemin des Aub\u00e9pines"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 600, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P155", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7691876002892, 
      "lon": 4.83351670283332, 
      "nom": "Capucins", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Capucins", 
      "voiesortie": "Rue des Capucins"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 220, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 601, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P156", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7564724690147, 
      "lon": 4.82665068189623, 
      "nom": "Tilsitt", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Tilsitt", 
      "voiesortie": "Quai Tilsitt"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 602, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P157", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7544938113477, 
      "lon": 4.83038298449993, 
      "nom": "Ainay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Remparts d'Ainay", 
      "voiesortie": "Rue des Remparts d'Ainay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 603, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P850", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7740971163916, 
      "lon": 4.81301974407122, 
      "nom": "Place de Serin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Serin", 
      "voiesortie": "Chemin de Serin"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 604, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P159", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8258215313575, 
      "lon": 4.84857755450348, 
      "nom": "Rue P. Pays - Rhodia", 
      "observation": "TER Villefranche-Lyon", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pierre Pays", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Pays"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 605, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P920", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8196162156558, 
      "lon": 4.87608361520852, 
      "nom": "Industrie", 
      "observation": "TER Bourg-Lyon", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de l'Industrie", 
      "voiesortie": "Avenue de l'Industrie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA MULATIERE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 606, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P851", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7253481524808, 
      "lon": 4.81151903271477, 
      "nom": "La Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Chemin des Fontani\u00e8res", 
      "voiesortie": "Chemin des Fontani\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 607, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P875", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7663062148622, 
      "lon": 4.85944673919258, 
      "nom": "Place Jules Ferry sud", 
      "observation": "horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Vauban", 
      "voiesortie": "Rue Vauban"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 608, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P876", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7674757829596, 
      "lon": 4.85926350850657, 
      "nom": "Place Jules Ferry nord", 
      "observation": "horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Boulevard Jules Favre", 
      "voiesortie": "Boulevard Jules Favre"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "LYON CONFLUENCE", 
      "gid": 609, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P877", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7392179043036, 
      "lon": 4.81493366014231, 
      "nom": "Quai Rambaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LYON CONFLUENCE", 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Hrant Dink", 
      "voiesortie": "Rue Hrant Dink"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1800, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 14, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 610, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P158", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7650680413734, 
      "lon": 4.9235772315584, 
      "nom": "CC Carr\u00e9 de Soie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Av Bohlen/Rue Jacquard", 
      "voiesortie": "Av Bohlen/Rue Jacquard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 611, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P711", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.764708704855, 
      "lon": 4.83198786092324, 
      "nom": "Place d'Albon", 
      "observation": "Horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Saint-Antoine", 
      "voiesortie": "Quai Saint-Antoine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 612, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P712", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7573841877487, 
      "lon": 4.85482818997073, 
      "nom": "Desaix", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Desaix", 
      "voiesortie": "Rue Desaix"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": 5, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 613, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P713", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7568929084386, 
      "lon": 4.8531589805067, 
      "nom": "Place des Martyrs de la R\u00e9sistance", 
      "observation": "jeudi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Rize", 
      "voiesortie": "Rue de la Rize"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 614, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P716", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7519410015737, 
      "lon": 4.84221596473402, 
      "nom": "Cluzan", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jangot", 
      "voiesortie": "Rue Cpt Robert Cluzan"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 615, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P917", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8818163904286, 
      "lon": 4.83466693566989, 
      "nom": "Carnot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin Bressan", 
      "voiesortie": "Chemin Bressan"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 616, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P878", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6901810128713, 
      "lon": 4.82867872789048, 
      "nom": "Yvours", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Chapelle d'Yvours", 
      "voiesortie": "Rue de la Chapelle d'Yvours"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 617, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P879", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6654510273897, 
      "lon": 4.82649602422002, 
      "nom": "Charles de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Selettes", 
      "voiesortie": "Rue des Selettes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 618, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P925", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7775653219763, 
      "lon": 5.03367131473629, 
      "nom": "ZAC des Gaulnes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard Marcel Dassault", 
      "voiesortie": "Boulevard Marcel Dassault"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 306, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 619, 
      "idfournisseur": "OULS", 
      "idparking": "P63", 
      "idparkingcriter": 104, 
      "lat": 45.7141198991145, 
      "lon": 4.81538682484081, 
      "nom": "P+R Oullins Sud", 
      "observation": "M\u00e9tro B - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Edmond Locard", 
      "voiesortie": "Rue Edmond Locard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 620, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P226", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7991431879761, 
      "lon": 4.84792965983337, 
      "nom": "Pierre Terrasse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Pierre Terrasse", 
      "voiesortie": "Avenue Pierre Terrasse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 121, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 621, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P228", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7862037881644, 
      "lon": 4.83423903554945, 
      "nom": "Chemin du Penthod", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Chemin du Penthod", 
      "voiesortie": "Chemin du Penthod"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 622, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P229", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8024394552477, 
      "lon": 4.85135622545073, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Louis Dufour", 
      "voiesortie": "Avenue Louis Dufour"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 56, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 623, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P232", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7981641378435, 
      "lon": 4.84370285876919, 
      "nom": "Ecole de musique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Mt\u00e9e de Castellane/F. Peissel", 
      "voiesortie": "Mt\u00e9e de Castellane/F. Peissel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 133, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 624, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P230", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7973280938069, 
      "lon": 4.84321131339508, 
      "nom": "Radiant", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Fran\u00e7ois Peissel", 
      "voiesortie": "Rue Fran\u00e7ois Peissel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 44, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 625, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P233", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7932319432098, 
      "lon": 4.83928075801723, 
      "nom": "Parc des Sports Pierre Bourdan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Fran\u00e7ois Peissel", 
      "voiesortie": "Rue Fran\u00e7ois Peissel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 626, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P235", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7919503211313, 
      "lon": 4.84349819398772, 
      "nom": "Place Calmette", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Branly", 
      "voiesortie": "Rue Branly"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 627, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P236", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7997345647659, 
      "lon": 4.87698471415386, 
      "nom": "Place de Cr\u00e9pieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Place de Cr\u00e9pieux", 
      "voiesortie": "Place de Cr\u00e9pieux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 628, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P238", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7991704190458, 
      "lon": 4.84604094767223, 
      "nom": "Place Gouailhardou", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Mont\u00e9e de Castellane", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e de Castellane"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 629, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P544", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7904893536903, 
      "lon": 4.85853691419304, 
      "nom": "Place Christophe Colomb", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Grande rue de Saint Clair", 
      "voiesortie": "Grande rue de Saint Clair"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 857, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.05, 
      "gestionnaire": "URBIS PARK", 
      "gid": 630, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P135", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7882365732771, 
      "lon": 4.81202998328838, 
      "nom": "Parking Vaise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "URBIS PARK", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Navigation", 
      "voiesortie": "Rue Antonin Laborde"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 631, 
      "idfournisseur": "LPA0757", 
      "idparking": "P136", 
      "idparkingcriter": 30, 
      "lat": 45.7845973288044, 
      "lon": 4.85155747754774, 
      "nom": "Parking Minute Cit\u00e9 internationale", 
      "observation": "Parking non conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Quai Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Quai Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 489, 
      "capacite2rm": 5, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 632, 
      "idfournisseur": "LPA0169", 
      "idparking": "P137", 
      "idparkingcriter": 116, 
      "lat": 45.7623268737941, 
      "lon": 4.85676567988941, 
      "nom": "Oxyg\u00e8ne centre commercial", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Bonnel", 
      "voiesortie": "Rue de Bonnel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 158, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 633, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P545", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7796373977903, 
      "lon": 4.84148596721498, 
      "nom": "Cours Aristide Briand", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Cours Aristide Briand", 
      "voiesortie": "Cours Aristide Briand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 105, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 634, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P546", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.794012201771, 
      "lon": 4.84452256170463, 
      "nom": "Voie verte", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Av. M. Sangnier/Rue Lavoisier", 
      "voiesortie": "Av. M. Sangnier/Rue Lavoisier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 635, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P547", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7926196773292, 
      "lon": 4.84897702855334, 
      "nom": "Alexander Fleming", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Alexander Fleming", 
      "voiesortie": "Avenue Alexander Fleming"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 636, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P548", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.789248284254, 
      "lon": 4.8598009255419, 
      "nom": "Poumeyrol Ouest", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Poumeyrol", 
      "voiesortie": "Avenue de Poumeyrol"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 637, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P549", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.789287987231, 
      "lon": 4.86161380400853, 
      "nom": "Poumeyrol Est", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Poumeyrol", 
      "voiesortie": "Avenue de Poumeyrol"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 638, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P550", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7933013642519, 
      "lon": 4.83857122205336, 
      "nom": "Edouard Herriot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Auguste Lumi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue Auguste Lumi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 639, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P551", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8043012474643, 
      "lon": 4.86467070205327, 
      "nom": "Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", 
      "voiesortie": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 640, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P552", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7917285912201, 
      "lon": 4.86473622534081, 
      "nom": "Vassieux Strasbourg", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Strasbourg", 
      "voiesortie": "Route de Strasbourg"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 641, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P553", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.797712033157, 
      "lon": 4.84554711238562, 
      "nom": "Poste 1", 
      "observation": "Horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Berthelot", 
      "voiesortie": "Rue Berthelot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 642, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P554", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7974703185812, 
      "lon": 4.84399401107284, 
      "nom": "Poste 2", 
      "observation": "Horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jean Moulin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Moulin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 643, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P555", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7845234676596, 
      "lon": 4.83312950768245, 
      "nom": "Maison des Hauts de Cuire", 
      "observation": "Horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Coste", 
      "voiesortie": "Rue Coste"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 644, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P565", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6555848007426, 
      "lon": 4.900926939683, 
      "nom": "Gymnase Jean Falcot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Boulevard Jean Mermoz", 
      "voiesortie": "Boulevard Jean Mermoz"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 66, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 645, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P567", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6638287943651, 
      "lon": 4.89802917000562, 
      "nom": "Groupe scolaire Jacques Pr\u00e9vert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Lilas", 
      "voiesortie": "Rue des Lilas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 646, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P568", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.664874862309, 
      "lon": 4.90319899513087, 
      "nom": "Gymnase Jean Jaur\u00e8s P1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de Grange Blanche", 
      "voiesortie": "Chemin de Grange Blanche"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 52, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 647, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P570", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6748713210852, 
      "lon": 4.9192329808121, 
      "nom": "ZI Montmartin P1", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Chartreuse", 
      "voiesortie": "Rue de la Chartreuse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 51, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 648, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P571", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6747948790331, 
      "lon": 4.92013869867711, 
      "nom": "ZI Montmartin P2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Chartreuse/R. Mt Blanc", 
      "voiesortie": "Rue Chartreuse/R. Mt Blanc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 649, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P572", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6648213771717, 
      "lon": 4.91255611307236, 
      "nom": "Complexe sportif des Taillis Tennis Club", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Velin", 
      "voiesortie": "Chemin du Velin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 650, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P564", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6695014481704, 
      "lon": 4.89740374337911, 
      "nom": "Centre culturel Le Polaris", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue de Corbetta", 
      "voiesortie": "Avenue de Corbetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 651, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P569", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6658193665538, 
      "lon": 4.90164863314692, 
      "nom": "Gymnase Jean Jaur\u00e8s P2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue Auguste Renoir", 
      "voiesortie": "Rue Auguste Renoir"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 74, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 652, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P689", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6790075351795, 
      "lon": 4.78300478996977, 
      "nom": "Frantz", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "All\u00e9e Paul Frantz", 
      "voiesortie": "All\u00e9e Paul Frantz"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 653, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P691", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6904777484261, 
      "lon": 4.78471325824602, 
      "nom": "Descartes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de Gadagne", 
      "voiesortie": "Avenue de Gadagne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 654, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P692", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6993393936103, 
      "lon": 4.78500522002925, 
      "nom": "Croix Rouge", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la croix Rouge", 
      "voiesortie": "Rue de la croix Rouge"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 655, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P693", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7961525348406, 
      "lon": 5.04700062060577, 
      "nom": "Place Charles de Gaulle", 
      "observation": "dimanche matin - 8 places zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue Nationale"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 656, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P694", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7963213516075, 
      "lon": 5.04651384009065, 
      "nom": "Commerces 14 place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Nationale", 
      "voiesortie": "Rue Nationale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 657, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P695", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7964850785409, 
      "lon": 5.04584553799791, 
      "nom": "Pharmacie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Balay", 
      "voiesortie": "Rue du Balay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 658, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P696", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7961410658763, 
      "lon": 5.04601885159028, 
      "nom": "Boucher", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Impasse du Boucher", 
      "voiesortie": "Impasse Balme"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 1, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 659, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P697", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7964131515228, 
      "lon": 5.04513478184096, 
      "nom": "Poste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Nationale", 
      "voiesortie": "Rue Nationale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 1, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 3, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 660, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P698", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7983130024268, 
      "lon": 5.04749153696393, 
      "nom": "Ecole Joseph Fontanet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin des Buissoni\u00e8res", 
      "voiesortie": "All\u00e9e des Buissoni\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 661, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P699", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7936533559892, 
      "lon": 5.04212432850706, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "R. Repos/R. Pr\u00e9 Sud", 
      "voiesortie": "R. Repos/R. Pr\u00e9 Sud"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 662, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P700", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7909416828399, 
      "lon": 5.04018187836961, 
      "nom": "Maison de quartier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Boulevard Louis Pradel", 
      "voiesortie": "Boulevard Louis Pradel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 663, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P701", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7932977571909, 
      "lon": 5.03807017454282, 
      "nom": "Club 3e age", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Nationale", 
      "voiesortie": "Rue Nationale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 664, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P702", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7908944474681, 
      "lon": 5.05038052783756, 
      "nom": "Gymnase", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Lavoir", 
      "voiesortie": "Rue du Lavoir"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 170, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 665, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P703", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7904094784697, 
      "lon": 5.05126990047924, 
      "nom": "Agora 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route de Pusignan", 
      "voiesortie": "Route de Pusignan"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 666, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P704", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7964706281704, 
      "lon": 5.04955641452336, 
      "nom": "Gendarmerie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Henri Lebrun", 
      "voiesortie": "Rue Henri Lebrun"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 667, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P705", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.883807121333, 
      "lon": 4.8041638735463, 
      "nom": "Place du 11 novembre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Chemin de la Mendillonne", 
      "voiesortie": "Chemin de la Mendillonne"
    }, 
    {
      "annee": 2009, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 64, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 668, 
      "idfournisseur": "SNCF_28", 
      "idparking": "P97", 
      "idparkingcriter": 90, 
      "lat": 45.8906945433679, 
      "lon": 4.80521296315131, 
      "nom": "Gare de Saint-Germain-au-Mont-d'Or", 
      "observation": "Lyon-M\u00e2con", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Louis Armand", 
      "voiesortie": "Avenue Louis Armand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 669, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P706", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8808178923996, 
      "lon": 4.80537200960539, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de l'Eglise", 
      "voiesortie": "Rue de l'Eglise"
    }, 
    {
      "annee": 2003, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 670, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P707", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8881686980612, 
      "lon": 4.80432159994757, 
      "nom": "B\u00e2timent gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue du 2e Spahis", 
      "voiesortie": "Avenue du 2e Spahis"
    }, 
    {
      "annee": 1985, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 671, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P708", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8787736395476, 
      "lon": 4.80463503467716, 
      "nom": "PMU", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du 8 mai 1945", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9sistance"
    }, 
    {
      "annee": 1985, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 672, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P709", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.878518954247, 
      "lon": 4.80532905360456, 
      "nom": "Place de la Bascule", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Lavoir", 
      "voiesortie": "Rue du 8 mai 1945"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 673, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P710", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8796404314212, 
      "lon": 4.80891891302748, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Souvenir", 
      "voiesortie": "Rue du Souvenir"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 674, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P293", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8411519965719, 
      "lon": 4.83084776970108, 
      "nom": "Square Saint Nicolas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 675, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P320", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7855903696448, 
      "lon": 4.78224676500629, 
      "nom": "Villeneuve", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Villeneuve", 
      "voiesortie": "Chemin de Villeneuve"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 676, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P315", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7689345338315, 
      "lon": 4.77319411226869, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue des Granges", 
      "voiesortie": "Avenue des Granges"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 677, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P319", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7788891341376, 
      "lon": 4.77932888429201, 
      "nom": "Rimaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin Louis Chirpaz", 
      "voiesortie": "Chemin Louis Chirpaz"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 678, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P314", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7781903905749, 
      "lon": 4.77709837608773, 
      "nom": "Charri\u00e8re Blanche", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Charri\u00e8re Blanche", 
      "voiesortie": "Chemin de Charri\u00e8re Blanche"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 49, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 679, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P316", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7751203197572, 
      "lon": 4.77869367401417, 
      "nom": "Place de la Lib\u00e9ration", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Edouard Aynard", 
      "voiesortie": "Avenue Edouard Aynard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 134, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ECULLY", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 680, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P317", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7739635360467, 
      "lon": 4.78190202175691, 
      "nom": "Place du March\u00e9", 
      "observation": "jeudi matin + samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Raymond de Veyssi\u00e8re", 
      "voiesortie": "Avenue Raymond de Veyssi\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 681, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P718", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7535717441675, 
      "lon": 4.88365042866348, 
      "nom": "Saint-Isidore", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Saint Isidore", 
      "voiesortie": "Rue Saint Isidore"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 682, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P719", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7496261309276, 
      "lon": 4.8870406639256, 
      "nom": "Place du Ch\u00e2teau", 
      "observation": "mercredi et samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Cours Eug\u00e9nie", 
      "voiesortie": "Rue Charles Richard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 683, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P721", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7744394802877, 
      "lon": 4.82917061451027, 
      "nom": "Mairie 4e", 
      "observation": "mardi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Villeneuve", 
      "voiesortie": "Bd de la Croix Rousse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 684, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P722", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7755255029317, 
      "lon": 4.83251103111862, 
      "nom": "Place de la Croix Rousse", 
      "observation": "tous les jours matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Mail", 
      "voiesortie": "Grande Rue de la Croix Rousse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 685, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P723", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7797890366079, 
      "lon": 4.83474750758288, 
      "nom": "Place du Commandant Arnaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Belfort", 
      "voiesortie": "Place du Cdt Arnaud"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 686, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P724", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7768223779113, 
      "lon": 4.84002209353354, 
      "nom": "Cours d'Herbouville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Cours d'Herbouville", 
      "voiesortie": "Cours d'Herbouville"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 687, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P725", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7528397682695, 
      "lon": 4.78194243000607, 
      "nom": "Eisenhower", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Eisenhower", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Eisenhower"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 688, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P727", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7564279909926, 
      "lon": 4.78661712973204, 
      "nom": "Place du Docteur Schweitzer", 
      "observation": "dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de M\u00e9nival", 
      "voiesortie": "Avenue de M\u00e9nival"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 689, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P726", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7568122846839, 
      "lon": 4.78391478529483, 
      "nom": "MJC M\u00e9nival", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de M\u00e9nival", 
      "voiesortie": "Avenue de M\u00e9nival"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 2, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 690, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P729", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7563346209036, 
      "lon": 4.7961781119425, 
      "nom": "Place des Compagnons de la Chanson", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Joliot Curie", 
      "voiesortie": "Rue des Aqueducs"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 42, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 691, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P730", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7558683382328, 
      "lon": 4.79690240892589, 
      "nom": "Place B\u00e9n\u00e9dicte Tessier", 
      "observation": "mardi et vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Fran\u00e7ois G\u00e9nin", 
      "voiesortie": "R. F. G\u00e9nin/Av. Point du Jour"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 53, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 692, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P735", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8108870154098, 
      "lon": 4.79548025830149, 
      "nom": "Place de l'Abb\u00e9 Feyeux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Castellard", 
      "voiesortie": "Rue du Castellard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 693, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P731", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8256719641268, 
      "lon": 4.79457629336108, 
      "nom": "Place Pierre Martel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", 
      "voiesortie": "Avenue Gabriel P\u00e9ri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 52, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 694, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P732", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8113688628188, 
      "lon": 4.79818396448994, 
      "nom": "Place Louis Pradel", 
      "observation": "mercredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Avenue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 46, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 695, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P733", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8108314956487, 
      "lon": 4.79816287319907, 
      "nom": "Place de l'Abb\u00e9 Boursier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue du Castellard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 47, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 696, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P734", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8101022547245, 
      "lon": 4.79911380185904, 
      "nom": "Place Andr\u00e9 Michel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Pierre Esparcieux", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Esparcieux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 697, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P736", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8325693585274, 
      "lon": 4.79334387394655, 
      "nom": "Giverdy", 
      "observation": "interdit au +3,5t", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Amp\u00e8re", 
      "voiesortie": "Avenue Amp\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 698, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P737", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8216951080536, 
      "lon": 4.79105066065732, 
      "nom": "Route de Limonest", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Limonest", 
      "voiesortie": "Route de Limonest"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 699, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P738", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.811615004985, 
      "lon": 4.79815668449102, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Avenue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 700, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P739", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7637097474801, 
      "lon": 4.79765289484414, 
      "nom": "Champvert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", 
      "voiesortie": "Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 72, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 701, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P740", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7532509266585, 
      "lon": 4.79232408990464, 
      "nom": "Lyc\u00e9e Branly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Tourvielle", 
      "voiesortie": "Rue de Tourvielle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 702, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P741", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7549371653163, 
      "lon": 4.81620564498726, 
      "nom": "Place Eug\u00e8ne Wernert", 
      "observation": "Horodateurs", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Choulans", 
      "voiesortie": "Chemin de Choulans"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 703, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P331", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8616159012436, 
      "lon": 4.84537140335443, 
      "nom": "Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 704, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P330", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8563896158827, 
      "lon": 4.84867647584738, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Cimeti\u00e8re", 
      "voiesortie": "Chemin du Cimeti\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 12, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 705, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P335", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8596389988332, 
      "lon": 4.8450124732796, 
      "nom": "Gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 706, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P454", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8454901703034, 
      "lon": 4.82814998082682, 
      "nom": "Georges Lyvet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Mont\u00e9e Georges Lyvet", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e Georges Lyvet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 707, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P307", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8706288724865, 
      "lon": 4.82053492915226, 
      "nom": "Salle du Vallon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route des Monts d'Or", 
      "voiesortie": "Route des Monts d'Or"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 708, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P375", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8736277612546, 
      "lon": 4.82314995858903, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Impasse du Stade", 
      "voiesortie": "Impasse du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 709, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P306", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.874746380317, 
      "lon": 4.8224022077212, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de la Morelle", 
      "voiesortie": "Chemin de la Morelle"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 710, 
      "idfournisseur": "SNCF_19", 
      "idparking": "P78", 
      "idparkingcriter": 61, 
      "lat": 45.6659268341161, 
      "lon": 4.85212642618573, 
      "nom": "Gare de Feyzin", 
      "observation": "Lyon-Vienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Hector Berlioz", 
      "voiesortie": "Rue Hector Berlioz"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 3.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 711, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P398", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6694024852151, 
      "lon": 4.85713010671103, 
      "nom": "Place Carr\u00e9 Br\u00fbl\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "All\u00e9e Jean Moulin", 
      "voiesortie": "All\u00e9e Jean Moulin"
    }, 
    {
      "annee": 2007, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 712, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P399", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6636593890276, 
      "lon": 4.85736652449308, 
      "nom": "Les Maures", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Maures", 
      "voiesortie": "Rue des Maures"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 713, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P400", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6749551715641, 
      "lon": 4.86186309325422, 
      "nom": "Victor Hugo", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Victor Hugo", 
      "voiesortie": "Rue Victor Hugo"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 714, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P325", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6703639034126, 
      "lon": 4.86074846846978, 
      "nom": "Impasse Marcel Pagnol", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin sous le Fort", 
      "voiesortie": "Chemin sous le Fort"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 715, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P401", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6705387803981, 
      "lon": 4.86172702265756, 
      "nom": "COSEC", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin sous le Fort", 
      "voiesortie": "Chemin sous le Fort"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 716, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P402", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6807182275629, 
      "lon": 4.85477507301364, 
      "nom": "Vernay", 
      "observation": "5 places PL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Vernay", 
      "voiesortie": "Rue du Vernay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 717, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P327", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6679681364493, 
      "lon": 4.85515374005603, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de la Garenne", 
      "voiesortie": "Rue de la Garenne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 718, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P326", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6663713566378, 
      "lon": 4.84978872871172, 
      "nom": "Place Claudius B\u00e9ry", 
      "observation": "dimanche matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Claudius B\u00e9ry", 
      "voiesortie": "Place Claudius B\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 719, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P324", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6666671751166, 
      "lon": 4.8550468892201, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Place de l'Eglise", 
      "voiesortie": "Place de l'Eglise"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 720, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P323", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6732270710566, 
      "lon": 4.860947718312, 
      "nom": "Ch\u00e2teau du Fort", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Docteur Jean Long", 
      "voiesortie": "Rue du Docteur Jean Long"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FEYZIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 721, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P321", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6689717058185, 
      "lon": 4.86454185255812, 
      "nom": "Centre de Loisirs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Bleuets", 
      "voiesortie": "Rue des Bleuets"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 722, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P507", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8060263786917, 
      "lon": 4.72008850807888, 
      "nom": "Hippodrome", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Lac", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Lac"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 723, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P784", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6693177281437, 
      "lon": 4.95496519993965, 
      "nom": "Coll\u00e8ge", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue des Tilleuls", 
      "voiesortie": "Avenue des Tilleuls"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 31, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 724, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P785", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6615334255484, 
      "lon": 4.95513917899367, 
      "nom": "Jean Tardy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du 11 novembre 1918", 
      "voiesortie": "Rue du 11 novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 725, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P786", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8665981277267, 
      "lon": 4.84382306490059, 
      "nom": "J. Comte", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Grande Rue", 
      "voiesortie": "Grande Rue"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 72, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 726, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P787", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7465007384372, 
      "lon": 4.72557798648416, 
      "nom": "Eole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": "Rue Centrale"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CRAPONNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 727, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P788", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7463054666853, 
      "lon": 4.72730377910361, 
      "nom": "RPA", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Jean Claude Martin", 
      "voiesortie": "Rue Jean Claude Martin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 728, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P789", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8754766352405, 
      "lon": 4.84185443770158, 
      "nom": "Branly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pierre Dugelay", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Dugelay"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 729, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P791", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7706612843034, 
      "lon": 4.95734216969318, 
      "nom": "ZAC", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Jaur\u00e8s"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 88, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 730, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P793", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7694604544895, 
      "lon": 4.95950820417731, 
      "nom": "R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": 2008, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 731, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P794", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8377012070096, 
      "lon": 4.84496926534283, 
      "nom": "Avenue de la gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SNCF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la gare"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 732, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P792", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.739134528067, 
      "lon": 4.7770924668949, 
      "nom": "Jean Boistard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Temps des Cerises", 
      "voiesortie": "Rue du Temps des Cerises"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 733, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P795", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8354797286497, 
      "lon": 4.84478533386067, 
      "nom": "Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Gambetta", 
      "voiesortie": "Rue Gambetta"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 734, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P796", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8340594338827, 
      "lon": 4.84504937196482, 
      "nom": "Rue Vignet Trouv\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Vignet Trouv\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue Vignet Trouv\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 36, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 735, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P797", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8330002140083, 
      "lon": 4.84688906119794, 
      "nom": "Clos du Maquis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Jean-Baptiste Simon", 
      "voiesortie": "Quai Jean-Baptiste Simon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 736, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P798", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.832788335483, 
      "lon": 4.84908783031198, 
      "nom": "Place Carnot", 
      "observation": "mercredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Pasteur/Rue Victor Hugo", 
      "voiesortie": "Rue Victor Hugo"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 737, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P799", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8356199430041, 
      "lon": 4.84713051824699, 
      "nom": "Place des Rendez-Vous", 
      "observation": "gratuit samedi apr\u00e8s-midi, dimanche, JF et aout", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Simon Rousseau", 
      "voiesortie": "Avenue Simon Rousseau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 738, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P800", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7816906373299, 
      "lon": 4.7383554152402, 
      "nom": "Lamartine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue Lamartine", 
      "voiesortie": "Avenue Lamartine"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MONTANAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 739, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P801", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.882160662903, 
      "lon": 4.8717413423072, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route des Echets", 
      "voiesortie": "Route des Echets"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "En travaux", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 740, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P613", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8382977370079, 
      "lon": 4.83368300915797, 
      "nom": "Bords de Sa\u00f4ne", 
      "observation": "int\u00e9grer dans le projet Rives de Saone", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "VNF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Plage", 
      "voiesortie": "Chemin de la Plage"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 2, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 741, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P802", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6629804388306, 
      "lon": 4.95272370625864, 
      "nom": "RP route de Corbas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Corbas", 
      "voiesortie": "Route de Corbas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHARLY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 742, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P728", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6494418821763, 
      "lon": 4.79457218955252, 
      "nom": "Place de la Mairie", 
      "observation": "ouverture uniquement le WE", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Mairie", 
      "voiesortie": "Place de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 743, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P287", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8490498052522, 
      "lon": 4.83234665375116, 
      "nom": "Barrage", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETAT", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gabriel P\u00e9ri", 
      "voiesortie": "Rue Gabriel P\u00e9ri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 744, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P803", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6072953568311, 
      "lon": 4.79522719437145, 
      "nom": "Entr\u00e9e gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Caraca", 
      "voiesortie": "Rue Caraca"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 745, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P804", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6122391748395, 
      "lon": 4.79080894044851, 
      "nom": "Fabien Roussel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Fabien Roussel", 
      "voiesortie": "Rue Fabien Roussel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 746, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P805", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6110390540911, 
      "lon": 4.7921677324628, 
      "nom": "La Roch\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Emmanuel Rolland", 
      "voiesortie": "Rue Emmanuel Rolland"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 49, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 747, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P919", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8117808468761, 
      "lon": 4.82572730090347, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": "ligne 20 et 71", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Stade", 
      "voiesortie": "Rue du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 748, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P806", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6109510161656, 
      "lon": 4.79334430728142, 
      "nom": "Jean Sellier B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean Sellier", 
      "voiesortie": "Rue Jean Sellier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 749, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P807", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6120421473981, 
      "lon": 4.79656759108207, 
      "nom": "Jean Sellier A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Jean Sellier", 
      "voiesortie": "Rue Jean Sellier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 750, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P808", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6082116725685, 
      "lon": 4.78356694772792, 
      "nom": "Amp\u00e8re-Marcel Paul", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Amp\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue Amp\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 751, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P809", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6111214083609, 
      "lon": 4.78384135398703, 
      "nom": "Libert\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la Libert\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue de la Libert\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 752, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P810", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6033204914668, 
      "lon": 4.77976574076092, 
      "nom": "Pressens\u00e9 A", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de Pressens\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de Pressens\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 753, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P811", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6030832290613, 
      "lon": 4.77927077934962, 
      "nom": "Pressens\u00e9 B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Pressens\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de Pressens\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 754, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P812", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6032427021603, 
      "lon": 4.7762672753538, 
      "nom": "Servanin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gabriel Cordier", 
      "voiesortie": "Rue Gabriel Cordier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 755, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P813", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6037349409441, 
      "lon": 4.78069907357504, 
      "nom": "Langevin-Pressens\u00e9", 
      "observation": "sans marquage", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Pressens\u00e9/Langevin", 
      "voiesortie": "Pressens\u00e9/Langevin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 756, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P814", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6065777904126, 
      "lon": 4.78324897452436, 
      "nom": "Charles de Gaulle B", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Rue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 757, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P951", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7747430152685, 
      "lon": 4.69144605786989, 
      "nom": "Ste Consorce - Rue des Monts", 
      "observation": "CCVL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Monts", 
      "voiesortie": "Rue des Monts"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 758, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P952", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8208412782439, 
      "lon": 4.98918364274104, 
      "nom": "St Maurice de Beynost", 
      "observation": "CCMP", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Pilon", 
      "voiesortie": "Chemin du Pilon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 759, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P953", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9161463891979, 
      "lon": 4.77462569887095, 
      "nom": "La Botti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Poyets", 
      "voiesortie": "Chemin des Poyets"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 29, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 760, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P954", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.915012918499, 
      "lon": 4.77895065296946, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": null, 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 761, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P955", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9149467269088, 
      "lon": 4.78331193166002, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Ch\u00e2teau", 
      "voiesortie": "Chemin du Ch\u00e2teau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 762, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9000", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8881529535587, 
      "lon": 4.80412796305661, 
      "nom": "St Germain - Gare", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue du 2\u00e8me Spahis", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 763, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9002", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.890468200854, 
      "lon": 4.8259084071873, 
      "nom": "Genay - ZI", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Tr\u00e9voux", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 764, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9003", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8794177535154, 
      "lon": 4.83668146739081, 
      "nom": "Neuville - Quai Barb\u00e8s", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place Jean Christophe", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MONTANAY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 765, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9008", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8808421402779, 
      "lon": 4.86262310451103, 
      "nom": "Montanay - Poype", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de la Poype", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 40, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 766, 
      "idfournisseur": "OULN", 
      "idparking": "P64", 
      "idparkingcriter": 105, 
      "lat": 45.7172077823555, 
      "lon": 4.81496528081381, 
      "nom": "P+R Oullins Nord", 
      "observation": "Metro B - Avec controle d'acc\u00e8s r\u00e9serv\u00e9 aux abonn\u00e9s Citypass qui ont souscrit un abonnement Parc Relais", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Edmond Locard", 
      "voiesortie": "Rue Edmond Locard"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 400, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "UNIBAIL", 
      "gid": 767, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P154", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7381808453688, 
      "lon": 4.81937001802143, 
      "nom": "Parking d\u00e9lestage Confluence", 
      "observation": "parking provisoire", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "UNIBAIL", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Vuillerme", 
      "voiesortie": "Rue Vuillerme"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MONTANAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 768, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P761", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8801362186752, 
      "lon": 4.86326575637595, 
      "nom": "Foyer Rural", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Maures", 
      "voiesortie": "Rue des Maures"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LIMONEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 769, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P918", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8349979797308, 
      "lon": 4.77324722769373, 
      "nom": "Parking du centre", 
      "observation": "ligne 21", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 770, 
      "idfournisseur": "RILL", 
      "idparking": "P62", 
      "idparkingcriter": 92, 
      "lat": 45.8194474192165, 
      "lon": 4.90962885765986, 
      "nom": "P+R Rillieux Semailles", 
      "observation": "C2 et C5", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de l'Europe", 
      "voiesortie": "Avenue de l'Europe"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 771, 
      "idfournisseur": "TCL_21", 
      "idparking": "P764", 
      "idparkingcriter": 93, 
      "lat": 45.7037163518258, 
      "lon": 4.79681628482797, 
      "nom": "P+R St-Genis Gadagne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Georges Cl\u00e9menceau", 
      "voiesortie": "Avenue Georges Cl\u00e9menceau"
    }, 
    {
      "annee": 2003, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 123, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 772, 
      "idfournisseur": "BELA", 
      "idparking": "P50", 
      "idparkingcriter": 50, 
      "lat": 45.6933579735653, 
      "lon": 4.95727522164855, 
      "nom": "P+R Bel Air", 
      "observation": "T2 - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s en journ\u00e9e", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", 
      "voiesortie": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 773, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P767", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7316930642779, 
      "lon": 4.75167435676435, 
      "nom": "Chemin des Pins", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Pins", 
      "voiesortie": "Chemin des Pins"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 774, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P768", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8653269124251, 
      "lon": 4.74132480543263, 
      "nom": "Lissieu centre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Marcilly", 
      "voiesortie": "Chemin de Marcilly"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 350, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "MARCY-L'ETOILE", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CG", 
      "gid": 775, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P769", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7883356017868, 
      "lon": 4.71324561073335, 
      "nom": "Clairi\u00e8re des Varennes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Sain-Bel", 
      "voiesortie": "Route de Sain-Bel"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 310, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "MARCY-L'ETOILE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CG", 
      "gid": 776, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P770", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7849890513084, 
      "lon": 4.71768939298426, 
      "nom": "Pr\u00e9s de l'Etoile", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Sain-Bel", 
      "voiesortie": "Route de Sain-Bel"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 777, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P771", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.760001137412, 
      "lon": 4.72985801579657, 
      "nom": "St Genis", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Marcel M\u00e9rieux", 
      "voiesortie": "Avenue Marcel M\u00e9rieux"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 778, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P772", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8614265321025, 
      "lon": 4.83534013335182, 
      "nom": "Stade d'Albigny", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Henri Barbusse", 
      "voiesortie": "Avenue Henri Barbusse"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 779, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P773", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8904101612778, 
      "lon": 4.82960435768941, 
      "nom": "Lev\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Reyrieux", 
      "voiesortie": "Route de Reyrieux"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GENAY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 780, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P774", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8970660249523, 
      "lon": 4.82898291216645, 
      "nom": "Gare de Genay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Reyrieux", 
      "voiesortie": "Route de Reyrieux"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 781, 
      "idfournisseur": "SNCF_27", 
      "idparking": "P98", 
      "idparkingcriter": 94, 
      "lat": 45.8401189337655, 
      "lon": 4.73539357029071, 
      "nom": "Gare de Dommartin-Lissieu", 
      "observation": "Lyon-Lozanne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Chevreuils", 
      "voiesortie": "Chemin des Chevreuils"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 176, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 782, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P359", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7346568274877, 
      "lon": 4.7682703918063, 
      "nom": "IRIS-M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Mont\u00e9e des Roches", 
      "voiesortie": "Mont\u00e9e des Roches"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 783, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P776", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6639145414289, 
      "lon": 4.95251648789446, 
      "nom": "Les Arcades", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du 13 aout 1944", 
      "voiesortie": "Rue du 13 aout 1944"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 784, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P777", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6639562524995, 
      "lon": 4.95576793171378, 
      "nom": "Genillon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 785, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P778", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.65953937159, 
      "lon": 4.94962386795497, 
      "nom": "Groupe scolaire Fumeux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Louis Bl\u00e9riot", 
      "voiesortie": "Rue Louis Bl\u00e9riot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 786, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P779", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6672865836431, 
      "lon": 4.96637159344649, 
      "nom": "Groupe scolaire Pasteur", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pasteur", 
      "voiesortie": "Rue Pasteur"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 3, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 787, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P780", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6647135997387, 
      "lon": 4.95187954427421, 
      "nom": "Pti frippons", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du 23 aout 1944", 
      "voiesortie": "Rue du 23 aout 1944"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 788, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P781", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6599636599736, 
      "lon": 4.97058401382605, 
      "nom": "Centre a\u00e9r\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Toussieu", 
      "voiesortie": "Route de Toussieu"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 789, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P782", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6520632535576, 
      "lon": 4.94933611267981, 
      "nom": "Bel-Air", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Chaponnay", 
      "voiesortie": "Route de Chaponnay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "MIONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 790, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P783", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.666686132422, 
      "lon": 4.95729075167754, 
      "nom": "M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Fabian Martin", 
      "voiesortie": "Rue Fabian Martin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 791, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P880", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8046346442376, 
      "lon": 4.82376535408656, 
      "nom": "Debussy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Claude Debussy", 
      "voiesortie": "Rue Claude Debussy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 792, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P968", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7755656684682, 
      "lon": 4.81062588843987, 
      "nom": "Entrep\u00f4ts", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Entrep\u00f4ts", 
      "voiesortie": "Rue des Entrep\u00f4ts"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 793, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P969", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7779167750115, 
      "lon": 4.6683300762747, 
      "nom": "Pollionay Valency", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Valency", 
      "voiesortie": "Route de Valency"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 794, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9015", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7581465187876, 
      "lon": 5.02317841084945, 
      "nom": "T\u00e2ches", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue du Crottay", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 795, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9016", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7639592848716, 
      "lon": 5.02758419517308, 
      "nom": "Batiloc", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Docteur Schweitzer", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 796, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9017", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7741405550133, 
      "lon": 5.02720034995551, 
      "nom": "Sandvick", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Av du Mal Lattre de Tassigny", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 797, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9018", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.767474700533, 
      "lon": 5.0196303658159, 
      "nom": "Atlantic", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard Monge", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 798, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9019", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7712861708725, 
      "lon": 5.02077546290498, 
      "nom": "Mas des entreprises", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Lionel Terray", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 799, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9020", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7742338828539, 
      "lon": 5.01833263463482, 
      "nom": "Vitacuire/Kuehne Nagel", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jean Jaur\u00e8s", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 800, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9021", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7777179726377, 
      "lon": 5.02700269009175, 
      "nom": "Merck/Interlnox", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Av Mal de Lattre de Tassigny", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "PIERRE-BENITE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 801, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P982", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7061610124, 
      "lon": 4.82400384088932, 
      "nom": "Halte ferroviaire de Pierre B\u00e9nite", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Stalingrad", 
      "voiesortie": "Rue Stalingrad"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 802, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P984", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7354901846784, 
      "lon": 4.79805730946259, 
      "nom": "Rue Ch\u00e2telain", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Ch\u00e2telain", 
      "voiesortie": "Rue Ch\u00e2telain"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 803, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P987", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7359812816034, 
      "lon": 4.7631754529534, 
      "nom": "Robert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Robert", 
      "voiesortie": "Rue du Robert"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 416, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 10, 
      "capacitevelo": 30, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 804, 
      "idfournisseur": "MERP", 
      "idparking": "P66", 
      "idparkingcriter": 108, 
      "lat": 45.730550403777, 
      "lon": 4.8897912204676, 
      "nom": "P+R Mermoz", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route Nationale 2043", 
      "voiesortie": "Route Nationale 2043"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 32, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 805, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P991", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7154827882037, 
      "lon": 4.80536564100345, 
      "nom": "La Rotonde", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Narcisse Bertholey", 
      "voiesortie": "Rue Narcisse Bertholey"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "OULLINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 806, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P990", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7170150988871, 
      "lon": 4.81173417230777, 
      "nom": "La M\u00e9mo", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": 2005, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 748, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 18, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 807, 
      "idfournisseur": "VAI2", 
      "idparking": "P47", 
      "idparkingcriter": 53, 
      "lat": 45.7827134304747, 
      "lon": 4.80645162779794, 
      "nom": "P+R Vaise 2", 
      "observation": "M\u00e9tro D - Avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s - ferm\u00e9 jusqu'au 20/08", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Saint Cyr", 
      "voiesortie": "Route de Saint Cyr"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 808, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1000", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7741913953404, 
      "lon": 4.93245247779936, 
      "nom": "Stade Jomard", 
      "observation": "Accessible par l'arr\u00eat de bus \"Vaulx Pierre Frite\" ligne 52", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Paul Marcellin", 
      "voiesortie": "Avenue Paul Marcellin"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SATHONAY-VILLAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 809, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P966", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8318853786113, 
      "lon": 4.87771051978795, 
      "nom": "Sathonay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Saint Trivier", 
      "voiesortie": "Route de Saint Trivier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 5 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 810, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P967", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7581561997445, 
      "lon": 4.81547676552504, 
      "nom": "Albert Camus", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Cardinal Gerlier", 
      "voiesortie": "Rue Cardinal Gerlier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CCPA", 
      "gid": 811, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P970", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8258027178331, 
      "lon": 4.66803625237912, 
      "nom": "Lentilly - ZA Montepy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de France", 
      "voiesortie": "Route de France"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 812, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P971", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6994204102461, 
      "lon": 4.68767711584778, 
      "nom": "Messimy - Bascule", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route du Moulin Rose", 
      "voiesortie": "Route du Moulin Rose"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 42, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 813, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P972", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6974378442287, 
      "lon": 4.6777751992068, 
      "nom": "Messimy - Randonneurs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue des Alpes", 
      "voiesortie": "Avenue des Alpes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 814, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P973", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7649696947285, 
      "lon": 4.66040342689658, 
      "nom": "Pollionnay - M\u00e9diath\u00e8que", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de la Croix de Ban", 
      "voiesortie": "Route de la Croix de Ban"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 5, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 815, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P974", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7592256246496, 
      "lon": 4.68820498253703, 
      "nom": "Pollionnay - Place des trois hameaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place des Trois Hameaux", 
      "voiesortie": "Place des Trois Hameaux"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 816, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P975", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7149307581844, 
      "lon": 4.63125835615089, 
      "nom": "St Laurent de Vaux - Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place de la Mairie", 
      "voiesortie": "Place de la Mairie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 51, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 817, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P976", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6830284386061, 
      "lon": 4.63844231439601, 
      "nom": "Thurins - Route d'Yzeron", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route d'Yzeron", 
      "voiesortie": "Route d'Yzeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CG", 
      "gid": 818, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P976", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.687817185677, 
      "lon": 4.67366284064499, 
      "nom": "Thurins - Ancienne gare", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CG", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Rontalon", 
      "voiesortie": "Route de Rontalon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 819, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P977", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7330771702813, 
      "lon": 4.67250355605904, 
      "nom": "Vaugneray - Maison Blanche", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 820, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P978", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7384487203728, 
      "lon": 4.68516287085047, 
      "nom": "Vaugneray - Rue des droits de l'homme", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Droits de l'Homme", 
      "voiesortie": "Rue des Droits de l'Homme"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 821, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P979", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7072078237459, 
      "lon": 4.59213981084254, 
      "nom": "Yzeron - Mairie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Grande rue", 
      "voiesortie": "Grande rue"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 822, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P980", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7066856214122, 
      "lon": 4.5844749204796, 
      "nom": "Yzeron - Petit pr\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Saint Martin", 
      "voiesortie": "Route de Saint Martin"
    }, 
    {
      "annee": 2011, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 141, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CC", 
      "gid": 823, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P981", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8596154070329, 
      "lon": 5.1841183592155, 
      "nom": "P\u00e9rouges - P\u00e9age", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "CC", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "D65", 
      "voiesortie": "D65"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 824, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P986", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6609752633666, 
      "lon": 4.78036188405142, 
      "nom": "Vourles - Maison forte", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Rue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 825, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P999", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7616664002747, 
      "lon": 4.77642579289283, 
      "nom": "Leclerc", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 826, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P483", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7519160589877, 
      "lon": 4.76729564232714, 
      "nom": "Misery Ala\u00ef", 
      "observation": "mardi soir", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 1967, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 478, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "INDIGO", 
      "gid": 827, 
      "idfournisseur": "VINCI_2", 
      "idparking": "P8", 
      "idparkingcriter": 77, 
      "lat": 45.7575300273027, 
      "lon": 4.82983497131347, 
      "nom": "Parking Bellecour", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place Bellecour", 
      "voiesortie": "Place Bellecour"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 828, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1001", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7881167351407, 
      "lon": 4.92750385438082, 
      "nom": "Parc du Ch\u00e2teau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Franklin", 
      "voiesortie": "Rue Franklin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 829, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1002", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7870786167539, 
      "lon": 4.92564605712823, 
      "nom": "Louis Duclos", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b01373bis du 15/04/2019", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Duclos", 
      "voiesortie": "Rue Louis Duclos"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 830, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1003", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7829712015963, 
      "lon": 4.91710745723781, 
      "nom": "MJC", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Henri Barbusse", 
      "voiesortie": "Avenue Henri Barbusse"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 831, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1004", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7859976325898, 
      "lon": 4.91123129036723, 
      "nom": "Biblioth\u00e8que Georges Perec", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Michoy", 
      "voiesortie": "Rue Louis Michoy"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 832, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1005", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7851378592209, 
      "lon": 4.91027790366202, 
      "nom": "Tour d'escalade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Ernest Renan", 
      "voiesortie": "Rue Ernest Renan"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 833, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1006", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.780301385133, 
      "lon": 4.91118431149889, 
      "nom": "Victor Jara", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean Lesire", 
      "voiesortie": "Rue Jean Lesire"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 834, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1007", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.785346908627, 
      "lon": 4.91808866214122, 
      "nom": "Batag", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Georges Chevallier", 
      "voiesortie": "Rue Georges Chevallier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 835, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1008", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7810260400511, 
      "lon": 4.91359973280213, 
      "nom": "Andr\u00e9e Vienot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Maurice Thorez", 
      "voiesortie": "Avenue Maurice Thorez"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 836, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1009", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7795600093146, 
      "lon": 4.91443868042487, 
      "nom": "Frachon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Maurice Thorez", 
      "voiesortie": "Avenue Maurice Thorez"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 837, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P985", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6557761080016, 
      "lon": 5.10147843642014, 
      "nom": "St Quentin - P\u00e9age des Chesnes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Boulevard de Tharabie", 
      "voiesortie": "Boulevard de Tharabie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 838, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P989", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6920532982342, 
      "lon": 4.87181057806949, 
      "nom": "March\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Gabriel Bourdarias", 
      "voiesortie": "Rue Gabriel Bourdarias"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 839, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P992", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8252412159371, 
      "lon": 4.90841251833757, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re fun\u00e9rarium", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin de la Croix", 
      "voiesortie": "Chemin de la Croix"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 840, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P993", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8212746067251, 
      "lon": 4.89646828104586, 
      "nom": "Parc Brosset", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Alexandre B\u00e9rard", 
      "voiesortie": "Rue Alexandre B\u00e9rard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 105, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 841, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P994", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8211660470915, 
      "lon": 4.9066375760248, 
      "nom": "Semailles", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Luxembourg", 
      "voiesortie": "Rue de Luxembourg"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 842, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P995", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8165495511129, 
      "lon": 4.88797584244884, 
      "nom": "Loup pendu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", 
      "voiesortie": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 843, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P996", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8186357462356, 
      "lon": 4.89910610402948, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Amp\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue Amp\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 844, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P997", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8168935676358, 
      "lon": 4.9047666799993, 
      "nom": "Paul Emile Victor", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 845, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P998", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8126959729775, 
      "lon": 4.89546556695446, 
      "nom": "Place du March\u00e9", 
      "observation": "Mercredi et Dimanche", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 846, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1012", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7792868841757, 
      "lon": 4.92121657571314, 
      "nom": "Palais des Sports", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue H\u00f4 Chi Minh", 
      "voiesortie": "Rue H\u00f4 Chi Minh"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 54, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 847, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1013", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7777557952391, 
      "lon": 4.91992644792458, 
      "nom": "Esplanade Maurice Audin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Maurice Audin", 
      "voiesortie": "Rue Maurice Audin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 848, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1014", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7768612300032, 
      "lon": 4.91930610295828, 
      "nom": "Esplanade du lyc\u00e9e Doisneau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Lyc\u00e9e", 
      "voiesortie": "Rue du Lyc\u00e9e"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 849, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1015", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7753570938377, 
      "lon": 4.91670988535251, 
      "nom": "Cuzin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Cuzin", 
      "voiesortie": "Rue Driss Benzekri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 34, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 850, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1016", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7764862794243, 
      "lon": 4.92084675415066, 
      "nom": "Commissariat", 
      "observation": "20 places r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 l'usage du commissariat", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jean Foucaud", 
      "voiesortie": "Rue Jean Foucaud"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 0, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 30.0, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 851, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1017", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7767392504608, 
      "lon": 4.92220481150396, 
      "nom": "Dimitrov-Eluard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Georges Dimitrov", 
      "voiesortie": "Rue Paul Eluard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 28, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 852, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1018", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7759423575725, 
      "lon": 4.92773049873493, 
      "nom": "Carco", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Robert Desnos", 
      "voiesortie": "Rue Robert Desnos"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 853, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1019", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7786625401352, 
      "lon": 4.93751946575922, 
      "nom": "ZI la Rize - Fromont Nord", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Francine Fromont", 
      "voiesortie": "Rue Francine Fromont"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 854, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1020", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7785846809075, 
      "lon": 4.9376658940963, 
      "nom": "ZI La Rize - Fromont Sud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Francine Fromont", 
      "voiesortie": "Rue Francine Fromont"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 855, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1021", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7779957940038, 
      "lon": 4.93905390646989, 
      "nom": "ZI La Rize - Marx", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Karl Marx", 
      "voiesortie": "Avenue Karl Marx"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 856, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1022", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7771987375016, 
      "lon": 4.94091931825884, 
      "nom": "ZI La Rize - Saillant", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Louis Saillant", 
      "voiesortie": "Rue Louis Saillant"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 38, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 857, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1023", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7711275250369, 
      "lon": 4.90453539897474, 
      "nom": "Tita Co\u00efs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Tita Co\u00efs", 
      "voiesortie": "Rue Tita Co\u00efs"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 858, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1024", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7721767137958, 
      "lon": 4.91031286881067, 
      "nom": "Stade Ladoum\u00e8gue", 
      "observation": "Portail d'acc\u00e8s ferm\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "rue Georges Salendre", 
      "voiesortie": "rue Georges Salendre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 23, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 859, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1025", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7719446334435, 
      "lon": 4.91100199273493, 
      "nom": "P\u00e9ri-Chavassonni\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", 
      "voiesortie": "Avenue Gabriel P\u00e9ri"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 860, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1026", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7743415761496, 
      "lon": 4.91450371948573, 
      "nom": "Paul Teste", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Paul Teste", 
      "voiesortie": "Rue Paul Teste"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 861, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1027", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7712689797436, 
      "lon": 4.92487254308503, 
      "nom": "Parc de la Rize", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Grandcl\u00e9ment", 
      "voiesortie": "Avenue Grandcl\u00e9ment"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 862, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1028", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7590702300228, 
      "lon": 4.92196233176998, 
      "nom": "Carmagnole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Bataillon Carmagnole", 
      "voiesortie": "Avenue du Bataillon Carmagnole"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 117, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 863, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P883", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8011970674277, 
      "lon": 4.82563427222169, 
      "nom": "CC Berlioz", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Hector Berlioz", 
      "voiesortie": "Rue Hector Berlioz"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 864, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P884", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7942124716575, 
      "lon": 4.81522691028121, 
      "nom": "Lyc\u00e9e Jean Perrin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pierre Baizet", 
      "voiesortie": "Rue Pierre Baizet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 865, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P885", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7886928319383, 
      "lon": 4.8079586091218, 
      "nom": "Baizet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de St Cyr", 
      "voiesortie": "Rue de St Cyr"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 866, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P886", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7895062869282, 
      "lon": 4.80028036270023, 
      "nom": "Place Bouchaga-Boualem", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Doyen Georges Chapas", 
      "voiesortie": "Rue du Doyen Georges Chapas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SACVL", 
      "gid": 867, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P887", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7899090739084, 
      "lon": 4.80116136951833, 
      "nom": "Chapas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SACVL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Doyen Georges Chapas", 
      "voiesortie": "Rue du Doyen Georges Chapas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 868, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P888", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7896909184417, 
      "lon": 4.79769168882613, 
      "nom": "Centre sportif", 
      "observation": "vendredi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Bd de Belmont/Av. Shakarov", 
      "voiesortie": "Bd de Belmont/Av. Shakarov"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 869, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P889", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7865474444052, 
      "lon": 4.79789772230025, 
      "nom": "Centre sportif 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Andrei Shakarov", 
      "voiesortie": "Avenue Andrei Shakarov"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 75, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 870, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P890", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7728487796704, 
      "lon": 4.80777389793638, 
      "nom": "Saint Pierre de Vaise", 
      "observation": "horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Chapeau Rouge", 
      "voiesortie": "Boulevard Antoin de St Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 8, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 871, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P891", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7724445101008, 
      "lon": 4.80794008471319, 
      "nom": "Chapeau Rouge", 
      "observation": "horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Chapeau Rouge", 
      "voiesortie": "Rue Cottin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 872, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P892", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7702973555321, 
      "lon": 4.79692929969297, 
      "nom": "Piscine de Vaise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Sidoine Apollinaire", 
      "voiesortie": "Avenue Sidoine Apollinaire"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 873, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P893", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7710999782491, 
      "lon": 4.79647158375139, 
      "nom": "Stade G. Vignes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Sidoine Apollinaire", 
      "voiesortie": "Avenue Sidoine Apollinaire"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 65, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 874, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P894", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7672229499498, 
      "lon": 4.79149173369835, 
      "nom": "Montribloud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Deux Amants", 
      "voiesortie": "Rue des Deux Amants"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 875, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P895", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7724156675263, 
      "lon": 4.81109251767949, 
      "nom": "Pont Mouton", 
      "observation": "horodateur", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Arloing", 
      "voiesortie": "Quai Arloing"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 876, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P896", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8682470607492, 
      "lon": 4.7427121916618, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Roty", 
      "voiesortie": "Chemin de Roty"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 877, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P897", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8655313066633, 
      "lon": 4.74463421069039, 
      "nom": "Place des Bouleaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la Croix Rampeau", 
      "voiesortie": "Chemin de la Croix Rampeau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 878, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P898", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8654720052254, 
      "lon": 4.74253537430428, 
      "nom": "Place des Tours", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Eglise", 
      "voiesortie": "Rue de l'Eglise"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 879, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P899", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8644936799285, 
      "lon": 4.74318306616529, 
      "nom": "Bourg", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Sapins", 
      "voiesortie": "Rue des Sapins"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "LISSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 880, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P900", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8454930951074, 
      "lon": 4.74333828324259, 
      "nom": "Place Bagassi", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Chavery", 
      "voiesortie": "Chemin de Chavery"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 881, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P907", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6813124559767, 
      "lon": 4.81520036496256, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re des Presles", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin des Presles", 
      "voiesortie": "Chemin des Presles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 882, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P908", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6769035454064, 
      "lon": 4.8235797633752, 
      "nom": "Marjolet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue du Marjolet", 
      "voiesortie": "Rue du Marjolet"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 883, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P910", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6741187792018, 
      "lon": 4.81859797622287, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Taillepied", 
      "voiesortie": "Rue de Taillepied"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 884, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P909", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6743869804555, 
      "lon": 4.81639705417827, 
      "nom": "Coll\u00e8ge G. Martin", 
      "observation": "4 places r\u00e9serv\u00e9es aux bus scolaires", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de Taillepied", 
      "voiesortie": "Rue de Taillepied"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 33, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 885, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P911", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6729899131416, 
      "lon": 4.82338113458644, 
      "nom": "Place Abb\u00e9 Pierre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Baudrand", 
      "voiesortie": "Rue Baudrand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 886, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P912", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6727273537392, 
      "lon": 4.82370792468715, 
      "nom": "Place de l'Eglise", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de l'Eglise", 
      "voiesortie": "Rue de l'Eglise"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 26, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 887, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P901", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8447118524606, 
      "lon": 4.85429212722379, 
      "nom": "Place du 8 mai 1945", 
      "observation": "9 places en zone bleue", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Diot", 
      "voiesortie": "Rue du Diot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 8, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 888, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P902", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.84559957702, 
      "lon": 4.85733219586211, 
      "nom": "Esplanade G\u00e9n\u00e9ral Charles de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue des Proli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Rue des Proli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 889, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P903", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8395039455921, 
      "lon": 4.85626672235601, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin du Cimeti\u00e8re", 
      "voiesortie": "Chemin du Cimeti\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 890, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P904", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6903341056365, 
      "lon": 4.823924254685, 
      "nom": "Stade", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue du Stade", 
      "voiesortie": "Rue du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 891, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P905", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6884201895764, 
      "lon": 4.82315987647934, 
      "nom": "Dunand", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Avenue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 892, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P906", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6879477674394, 
      "lon": 4.82341350884959, 
      "nom": "Eglise St Pie X", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Avenue de Verdun"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 893, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P913", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6727380326062, 
      "lon": 4.82271708467225, 
      "nom": "Place de l'Europe", 
      "observation": "mercredi et samedi matin", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Bezange la petite", 
      "voiesortie": "Avenue de Bezange la petite"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 894, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P916", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6712971675026, 
      "lon": 4.81345721546804, 
      "nom": "Fort de Champvillard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Champvillard", 
      "voiesortie": "Chemin de Champvillard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 895, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P914", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6728118425502, 
      "lon": 4.82089674448056, 
      "nom": "11 novembre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du 11 novembre 1918", 
      "voiesortie": "Rue du 11 novembre 1918"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 896, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P915", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6684475894748, 
      "lon": 4.8103904433842, 
      "nom": "Champvillard", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Rue de Boutan", 
      "voiesortie": "Rue de Boutan"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 897, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P921", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8891610390437, 
      "lon": 4.8067552163871, 
      "nom": "Halte fluviale", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jacques Brel", 
      "voiesortie": "Avenue Jacques Brel"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "CORBAS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 898, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P922", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6485130613368, 
      "lon": 4.91025072993362, 
      "nom": "Marennes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Marennes", 
      "voiesortie": "Route de Marennes"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 899, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P926", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5985434634051, 
      "lon": 4.78092512304294, 
      "nom": "Ferry", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "ETS PUBLIC FONCIER", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Jules Ferry", 
      "voiesortie": "Rue Jules Ferry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 900, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P927", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6041427589393, 
      "lon": 4.78169595740055, 
      "nom": "Charles de Gaulle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Charles de Gaulle", 
      "voiesortie": "Rue Charles de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 10, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 901, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P923", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7698868939098, 
      "lon": 5.03303483683656, 
      "nom": "Terray", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SERL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Lionel Terray", 
      "voiesortie": "Avenue Lionel Terray"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 125, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 902, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P928", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6000176470992, 
      "lon": 4.76989633348015, 
      "nom": "Lib\u00e9ration", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue L\u00e9o Lagrange", 
      "voiesortie": "Avenue Youri Gargarine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 903, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P929", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5871159720397, 
      "lon": 4.77456108092094, 
      "nom": "Quai de la Navigation", 
      "observation": "Parking inondable", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai des Matyrs du 8 f\u00e9vrier", 
      "voiesortie": "Place du Bassin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 904, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P675", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5849624074638, 
      "lon": 4.77575432501395, 
      "nom": "Bas Port", 
      "observation": "Parking inondable", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Georges L\u00e9vy", 
      "voiesortie": "Quai Georges L\u00e9vy"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 41, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "FRANCHEVILLE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 905, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P924", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7455727139847, 
      "lon": 4.75645444870927, 
      "nom": "Pr\u00e9 aux taureaux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Chemin des Aub\u00e9pines", 
      "voiesortie": "Chemin des Aub\u00e9pines"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 45, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 906, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P930", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5771589839355, 
      "lon": 4.7882996611478, 
      "nom": "Nelson Mandela", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Anatole France", 
      "voiesortie": "Avenue Anatole France"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 208, 
      "capacite2rm": 7, 
      "capaciteautopartage": 4, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 64, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 1 er", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 907, 
      "idfournisseur": "LPA0764", 
      "idparking": "P1", 
      "idparkingcriter": 7, 
      "lat": 45.7684807275223, 
      "lon": 4.83747132061619, 
      "nom": "Parking H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": "r\u00e9ouverture partielle pour les v\u00e9los le 20/08", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Jean Moulin", 
      "voiesortie": "Quai Jean Moulin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 261, 
      "capacite2rm": 17, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 908, 
      "idfournisseur": "LPA0759", 
      "idparking": "P107", 
      "idparkingcriter": 20, 
      "lat": 45.7629508379687, 
      "lon": 4.83659346559836, 
      "nom": "Parking Grol\u00e9e", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "MONOPRIX", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Tupin", 
      "voiesortie": "Rue Grol\u00e9e"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 812, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 909, 
      "idfournisseur": "LPA0766", 
      "idparking": "P14", 
      "idparkingcriter": 12, 
      "lat": 45.7648577871144, 
      "lon": 4.83147405866435, 
      "nom": "Parking Saint Antoine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Quai St Antoine/Quai C\u00e9lestins", 
      "voiesortie": "Quai St Antoine"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 75, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 910, 
      "idfournisseur": "SNCF_9", 
      "idparking": "P71", 
      "idparkingcriter": 73, 
      "lat": 45.7696211941421, 
      "lon": 4.7485536355631, 
      "nom": "Halte Ferroviaire Le M\u00e9ridien", 
      "observation": "Lyon-L'Arbresle-Sain Bel", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "RFF", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Jean Bergeron", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Bergeron"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 452, 
      "capacite2rm": 13, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "EFFIA", 
      "gid": 911, 
      "idfournisseur": "[PARKING_15]", 
      "idparking": "P933", 
      "idparkingcriter": 15, 
      "lat": 45.7495090740903, 
      "lon": 4.82595203203911, 
      "nom": "Parking Perrache 2", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Centre d'\u00e9change de Perrache", 
      "voiesortie": "Centre d'\u00e9change de Perrache"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 6 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 912, 
      "idfournisseur": "LPA0736", 
      "idparking": "P934", 
      "idparkingcriter": 89, 
      "lat": 45.7700887187878, 
      "lon": 4.8551428222195, 
      "nom": "Parking Ney", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Ney", 
      "voiesortie": "Rue Ney"
    }, 
    {
      "annee": 1984, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 659, 
      "capacite2rm": 9, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 10, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "EFFIA", 
      "gid": 913, 
      "idfournisseur": "[PARKING_2]", 
      "idparking": "P16", 
      "idparkingcriter": 2, 
      "lat": 45.7586790193518, 
      "lon": 4.86279454098959, 
      "nom": "Parking Villette", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Maurice Flandin", 
      "voiesortie": "Rue de la Villette"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 170, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "SAINT-FONS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 914, 
      "idfournisseur": "SNCF_22", 
      "idparking": "P88", 
      "idparkingcriter": 57, 
      "lat": 45.7053325781046, 
      "lon": 4.85293246015804, 
      "nom": "Gare de Saint-Fons", 
      "observation": "Lyon-Vienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Diderot", 
      "voiesortie": "Avenue Diderot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 78, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 915, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P936", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7661415670607, 
      "lon": 4.89995655447787, 
      "nom": "Place Victor Balland", 
      "observation": "mercredi et samedi", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue du 4 Aout 1789", 
      "voiesortie": "Rue du 4 Aout 1789"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 35, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VILLEURBANNE", 
      "fermeture": "March\u00e9", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 916, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P937", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7516175260307, 
      "lon": 4.91511148893774, 
      "nom": "Place de la Paix", 
      "observation": "mardi et vendredi", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Paix", 
      "voiesortie": "Place de la Paix"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 917, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9011", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7821329485387, 
      "lon": 5.02879288930154, 
      "nom": "Eiffel-Schneider", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Henri Schneider", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 918, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9012", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7775846741, 
      "lon": 5.03581946415118, 
      "nom": "Baxter", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Henri Schneider", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 919, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9015", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7684092730898, 
      "lon": 5.03060163223309, 
      "nom": "T3 (arr\u00eat ZI)", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Docteur Schweitzer", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 920, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9010", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7834455089638, 
      "lon": 5.02656903217958, 
      "nom": "Cr\u00eache", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Gustave Eiffel", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 921, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9013", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7736766709762, 
      "lon": 5.03673926852401, 
      "nom": "Wurth", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Henri Schneider", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 922, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P963", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7466839927959, 
      "lon": 4.7999210065765, 
      "nom": "Provinces", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de Chavril", 
      "voiesortie": "Boulevard des Provinces"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 415, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "GIVORS", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 923, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P99", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.585583192684, 
      "lon": 4.7629804074569, 
      "nom": "Gare de Givors Ville", 
      "observation": "Lyon-Saint-Etienne", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pierre S\u00e9mard", 
      "voiesortie": "Rue Pierre S\u00e9mard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "PIERRE-BENITE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.25, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 924, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P965", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.705829850673, 
      "lon": 4.82428925710792, 
      "nom": "Place des Anciens de l'Electro-chimie", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Brotillon", 
      "voiesortie": "Chemin du Brotillon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 24, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 925, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P931", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6943584642852, 
      "lon": 4.78579950081376, 
      "nom": "Gadagne - Millaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Gadagne", 
      "voiesortie": "Avenue de Gadagne"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 43, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 926, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P932", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.688181573478, 
      "lon": 4.7863781562796, 
      "nom": "Gadagne / Foch", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Gadagne", 
      "voiesortie": "Avenue Mar\u00e9chal Foch"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 927, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P956", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9101268699322, 
      "lon": 4.77963665030249, 
      "nom": "Ecole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Antoine-Marius B\u00e9rerd", 
      "voiesortie": "Rue Antoine-Marius B\u00e9rerd"
    }, 
    {
      "annee": 2010, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 37, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 928, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P957", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9140873798804, 
      "lon": 4.77703663044684, 
      "nom": "Centre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Chasselay", 
      "voiesortie": "Route de Chasselay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 929, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P959", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9133733545805, 
      "lon": 4.77725110675906, 
      "nom": "Route Chasselay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Chasselay", 
      "voiesortie": "Route de Chasselay"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 46, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 930, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P79", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9073554050265, 
      "lon": 4.77821400382642, 
      "nom": "Gare de Quincieux", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de la Halte", 
      "voiesortie": "Chemin de la Halte"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 931, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P960", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9138345347811, 
      "lon": 4.77905687221625, 
      "nom": "Saint Laurent", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin Saint Laurent", 
      "voiesortie": "Chemin Saint Laurent"
    }, 
    {
      "annee": 1980, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 333, 
      "capacite2rm": 51, 
      "capaciteautopartage": 3, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 55, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 4 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 932, 
      "idfournisseur": "LPA0738", 
      "idparking": "P21", 
      "idparkingcriter": 29, 
      "lat": 45.7815047224192, 
      "lon": 4.83310717935058, 
      "nom": "Parking Croix-Rousse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de Belfort", 
      "voiesortie": "Rue de Belfort"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "En projet", 
      "capacite": 13, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 933, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P962", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7715318827627, 
      "lon": 4.98735283661963, 
      "nom": "Ambroise Par\u00e9", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du 24 avril 1915", 
      "voiesortie": "Rue du 24 avril 1915"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 590, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 14, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 3, 
      "commune": "MEYZIEU", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 934, 
      "idfournisseur": "MEYP", 
      "idparking": "P65", 
      "idparkingcriter": 107, 
      "lat": 45.7662202066072, 
      "lon": 5.03592086866362, 
      "nom": "P+R Meyzieu Panettes", 
      "observation": "T3 avec contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin des Panettes", 
      "voiesortie": "Chemin des Panettes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 935, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P938", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6923600932977, 
      "lon": 4.9624273846066, 
      "nom": "Le Fort", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de Saint Bonnet de Mure", 
      "voiesortie": "Chemin de Saint Bonnet de Mure"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 936, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P940", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7062091384569, 
      "lon": 4.89767134478472, 
      "nom": "Pierre Cot", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "13e rue de la Cit\u00e9 Berliet", 
      "voiesortie": "Avenue Pierre Cot"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "SAINT-PRIEST", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 937, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P939", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7070909724938, 
      "lon": 4.97728009790147, 
      "nom": "Honor\u00e9 de Balzac", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Honor\u00e9 de Balzac", 
      "voiesortie": "Rue Honor\u00e9 de Balzac"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CCPA", 
      "gid": 938, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P943", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8343040787012, 
      "lon": 4.72043045863104, 
      "nom": "Dommartin - Cimeti\u00e8re", 
      "observation": "CCPA", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route du Pont de Reyre", 
      "voiesortie": "Route du Pont de Reyre"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 939, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P942", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6062707782463, 
      "lon": 4.80971700680629, 
      "nom": "Ternay - Parking du Mur peint", 
      "observation": "CCPO", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Neuve", 
      "voiesortie": "Rue Neuve"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 940, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P941", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.605862121869, 
      "lon": 4.84918959643414, 
      "nom": "Communay - Stade de la Plaine", 
      "observation": "CCPO", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de Marennes", 
      "voiesortie": "Route de Marennes"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 941, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P945", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6330477188831, 
      "lon": 4.86000037182258, 
      "nom": "Saint Symphorien d'Ozon", 
      "observation": "CCPO", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Burago Di Molgora", 
      "voiesortie": "Avenue Burago Di Molgora"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 942, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P944", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6074747075877, 
      "lon": 4.83148019319215, 
      "nom": "Communay - Cimeti\u00e8re", 
      "observation": "CCPO", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue du Chateau", 
      "voiesortie": "Rue du Chateau"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 65, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 943, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P946", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6835992503935, 
      "lon": 5.06316441533653, 
      "nom": "St Laurent de Mure - Les Marches du Rh\u00f4ne", 
      "observation": "CCEL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue d'Amsterdam", 
      "voiesortie": "Avenue d'Amsterdam"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 27, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 944, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P947", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7474095574537, 
      "lon": 4.68777187561525, 
      "nom": "Gr\u00e9zieu la Varenne - Salle des f\u00eates", 
      "observation": "CCVL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Attignies", 
      "voiesortie": "Rue des Attignies"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 945, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P949", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7483793948969, 
      "lon": 4.69756623837758, 
      "nom": "Gr\u00e9zieu la Varenne - P\u00f4le sportif", 
      "observation": "CCVL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route Neuve du Col de la Lu\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route Neuve du Col de la Lu\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 946, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P950", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7712079268215, 
      "lon": 4.7051396449562, 
      "nom": "Ste Consorce - M\u00e9ginand", 
      "observation": "CCVL", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "INTERCOMMUNAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin de M\u00e9ginand", 
      "voiesortie": "Chemin de M\u00e9ginand"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "Lyon 9 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 947, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1058", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7700449042506, 
      "lon": 4.80422255894781, 
      "nom": "Cap Vaise", 
      "observation": "Ferm\u00e9 de 21h \u00e0 7h", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue Gorge de Loup", 
      "voiesortie": "Rue Gorge de Loup"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 200, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 948, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1046", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7361246960576, 
      "lon": 4.97346020372981, 
      "nom": "Carrefour Market", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Route de Genas", 
      "voiesortie": "Route de Genas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 949, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1050", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7299850250262, 
      "lon": 4.93783223149398, 
      "nom": "Terminal", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Place Didier Daurat", 
      "voiesortie": "Place Didier Daurat"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 950, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1031", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7444099896016, 
      "lon": 4.93303068214314, 
      "nom": "7 chemins", 
      "observation": "1 emplacement pour foodtruck", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "BRON", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 951, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P983", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7217169497079, 
      "lon": 4.91353906374107, 
      "nom": "Parc de Parilly", 
      "observation": "Borne permettant la sortie des v\u00e9hicules la nuit", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", 
      "voiesortie": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 42, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 952, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1041", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7439914883752, 
      "lon": 4.97061190254261, 
      "nom": "Espace Pierre Poivre", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini", 
      "voiesortie": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini"
    }, 
    {
      "annee": 2016, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 153, 
      "capacite2rm": 4, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 11, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 953, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1036", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7389051142772, 
      "lon": 4.95843848458426, 
      "nom": "Zone commerciale Route de Lyon", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 22, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 954, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1039", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7376734027075, 
      "lon": 4.97172273383379, 
      "nom": "Boulodrome Pergaud", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Genas", 
      "voiesortie": "Route de Genas"
    }, 
    {
      "annee": 1989, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 156, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 955, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1033", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7406308367388, 
      "lon": 4.94990668312689, 
      "nom": "Golf Blue Green Grand Lyon Chassieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Route de Lyon"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 7, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 956, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1045", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7418601281711, 
      "lon": 4.97366410855072, 
      "nom": "Rue des Tourelles", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue des Tourelles", 
      "voiesortie": "Rue des Tourelles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 12, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 957, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1034", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7392616246178, 
      "lon": 4.95140820665286, 
      "nom": "Ecole CRS", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Chemin des Particelles", 
      "voiesortie": "Chemin des Particelles"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 18, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 958, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1044", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7401387388669, 
      "lon": 4.97234368404363, 
      "nom": "Rue des Acacias", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Acacias", 
      "voiesortie": "Rue des Acacias"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "QUINCIEUX", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 959, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9015", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9167766424826, 
      "lon": 4.77508300433119, 
      "nom": "Quincieux - Botti\u00e8re", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "RD 51", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 960, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9005", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8753575394801, 
      "lon": 4.83263743662563, 
      "nom": "Albigny - Gare", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "MONTANAY", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 961, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9016", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8788998838085, 
      "lon": 4.85853734976124, 
      "nom": "Montanay - Mairie", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Centrale", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 4, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 962, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1043", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7427813727629, 
      "lon": 4.97107769555701, 
      "nom": "L\u00e9o Lagrange", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue L\u00e9o Lagrange", 
      "voiesortie": "Rue L\u00e9o Lagrange"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 963, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1040", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7386956699003, 
      "lon": 4.97290174090925, 
      "nom": "Immeuble Louis Pergaud ", 
      "observation": "8 places priv\u00e9es et ferm\u00e9es au public -aucune signal\u00e9tique", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Louis Pergaud", 
      "voiesortie": "Rue Louis Pergaud"
    }, 
    {
      "annee": 2006, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 4, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "PRIVE", 
      "gid": 964, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1038", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7442600351999, 
      "lon": 4.96920762291473, 
      "nom": "Rue du Mossier", 
      "observation": "nouvelle signal\u00e9tique et \u00e9clairage public", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini", 
      "voiesortie": "Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 965, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9017", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8763863131556, 
      "lon": 4.84321996053318, 
      "nom": "Neuville - Casino", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Pierre Dugelay", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 966, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9018", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8706207288742, 
      "lon": 4.82061401903125, 
      "nom": "Curis - Lavoir", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route des Monts d'Or", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 250, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 967, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1037", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7256075121099, 
      "lon": 4.96982854225474, 
      "nom": "ZI Montgolfier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue des Fr\u00e8res Montgolfier", 
      "voiesortie": "Rue Auguste Fresnel"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 968, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9019", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8524819474767, 
      "lon": 4.79596472980012, 
      "nom": "Poleymieux - Gambins", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route des Gambins", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 969, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1048", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7459384814658, 
      "lon": 4.97128203221685, 
      "nom": "Square de la R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du mont Saint-Paul", 
      "voiesortie": "Chemin du mont Saint-Paul"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 970, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1051", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7448582239388, 
      "lon": 4.97288755649939, 
      "nom": "Hauteurs-Rue de la R\u00e9publique", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 39, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 6, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 971, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1035", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7462379227665, 
      "lon": 4.95777049022531, 
      "nom": "Tennis Chassieu", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue des Roberti\u00e8res", 
      "voiesortie": "Rue des Roberti\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 11, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 972, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1047", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.748006628051, 
      "lon": 4.97334886244264, 
      "nom": "Square des Orpailleurs", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "R\u00e9sidentielle", 
      "voieentree": "Chemin de D\u00e9cines", 
      "voiesortie": "Chemin de la Place"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 14, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 973, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1049", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7456647920007, 
      "lon": 4.97212177321906, 
      "nom": "Place R\u00e9publique-Chemin de la Place", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la R\u00e9publique", 
      "voiesortie": "Rue de la R\u00e9publique"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1977, 
      "capacite2rm": 11, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 9, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 974, 
      "idfournisseur": "LPA0750", 
      "idparking": "P935", 
      "idparkingcriter": 31, 
      "lat": 45.7197100758186, 
      "lon": 5.0770351151362, 
      "nom": "Parking P1 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement conseill\u00e9 0 \u00e0 3 jours", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1169, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 11, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "gid": 975, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1052", 
      "idparkingcriter": 111, 
      "lat": 45.7199151928184, 
      "lon": 5.07734744076145, 
      "nom": "Parking P0 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement conseill\u00e9 0 \u00e0 3 jours", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 679, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 12, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.6, 
      "gestionnaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "gid": 976, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1053", 
      "idparkingcriter": 112, 
      "lat": 45.7218167171651, 
      "lon": 5.07872295303945, 
      "nom": "Parking P2 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement 24h maxi", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3265, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 7, 
      "capacitepmr": 15, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.6, 
      "gestionnaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "gid": 977, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1054", 
      "idparkingcriter": 114, 
      "lat": 45.7210647495445, 
      "lon": 5.07338341368274, 
      "nom": "Parking P4 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement conseill\u00e9 0 \u00e0 3 jours", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 6898, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.6, 
      "gestionnaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "gid": 978, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1055", 
      "idparkingcriter": 115, 
      "lat": 45.7213280344937, 
      "lon": 5.06940468837945, 
      "nom": "Parking P5 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement conseill\u00e9 3 \u00e0 90 jours", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 170, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 4, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.6, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 979, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1056", 
      "idparkingcriter": 113, 
      "lat": 45.7184814589565, 
      "lon": 5.07437086443277, 
      "nom": "Parking P3 - A\u00e9roport Lyon - St-Exup\u00e9ry", 
      "observation": "dur\u00e9e de stationnement 2h maxi", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Parc priv\u00e9 (ou conc\u00e9d\u00e9 non GL)", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry", 
      "voiesortie": "A\u00e9roport Saint Exup\u00e9ry"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 980, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1091", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7849319050441, 
      "lon": 4.90982719055841, 
      "nom": "Sud du Mas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "PRIVE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Renan/Thorez", 
      "voiesortie": "Renan/Thorez/Perret"
    }, 
    {
      "annee": 2019, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 43, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 981, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1097", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.757256670288, 
      "lon": 4.9257227665242, 
      "nom": "Parking Stade Edouard Aubert", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b01420 du 18/09/2019", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "All\u00e9e du Stade", 
      "voiesortie": "All\u00e9e du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 1855, 
      "capacite2rm": 187, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 982, 
      "idfournisseur": "LPA0775", 
      "idparking": "P1098", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7610192310945, 
      "lon": 4.85445539154732, 
      "nom": "Garibaldi-Bonnel centre commercial", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de Bonnel et Rue Servient", 
      "voiesortie": "Rue de Bonnel et Rue Servient"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 75, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 983, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P790", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7691040099201, 
      "lon": 4.95599736146007, 
      "nom": "Toboggan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Avenue Jean Mac\u00e9", 
      "voiesortie": "Avenue Jean Mac\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 260, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 984, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1087", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6276000000923, 
      "lon": 5.15086600024532, 
      "nom": "Gare de la Verpilli\u00e8re", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 2015, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 16, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 985, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1094", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7883422311162, 
      "lon": 4.91234306889961, 
      "nom": "M\u00e9tropole", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du 8 Mai 1945", 
      "voiesortie": "Avenue du 8 Mai 1945"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 162, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 986, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1084", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6271600003194, 
      "lon": 4.81806000014813, 
      "nom": "Gare de S\u00e9r\u00e9zin", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue de la Sarrazini\u00e8re", 
      "voiesortie": "Rue de la Sarrazini\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 62, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 987, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1085", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.5823699998933, 
      "lon": 4.79484300053659, 
      "nom": "Gare de Chasse sur Rh\u00f4ne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 2018, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 843, 
      "capacite2rm": 22, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 38, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.3, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 988, 
      "idfournisseur": "LPA0768", 
      "idparking": "P1095", 
      "idparkingcriter": 118, 
      "lat": 45.7410826748404, 
      "lon": 4.82367502694945, 
      "nom": "March\u00e9 gare - La Confluence", 
      "observation": "gratuit jusqu'au 02/09", 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "LPA", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai Perrache", 
      "voiesortie": "Quai Perrache"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 100, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CC de la Coti\u00e8re", 
      "gid": 989, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1090", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8405430002718, 
      "lon": 5.04843199960672, 
      "nom": "La Boisse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": null, 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 7, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "CC de la Dombes", 
      "gid": 990, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1089", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8831016969322, 
      "lon": 4.89979687078603, 
      "nom": "Mionnay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage hors GL", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": null, 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 115, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "Lyon 7 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 991, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1057", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7289315086501, 
      "lon": 4.82915057771364, 
      "nom": "Vercors", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue du Vercors", 
      "voiesortie": "Rue du Vercors"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 992, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1074", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9259110004359, 
      "lon": 4.94884600027953, 
      "nom": "Gare de Saint Andr\u00e9 de Corcy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Gare", 
      "voiesortie": "Rue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 993, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1076", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8220880003617, 
      "lon": 4.95393999974759, 
      "nom": "Gare de Miribel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Quai du Rh\u00f4ne", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 994, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1077", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8274209996084, 
      "lon": 4.97698600022068, 
      "nom": "Gare de Saint Maurice de Beynost", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 155, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 995, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1079", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8477700001805, 
      "lon": 5.05750300055168, 
      "nom": "Gare de Montluel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Gare", 
      "voiesortie": "Place de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 450, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 8, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 996, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1081", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9016149997563, 
      "lon": 5.19353399939005, 
      "nom": "Gare de M\u00e9ximieux-P\u00e9rouges", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de Verdun", 
      "voiesortie": "Chemin des Verch\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 65, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 997, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1082", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.698488900364, 
      "lon": 4.76430140035213, 
      "nom": "Gare de Chaponost", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 2019, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 50, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "CHASSIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 998, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1052", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7457903015431, 
      "lon": 4.9555483807411, 
      "nom": "Parking des Roberdi\u00e8res", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0A2019-213 du 27/12/2019", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue des Roberdi\u00e8res", 
      "voiesortie": "Rue des Roberdi\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": 2021, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "IRIGNY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 999, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1098", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6714683470684, 
      "lon": 4.80977887095635, 
      "nom": "Parking rue Boutan", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": null, 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1000, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1100", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7590819813077, 
      "lon": 4.77166932663465, 
      "nom": "Avenue des Cosmos", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b02009 - 407 du 28/11/2019", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "15 Avenue des Cosmos", 
      "voiesortie": "15 Avenue des Cosmos"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1001, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1101", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7655409252213, 
      "lon": 4.77702234301531, 
      "nom": "Parking du Valvert", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b02019-407 du 28/11/2019", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Chemin du Vieux Moulin", 
      "voiesortie": "Chemin du Vieux Moulin"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 3, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1002, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1102", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7645160404534, 
      "lon": 4.77041348866535, 
      "nom": "Impasse Route de Paris", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b02019-407 du 28/11/2019", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Impasse Route de Paris", 
      "voiesortie": "Impasse Route de Paris"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 15, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 1003, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1029", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7571860842837, 
      "lon": 4.92745146529124, 
      "nom": "Biblioth\u00e8que Chassine", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Jospeh Blein", 
      "voiesortie": "Rue Jospeh Blein"
    }, 
    {
      "annee": 2014, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 1004, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1030", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7570650276789, 
      "lon": 4.92837667146455, 
      "nom": "Joseph Blein", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Joseph Blein", 
      "voiesortie": "Rue Joseph Blein"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 17, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 1005, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1032", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7534786630916, 
      "lon": 4.92508503535515, 
      "nom": "Cimeti\u00e8re des Brosses", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Alexandre Dumas", 
      "voiesortie": "Rue Alexandre Dumas"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 742, 
      "capacite2rm": 9, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 20, 
      "codetype": 1, 
      "commune": "Lyon 3 \u00e8me", 
      "fermeture": "Nuit", 
      "gabarit": 1.8, 
      "gestionnaire": "LPA", 
      "gid": 1006, 
      "idfournisseur": "LPA0269", 
      "idparking": "P114", 
      "idparkingcriter": 110, 
      "lat": 45.759693868931, 
      "lon": 4.85563406565831, 
      "nom": "Cuirassiers 1 centre commercial", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Oui", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (sous-sol)", 
      "typeparking": "Parc conc\u00e9d\u00e9 GL", 
      "usage": "Mixte", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "17, Rue du Docteur Bouchut", 
      "voiesortie": "17, Rue du Docteur Bouchut"
    }, 
    {
      "annee": 2018, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 90, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 1007, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1093", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7794390789773, 
      "lon": 4.92076970131241, 
      "nom": "Jean d'Alembert", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue H\u00f4 Chi Minh", 
      "voiesortie": "Rue H\u00f4 Chi Minh"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 206, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 7, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.5, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1008, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1011", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7787408789693, 
      "lon": 4.91914204108959, 
      "nom": "H\u00f4tel de Ville", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "H\u00f4 Chi Minh/J. Romains", 
      "voiesortie": "H\u00f4 Chi Minh/J. Romains"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 9, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 1009, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P453", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8455816691852, 
      "lon": 4.83150062889282, 
      "nom": "Salle Joseph Chatain", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", 
      "voiesortie": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 98, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 1010, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1051", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7714780475582, 
      "lon": 4.95826181245111, 
      "nom": "Place Fran\u00e7ois Mitterand nord", 
      "observation": "zone bleue \u00e0 proximit\u00e9 du supermarch\u00e9", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Rue de la Fraternit\u00e9", 
      "voiesortie": "Rue de la Fraternit\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 19, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1011, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P643", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7719216471826, 
      "lon": 4.95753025316065, 
      "nom": "Bruyas", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Zone bleue", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Commerciale", 
      "voieentree": "Avenue L\u00e9on Tolsto\u00ef", 
      "voiesortie": "Avenue L\u00e9on Tolsto\u00ef"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1012, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9020", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8547750308439, 
      "lon": 4.80466381674149, 
      "nom": "Poleymieux - Rivi\u00e8re", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route de la Rivi\u00e8re", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1013, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9022", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8297636042481, 
      "lon": 4.84611586395312, 
      "nom": "Collonges - Gare", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1014, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9024", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8449398364786, 
      "lon": 4.85423936671385, 
      "nom": "Fontaines St Martin", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Place du 8 Mai 1945", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "JONAGE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SERL", 
      "gid": 1015, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9014", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7699710779521, 
      "lon": 5.03271420965557, 
      "nom": "Aire covoiturage", 
      "observation": "Stop covoiturage", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Lionel Terray", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2017, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 69, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 3, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TCL", 
      "gid": 1016, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P67", 
      "idparkingcriter": 117, 
      "lat": 45.747924081055, 
      "lon": 4.69732058029476, 
      "nom": "P+R Gr\u00e9zieu la Varenne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "SYTRAL", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Sytral", 
      "usage": "Contr\u00f4le d'acc\u00e8s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route du Col de la Lu\u00e8re", 
      "voiesortie": "Route du Col de la Lu\u00e8re"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 40, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1017, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1067", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8616053003828, 
      "lon": 4.54233509945461, 
      "nom": "Gare de Saint Romain de Popey", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Impasse du Picard", 
      "voiesortie": "Impasse du Picard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1018, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1059", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8591830998558, 
      "lon": 4.71824129948041, 
      "nom": "Gare de Civrieux d'Azergues", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin du Fournier", 
      "voiesortie": "Chemin du Fournier"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 70, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1019, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1065", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8216300003629, 
      "lon": 4.66710299999842, 
      "nom": "Gare de Lentilly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la gare", 
      "voiesortie": "Rue de la gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 110, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1020, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1088", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6076450000333, 
      "lon": 5.21968999998958, 
      "nom": "Gare de l'Ilse d'Abeau", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "D312", 
      "voiesortie": "D312"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1021, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1080", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.849225000253, 
      "lon": 5.12491099992347, 
      "nom": "Gare de la Valbonne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route du Dauphin\u00e9"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 55, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1022, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1068", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8751815004251, 
      "lon": 4.6451163998682, 
      "nom": "Gare de Chatillon d'Azergues", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Vall\u00e9e", 
      "voiesortie": "Route de l'Arbresle"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 180, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 5, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1023, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1083", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6737720999998, 
      "lon": 4.76365959990833, 
      "nom": "Gare de Brignais", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Chemin de la Fonderie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 120, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.0, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1024, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1064", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8110969996228, 
      "lon": 4.60124450043647, 
      "nom": "Gare de Sain Bel", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Lyon", 
      "voiesortie": "Place de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 30, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1025, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1063", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8729617999603, 
      "lon": 4.72522210034605, 
      "nom": "Gare de Chazay-Marcilly", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 20, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1026, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1061", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8449943995769, 
      "lon": 4.66038149974276, 
      "nom": "Gare de Fleurieux sur l'Arbresle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": null, 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 140, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1027, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1071", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9393040000698, 
      "lon": 4.71980699945386, 
      "nom": "Gare de Anse", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Pr\u00e9 aux Moutons", 
      "voiesortie": "Avenue du Pr\u00e9 aux Moutons"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 85, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1028, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1072", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8746674997052, 
      "lon": 4.9108215000901, 
      "nom": "Gare des Echets", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de Strasbourg", 
      "voiesortie": "Route de Strasbourg"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1029, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1075", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9503701004572, 
      "lon": 4.97751480013717, 
      "nom": "Gare de Saint Marcel en Dombes", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Route de la Gare", 
      "voiesortie": "Route de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 65, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1030, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1073", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8966784004006, 
      "lon": 4.91975199978305, 
      "nom": "Gare de Mionnay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin de la For\u00eat", 
      "voiesortie": "Chemin de la For\u00eat"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 80, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 2, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1031, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1086", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.6381089998758, 
      "lon": 5.09989599971993, 
      "nom": "Gare de Saint Quentin Fallavier", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue de la Scierie", 
      "voiesortie": "Rue de la Scierie"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 160, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 6, 
      "capacitevelo": 48, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1032, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1060", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8541400001003, 
      "lon": 4.68150099993388, 
      "nom": "Gare de Lozanne", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue de la Gare", 
      "voiesortie": "Avenue de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 60, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1033, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1078", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.833915000081, 
      "lon": 5.00696899981513, 
      "nom": "Gare de Beynost", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Place de la Gare", 
      "voiesortie": "Place de la Gare"
    }, 
    {
      "annee": 2013, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": 48, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1034, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1062", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.833299000129, 
      "lon": 4.61831899950269, 
      "nom": "Gare de l'Arbresle", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Payant", 
      "situation": "En ouvrage (en \u00e9l\u00e9vation)", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "R\u00e9serv\u00e9 abonn\u00e9s", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Mont\u00e9e d'Eveux", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 85, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 4, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1035, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1070", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.9065838996171, 
      "lon": 4.57504299952124, 
      "nom": "Gare du Bois d'Oignt L\u00e9gny", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Les Ponts Tarrets", 
      "voiesortie": "Les Ponts Tarrets"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 21, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1036, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1069", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8855450003722, 
      "lon": 4.62226249982428, 
      "nom": "Gare de Chessy", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue du Stade", 
      "voiesortie": "Avenue du Stade"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 240, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 14, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 2, 
      "commune": null, 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "SNCF", 
      "gid": 1037, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1066", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8165246999049, 
      "lon": 4.68240090010224, 
      "nom": "Gare de Lentilly Charpenay", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "P+R Gare", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Chemin des Moli\u00e8res", 
      "voiesortie": "Chemin des Moli\u00e8res"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 25, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 1, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "DECINES-CHARPIEU", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.2, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1038, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1092", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7448019689455, 
      "lon": 4.93321599769851, 
      "nom": "Sept chemins", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Rue Elis\u00e9e Reclus", 
      "voiesortie": "Rue Elis\u00e9e Reclus"
    }, 
    {
      "annee": 2018, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VENISSIEUX", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 1039, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1096", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7073601883512, 
      "lon": 4.8847501459361, 
      "nom": "Lebon", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b018 085 S du 14/11/2018", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Rue Andr\u00e9 Lebon", 
      "voiesortie": "Rue Andr\u00e9 Lebon"
    }, 
    {
      "annee": 2012, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 34, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 0, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "DARDILLY", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 1.9, 
      "gestionnaire": "COMMUNE", 
      "gid": 1040, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P310", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8226839560464, 
      "lon": 4.74913036001736, 
      "nom": "Paillet", 
      "observation": null, 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "COMMUNE", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": "Ev\u00e8nementielle", 
      "voieentree": "Route de la Tour de Salvagny", 
      "voiesortie": "Chemin du Fort"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": 84, 
      "capacite2rm": 0, 
      "capaciteautopartage": 0, 
      "capacitepmr": 3, 
      "capacitevelo": 0, 
      "codetype": 5, 
      "commune": "VAULX-EN-VELIN", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": 2.1, 
      "gestionnaire": "GRAND LYON", 
      "gid": 1041, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1010", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7777247382803, 
      "lon": 4.91554644860849, 
      "nom": "Pr\u00e9 de l'Herpe", 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b01414 du 12/06/2019 rempl\u00e7ant le n\u00b01287 du 22/02/2017", 
      "parkingtempsreel": "Non", 
      "proprietaire": "GRAND LYON", 
      "reglementation": "Gratuit", 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Poche de stationnement", 
      "usage": "Horaire", 
      "vocation": "Mixte", 
      "voieentree": "Avenue Gaston Bachelard", 
      "voiesortie": "Avenue Gaston Bachelard"
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 1042, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9001", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8755223860657, 
      "lon": 4.83172971041723, 
      "nom": "Albigny - Gare", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Route des Monts d'Or", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": null, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 8, 
      "commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", 
      "fermeture": null, 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": "TSMO", 
      "gid": 1043, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P9004", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.8896413008195, 
      "lon": 4.80578908789261, 
      "nom": "St Germain - Gare", 
      "observation": "Autohop", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": null, 
      "typeparking": "Covoiturage spontan\u00e9", 
      "usage": null, 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Avenue Louis Armand", 
      "voiesortie": null
    }, 
    {
      "annee": 2021, 
      "avancement": "Existant", 
      "capacite": null, 
      "capacite2rm": null, 
      "capaciteautopartage": null, 
      "capacitepmr": null, 
      "capacitevelo": null, 
      "codetype": 6, 
      "commune": "Lyon 2 \u00e8me", 
      "fermeture": "Ouvert 24h/24h", 
      "gabarit": null, 
      "gestionnaire": null, 
      "gid": 1044, 
      "idfournisseur": null, 
      "idparking": "P1103", 
      "idparkingcriter": null, 
      "lat": 45.7519268996817, 
      "lon": 4.83299711071727, 
      "nom": null, 
      "observation": "Arr\u00eat\u00e9 n\u00b02021RP40214 du 09/12/2021", 
      "parkingtempsreel": null, 
      "proprietaire": null, 
      "reglementation": null, 
      "situation": "En surface", 
      "typeparking": "Aire de covoiturage", 
      "usage": "Libre", 
      "vocation": null, 
      "voieentree": "Quai Docteur Gailleton", 
      "voiesortie": "Quai Docteur Gailleton"
    }
  ]
}
